[{"expediente":"00216","identidad":"64060301054","nombre":"LUISA A. CAMPOS LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"00362","identidad":"60052600854","nombre":"DULCE M. TECEIRO BELISMELIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"00463","identidad":"66032400814","nombre":"ELSA NEREIDA ALONSO VERDECIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN SERVICIOS ,PROC,ANAL,DE INFORMACION","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"00486","identidad":"57020600603","nombre":"JOAQUIN ARAMIS GARCIA DIHIGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"00502","identidad":"63101401213","nombre":"LEYDA FINALE DE LA CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"RECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"00965","identidad":"61102721896","nombre":"EDITH ADOLFINA GONZALEZ PALMIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"01299","identidad":"63121123039","nombre":"MARISOL SARDI\u00d1A VALDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"01594","identidad":"63011801155","nombre":"MARIA L. ARTOLA PIMENTEL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"02609","identidad":"70070522117","nombre":"ROSA ELVIRA ALFONSO RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"06062","identidad":"69122200375","nombre":"BELKIS ZORAIDA DELGADO AGUIAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"08207","identidad":"63081200638","nombre":"CLARA MARIA MARTINEZ MATIENZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"09079","identidad":"71080500239","nombre":"MIRLA MARIA PINO PUENTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"09551","identidad":"45091500901","nombre":"OSCAR GINORIS QUESADA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"10724","identidad":"63072901811","nombre":"ANAIS LUZ GARCIA FONTAN\u00c9S","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"11581","identidad":"54102400546","nombre":"PABLO RAFAEL PEREZ ESTEVEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"13123","identidad":"62092900357","nombre":"SIOMARA MURO GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"13508","identidad":"50082501553","nombre":"INES MILAGROS SALCEDO ESTRADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"13575","identidad":"61102400547","nombre":"JUAN LUIS GALVAN CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"METODOLOGO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"14857","identidad":"00090768999","nombre":"ROLAYMI AVILSI FULGUEIRA IZQUIERDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"15066","identidad":"00050869307","nombre":"KERIT YOEL SANTANA ALMEIDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Rectorado","codigo_unidad_organizativa":"1001"},{"expediente":"00495","identidad":"57111000651","nombre":"MARIA FRANCISCA HERNANDEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Informaci\u00f3n y Estad\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"100114"},{"expediente":"14162","identidad":"95052832010","nombre":"ADRIANA GARC\u00cdA D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Informaci\u00f3n y Estad\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"100114"},{"expediente":"14339","identidad":"62122200534","nombre":"HILDELISA MACHADO AMADOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Informaci\u00f3n y Estad\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"100114"},{"expediente":"14691","identidad":"92121436013","nombre":"YADIRA HERNANDEZ VALERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Informaci\u00f3n y Estad\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"100114"},{"expediente":"12832","identidad":"90111029963","nombre":"JES\u00daS MILI\u00c1N DOM\u00cdNGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General","codigo_unidad_organizativa":"1002"},{"expediente":"13357","identidad":"69121822247","nombre":"ROBERTO FAJARDO DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIA GENERAL","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General","codigo_unidad_organizativa":"1002"},{"expediente":"14168","identidad":"83092807033","nombre":"AYREM MEDINA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General","codigo_unidad_organizativa":"1002"},{"expediente":"14600","identidad":"66040500319","nombre":"GISELA BENITEZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General","codigo_unidad_organizativa":"1002"},{"expediente":"15498","identidad":"91042307863","nombre":"ALDO YUSNIEL RODR\u00cdGUEZ PADR\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General","codigo_unidad_organizativa":"1002"},{"expediente":"15556","identidad":"70040713039","nombre":"ESTERINA JOSEFA DE LA F\u00c9 PER\u00c9Z","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"GESTOR C DE ARCHIVO CENTRAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General","codigo_unidad_organizativa":"1002"},{"expediente":"13190","identidad":"62082601359","nombre":"ARACELY CARRILLO PERERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"GESTOR  A  DE ARCHIVO CENTRAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Grupo de Posgrado.","codigo_unidad_organizativa":"100201"},{"expediente":"13990","identidad":"97121209217","nombre":"LAURA LUPE NAVARRO FUENTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Grupo de Posgrado.","codigo_unidad_organizativa":"100201"},{"expediente":"15327","identidad":"90111430172","nombre":"YOANNE LOPEZ MACIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"GESTOR  A  DE ARCHIVO CENTRAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Grupo de Posgrado.","codigo_unidad_organizativa":"100201"},{"expediente":"00015","identidad":"64032600898","nombre":"MARIA TERESA MARRERO ZAZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN SERVICIOS, PROCESAMIENTO Y ANALISIS DE LA INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto. de Ingreso y Ubicacion Laboral","codigo_unidad_organizativa":"100202"},{"expediente":"00653","identidad":"63051700860","nombre":"KAREL MARTIN SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Dpto. de Ingreso y Ubicacion Laboral","codigo_unidad_organizativa":"100202"},{"expediente":"13560","identidad":"66102100516","nombre":"ODALIS LIMA REINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN SERVICIOS, PROCESAMIENTO Y ANALISIS DE LA INFORMACION","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto. de Ingreso y Ubicacion Laboral","codigo_unidad_organizativa":"100202"},{"expediente":"15051","identidad":"76011405530","nombre":"EXODIS GONZALEZ FUENTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN SERVICIOS, PROCESAMIENTO Y ANALISIS DE LA INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Dpto. de Ingreso y Ubicacion Laboral","codigo_unidad_organizativa":"100202"},{"expediente":"15278","identidad":"85061109214","nombre":"ANAYS GONZ\u00c1LEZ MART\u00cdNEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto. de Ingreso y Ubicacion Laboral","codigo_unidad_organizativa":"100202"},{"expediente":"07170","identidad":"71021521317","nombre":"LILIAN ELENA ROMILLO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR JEFE DE SECCION","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Secci\u00f3n de Graduados de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"100204"},{"expediente":"10000","identidad":"82042811415","nombre":"TERESA DE LA CARIDAD ALDERETE PRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Gestor  A  de Archivo Central.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Secci\u00f3n de Graduados de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"100204"},{"expediente":"14976","identidad":"83091309537","nombre":"YULIEN BERMUDEZ MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Gestor  A  de Archivo Central.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Secci\u00f3n de Graduados de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"100204"},{"expediente":"15038","identidad":"98110910757","nombre":"SAMIRA ALONSO LOK","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda General. Secci\u00f3n de Graduados de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"100204"},{"expediente":"00679","identidad":"85071409535","nombre":"YANLIS RODRIGUEZ VEIGUELA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICERRECTOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 1","codigo_unidad_organizativa":"1003"},{"expediente":"15163","identidad":"96011711775","nombre":"AMALIA PL\u00c1 P\u00c9REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 1","codigo_unidad_organizativa":"1003"},{"expediente":"15398","identidad":"63012116414","nombre":"MARIA DEL ROSARIO FUERTES GUILL\u00c9N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 1","codigo_unidad_organizativa":"1003"},{"expediente":"15450","identidad":"99020708972","nombre":"LIANNYS LEIDYS VARGAS FEBLES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA EJECUTIVA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 1","codigo_unidad_organizativa":"1003"},{"expediente":"00625","identidad":"61050121992","nombre":"LOURDES TARIFA LOZANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Calidad","codigo_unidad_organizativa":"1004"},{"expediente":"01559","identidad":"50031511987","nombre":"ROBERTO ARGELIO FRIAS JIMENEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Calidad","codigo_unidad_organizativa":"1004"},{"expediente":"07042","identidad":"61051200838","nombre":"INES MARIA PEREZ BENITEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Calidad","codigo_unidad_organizativa":"1004"},{"expediente":"14677","identidad":"99040308831","nombre":"GLORIA MAGDALENA MENDOZA MORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Calidad","codigo_unidad_organizativa":"1004"},{"expediente":"15483","identidad":"88120840906","nombre":"ALEJANDRO EST\u00c9VEZ KLIMENKO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Calidad","codigo_unidad_organizativa":"1004"},{"expediente":"15604","identidad":"72082406260","nombre":"ALEXANDER AR\u00c9VALO PERDOMO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE PUESTO DE DIRECCI\u00d3N","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Puesto de Direcci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"1004247"},{"expediente":"12500","identidad":"94111731451","nombre":"RACHEL LOPEZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA EJECUTIVA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 2","codigo_unidad_organizativa":"1005"},{"expediente":"13281","identidad":"73011725349","nombre":"EDGAR BOROT PERAZA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICERRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 2","codigo_unidad_organizativa":"1005"},{"expediente":"15475","identidad":"74100705831","nombre":"ODALYS GONZ\u00c1LEZ PULIDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrector\u00eda 2","codigo_unidad_organizativa":"1005"},{"expediente":"13410","identidad":"75041905498","nombre":"YANELIS H. TORRES RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovacion","codigo_unidad_organizativa":"100502"},{"expediente":"13576","identidad":"80121408690","nombre":"LEYANIS LANTIGUA ESTUPI\u00d1AN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovacion","codigo_unidad_organizativa":"100502"},{"expediente":"14670","identidad":"72112100633","nombre":"PERLA MARISELYS FRAGELA HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovacion","codigo_unidad_organizativa":"100502"},{"expediente":"15436","identidad":"98022709137","nombre":"MARIAM MARRERO BRITO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovacion","codigo_unidad_organizativa":"100502"},{"expediente":"02710","identidad":"74050505167","nombre":"LEONEL MARRERO ARTABE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n de Postgrado","codigo_unidad_organizativa":"1006"},{"expediente":"13151","identidad":"63042600778","nombre":"LISSETTE JIMENEZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n de Postgrado","codigo_unidad_organizativa":"1006"},{"expediente":"13402","identidad":"75091606117","nombre":"IRINA VASSELL GALAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n de Postgrado","codigo_unidad_organizativa":"1006"},{"expediente":"15311","identidad":"00080969056","nombre":"ROSMERY PINO ALP\u00cdZAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n de Postgrado","codigo_unidad_organizativa":"1006"},{"expediente":"02704","identidad":"59062900576","nombre":"JULIA CANCELA VAZQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"03166","identidad":"59110901153","nombre":"MARGARITA L. MIRANDA DEL REAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13185","identidad":"73022200174","nombre":"TAMARA HERNANDEZ MANSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE LABORATORIO DOCENTE","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13499","identidad":"76032305533","nombre":"RUHADMI BOULET MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13528","identidad":"84011910909","nombre":"MANUEL SOTO RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13531","identidad":"80102908720","nombre":"LIESLY OSEGUERA JOSE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13537","identidad":"62111303141","nombre":"ERNESTO LEONARDO MIRALLES RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13541","identidad":"51121900142","nombre":"ALEJANDRO DOMINGO VAZQUEZ NOVOA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"14233","identidad":"89031227224","nombre":"LUIS ANDRES VALIDO FAJARDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"14578","identidad":"84082010497","nombre":"DANAYSA MAC\u00cdAS HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"14989","identidad":"87110212665","nombre":"JOSE ANTONIO HERNANDEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"15059","identidad":"00082568961","nombre":"LUIS YOAN MART\u00cdNEZ BATISTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"15068","identidad":"00031168881","nombre":"ERNESTO P\u00c9REZ NEGRET","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Desarrollo de Recursos del Aprendizaje.","codigo_unidad_organizativa":"1007"},{"expediente":"13494","identidad":"59010310995","nombre":"LILIA LUCRECIA ZULUETA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR GENERAL","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direccion General 2","codigo_unidad_organizativa":"1010"},{"expediente":"14797","identidad":"77111011519","nombre":"LORAYMY ROJAS GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direccion General 2","codigo_unidad_organizativa":"1010"},{"expediente":"14975","identidad":"67021521907","nombre":"GEORGE ALFREDO ROGER LARRONDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direccion General 2","codigo_unidad_organizativa":"1010"},{"expediente":"15245","identidad":"58091800097","nombre":"SOF\u00cdA DE LA CARIDAD ESTUPI\u00d1\u00c1N RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA EJECUTIVA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direccion General 2","codigo_unidad_organizativa":"1010"},{"expediente":"03602","identidad":"74012841935","nombre":"AIMEE ROMERO ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN GESTION ECONOMICA ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 2. Grupo de Imprenta","codigo_unidad_organizativa":"101001"},{"expediente":"07505","identidad":"76100317979","nombre":"YUDELIS REYNALDO OSORIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO B EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 2. Grupo de Imprenta","codigo_unidad_organizativa":"101001"},{"expediente":"08664","identidad":"63021201933","nombre":"EULALIA MILANES ALDANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 2. Grupo de Imprenta","codigo_unidad_organizativa":"101001"},{"expediente":"12395","identidad":"64103100383","nombre":"LUIS RODRIGUEZ PE\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO B EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 2. Grupo de Imprenta","codigo_unidad_organizativa":"101001"},{"expediente":"15495","identidad":"90022647618","nombre":"ISMEIDIS CUTI\u00d1O ROMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO B EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 2. Grupo de Imprenta","codigo_unidad_organizativa":"101001"},{"expediente":"15496","identidad":"78111028955","nombre":"YANELIS ROSABAL ARDURA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 2. Grupo de Imprenta","codigo_unidad_organizativa":"101001"},{"expediente":"04054","identidad":"75021913772","nombre":"IDALMIS MORA HECHAVARRIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 1","codigo_unidad_organizativa":"1016"},{"expediente":"07511","identidad":"77052609582","nombre":"DANY ORTIZ D\u00cdAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR GENERAL","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 1","codigo_unidad_organizativa":"1016"},{"expediente":"14714","identidad":"99121215070","nombre":"BETSAB\u00c9 CULLEY AQUILE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 1","codigo_unidad_organizativa":"1016"},{"expediente":"15170","identidad":"58103009292","nombre":"AMPARO S\u00c1NCHEZ MEDINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 1","codigo_unidad_organizativa":"1016"},{"expediente":"02346","identidad":"85071610893","nombre":"YANET ALEMAN FERRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Auditor\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"1019"},{"expediente":"12791","identidad":"92112224598","nombre":"SAINE CORTON AVILA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Auditor\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"1019"},{"expediente":"15187","identidad":"96021310733","nombre":"DANETT ESTUPI\u00d1AN CALAFELL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUDITOR ADJUNTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Auditor\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"1019"},{"expediente":"15200","identidad":"96112610737","nombre":"ANNETTE CAMACHO GARC\u00cdA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUDITOR ADJUNTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Auditor\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"1019"},{"expediente":"15299","identidad":"93091315811","nombre":"ANABEL DE LA CARIDAD BA\u00d1OS PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUDITOR ADJUNTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Auditor\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"1019"},{"expediente":"15306","identidad":"95111231400","nombre":"DAIRON BERNAL LA ROSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"V","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Auditor\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"1019"},{"expediente":"00555","identidad":"84051909215","nombre":"YAIRIS ARENCIBIA FLEITAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"02793","identidad":"64041700833","nombre":"IN\u00c9S MAR\u00cdA MENOCAL D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"03675","identidad":"66100500134","nombre":"ODALIS ALBERTO SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"04209","identidad":"61012612755","nombre":"ELDA MARIA VALLADARES AVERHOFF","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"11372","identidad":"87040708491","nombre":"DANNELYS ARGUIJA RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"12512","identidad":"88051711375","nombre":"MARIALYS DOPICO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"13367","identidad":"84120610509","nombre":"YENIEL HERNANDEZ BETANCOURT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"15238","identidad":"75070505893","nombre":"MIRIELA CEBALLOS RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200401"},{"expediente":"12985","identidad":"83050407211","nombre":"LIDIA YADIRA CRUZ FARR\u00c9S","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Especialista  C  en Gesti\u00f3n Documental.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200402"},{"expediente":"13062","identidad":"71062100798","nombre":"ISIS SCULL CALZADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200402"},{"expediente":"15322","identidad":"90110629532","nombre":"CLAUDIA YANES SEISDEDOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200402"},{"expediente":"15540","identidad":"86041109772","nombre":"YEINYS BRAVO D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCSH","codigo_unidad_organizativa":"200402"},{"expediente":"02396","identidad":"69111013993","nombre":"NORAIDA PERDOMO CASANOVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"03732","identidad":"81051208256","nombre":"ARIANNA OVIEDO BRAVO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"05104","identidad":"79081008949","nombre":"YUSEL DENIS REINALDO MARTIATU","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"09893","identidad":"59080100784","nombre":"RAUL DE LA CARIDAD MARTINEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"09951","identidad":"61121800219","nombre":"BARBARA MARIA VASALLO VASALLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"10653","identidad":"78041012218","nombre":"YIRMARA TORRES HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"11836","identidad":"68062201109","nombre":"LEONEL GONZALEZ ESQUIVEL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"11921","identidad":"87121712898","nombre":"DAYMETTE MONTENEGRO MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"12432","identidad":"85101809300","nombre":"ANGEL DANLEY RODRIGUEZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"12520","identidad":"82010709836","nombre":"SUSSENE FEBLES GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"12782","identidad":"87082933587","nombre":"ALEJANDRO RAMOS GUERRA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"12967","identidad":"90030729547","nombre":"YADIEL NODAL CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"14328","identidad":"89021025248","nombre":"PEDRO ARTURO RIZO MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"14632","identidad":"40060700882","nombre":"ROBERTO PEREZ BETANCOURT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"14835","identidad":"94120431458","nombre":"NATHALY HERN\u00c1NDEZ CH\u00c1VEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"14979","identidad":"00122369057","nombre":"MAR\u00cdA FERNANDA RODR\u00cdGUEZ ESCLARAZ\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"15231","identidad":"88081411133","nombre":"ALINA GONZALEZ ALMEIDA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"15317","identidad":"96102512092","nombre":"LAURA VICHOT BORREGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"15384","identidad":"74080227765","nombre":"ADONIS SUBIT LAMI","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"15445","identidad":"97061608971","nombre":"KARLA BARBARA ALONSO LEYVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"15446","identidad":"97071209135","nombre":"LISANDRA VEL\u00c1ZQUEZ BALLESTER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"15596","identidad":"86081510971","nombre":"DIANELYS GONZ\u00c1LEZ GALINDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Periodismo y Comunicaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"200405"},{"expediente":"00641","identidad":"84102010492","nombre":"ARANAY RODRIGUEZ DIHIGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"00662","identidad":"85101409299","nombre":"LISANDRA SUAREZ FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"01131","identidad":"61040812591","nombre":"MARIA ESTHER JUNCO CUESTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"01406","identidad":"68091301198","nombre":"ODILIA CASALLAS GARCIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"01880","identidad":"86081811000","nombre":"DARIEL FERNANDEZ CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"02614","identidad":"49051219621","nombre":"CALIXTO GERMAN T\u00c1RANO ALARD","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"04282","identidad":"59052901180","nombre":"JOSE JAVIER VEGA DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"04486","identidad":"55092401124","nombre":"OSVALDO ALVAREZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"05141","identidad":"66091214903","nombre":"HUMBERTO GONZALEZ FIGUEROA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"05697","identidad":"74072305054","nombre":"HAYDEE MAITTE MARTINEZ VASALLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"05746","identidad":"69080900140","nombre":"JESUS MACHIN ROQUE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"05947","identidad":"52100301104","nombre":"JESUS LAURO RIA\u00d1O IBA\u00d1EZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"07229","identidad":"66121201339","nombre":"ALINA DE LA CARIDAD DOMINGUEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"07231","identidad":"76092905490","nombre":"YAMIRKA PADRON RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"07285","identidad":"54081100790","nombre":"MAR\u00cdA MERCEDES FAGUNDO MOR\u00cdN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"08033","identidad":"58032020054","nombre":"ISIS LEONOR JIMENEZ RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"11200","identidad":"80103008442","nombre":"ILEAC CASTELLANOS CHAVEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"11217","identidad":"67103000289","nombre":"SERGIO JORGE PAGES VALDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"11668","identidad":"67020622611","nombre":"IRIS MARIA MENDEZ TRUJILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"12065","identidad":"74070426414","nombre":"ARLETYS VARELA MAYOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"12764","identidad":"81061400101","nombre":"YOILE GONZALEZ SOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"13830","identidad":"84121310738","nombre":"ANMY OJEDA CASTILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"13889","identidad":"91092207796","nombre":"ISEL GUIROLA RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"14427","identidad":"89092825221","nombre":"ADIEL GARCIA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"14839","identidad":"94090531382","nombre":"LUIS P\u00c9REZ OROZCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"15188","identidad":"63091817607","nombre":"CRIST\u00d3BAL ALEXEI ABREU GARC\u00cdA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"15429","identidad":"97101709051","nombre":"DAYNELIS REYES ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Derecho","codigo_unidad_organizativa":"200407"},{"expediente":"03712","identidad":"57010907354","nombre":"ZAIDA YSIS SAVOURNIN GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"03981","identidad":"52111100901","nombre":"ANDRES RODRIGUEZ REYES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"04404","identidad":"59112121026","nombre":"GERARDO ANTONIO MIER DAUBAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"07654","identidad":"71120800997","nombre":"SILVIA TERESITA HERNANDEZ GODOY","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"08092","identidad":"74111506012","nombre":"YOANIS ALMEIDA ROLDAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"08227","identidad":"66081101239","nombre":"ANA GLORIA PE\u00d1ATE VILLASANTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"10030","identidad":"83020808259","nombre":"ANELYS CH\u00c1VEZ RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"11959","identidad":"86041110731","nombre":"ROSNAISYS G\u00c0LVEZ LE\u00d2N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"12191","identidad":"86073109211","nombre":"YINELA CASTILLO LOZANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"13775","identidad":"76112005512","nombre":"YAILET MORALES DELGADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"13834","identidad":"82123011617","nombre":"ELIANNA SARRAFF ZERQUERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"14127","identidad":"94112631395","nombre":"SAMANTHA BLANCO MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"14136","identidad":"90040529460","nombre":"PEDRO ANTONIO BUSOT SILVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"14462","identidad":"94101931465","nombre":"GUILLERMO ALFREDO JIMENEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"14526","identidad":"64101006834","nombre":"YARA ANTONIA ALFONSO COBAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"14763","identidad":"96022310736","nombre":"LISANDRA LANTIGUA HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"14836","identidad":"95122931453","nombre":"WENDY LORENZO SU\u00c1REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15196","identidad":"95072031406","nombre":"LEANDRO LARENA MART\u00cdNEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15198","identidad":"96051513557","nombre":"LISIBET GARC\u00cdA LEIVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15203","identidad":"94050906995","nombre":"TANIA GOMEZ BARRIOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15433","identidad":"98041709057","nombre":"ANN SHEYLA MIRABAL NAVIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15434","identidad":"98091100499","nombre":"ARLLETE BERENICE BARROSO QUESADA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15437","identidad":"97061409131","nombre":"ARLETTE ORTEGA ARENCIBIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15516","identidad":"76070705531","nombre":"ARELIS P\u00c9REZ CALDERON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"15634","identidad":"98112809059","nombre":"LIZ HAYDE\u00c9 MONZ\u00d3N M\u00c9NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Estudios Socioculturales","codigo_unidad_organizativa":"200408"},{"expediente":"00500","identidad":"61061001197","nombre":"SONIA M. BENAVIDES GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"00685","identidad":"62082113974","nombre":"SOR ANGELA GONZ\u00c1LEZ S\u00c1NCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"01994","identidad":"71122500975","nombre":"LOURDES GONZALEZ SAEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"10022","identidad":"82101912059","nombre":"YENISLEIDY MONZ\u00d3N ALDAMA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"12298","identidad":"89091126098","nombre":"YENISLEYDI CANTILLO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR TECNICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"12480","identidad":"90010729616","nombre":"LIZ PEREZ MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"12949","identidad":"95050831539","nombre":"ROSMERYS LIDIA FERNANDEZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"15518","identidad":"85090609534","nombre":"MARIAM PERDOMO JORGE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"15549","identidad":"81110508177","nombre":"YAREMIS FRAGA RIVERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato de FCT","codigo_unidad_organizativa":"201801"},{"expediente":"01837","identidad":"54042206193","nombre":"LETICIA F. DE LA O CASALS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretaria FCT","codigo_unidad_organizativa":"201802"},{"expediente":"02354","identidad":"87050412018","nombre":"KETTY BETANCOURT DEL SOLAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretaria FCT","codigo_unidad_organizativa":"201802"},{"expediente":"03381","identidad":"73032411353","nombre":"YOANKA RAMOS DOBLE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Especialista  C  en Gesti\u00f3n Documental.","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretaria FCT","codigo_unidad_organizativa":"201802"},{"expediente":"12617","identidad":"91063007787","nombre":"PATRICK D. TANG FOURNERIE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretaria FCT","codigo_unidad_organizativa":"201802"},{"expediente":"12635","identidad":"66072313950","nombre":"BELKIS CARIDAD BARANI MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretaria FCT","codigo_unidad_organizativa":"201802"},{"expediente":"14682","identidad":"97112018277","nombre":"MILEYDIS CUELLO OCHOA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretaria FCT","codigo_unidad_organizativa":"201802"},{"expediente":"00198","identidad":"61121500990","nombre":"ISIS GALLARDO GINORIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN ENSAYOS FISICOS, QUIMICOS Y MECANICOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00682","identidad":"51122800426","nombre":"ROBERTO VIZCON TOLEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00723","identidad":"61112801101","nombre":"GREGORIO RUFFIN QUINTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00738","identidad":"61092201055","nombre":"MARTHA E. VALERA DE ARMAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00739","identidad":"59042400823","nombre":"OSVALDO FIDEL GARCIA MORALES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00755","identidad":"60030900385","nombre":"OSCAR S. FERNANDEZ FERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00772","identidad":"46080600682","nombre":"NILO FUNDORA DOMINGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00774","identidad":"58070300707","nombre":"JUAN M. RODRIGUEZ GRASSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE LABORATORIO DOCENTE","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00784","identidad":"63101201689","nombre":"EDUARDO TORRES ALPIZAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"01802","identidad":"70051500295","nombre":"MARLENE ORAMAS ORTEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"01818","identidad":"60070100860","nombre":"FRANCISCO JESUS SANABR\u00cdA CORDOVES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"01883","identidad":"50070910128","nombre":"EFRAIN CIRILO SANCHEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"02031","identidad":"56102001188","nombre":"ROBERTO JUAN. PEREZ FERRER","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN TRABAJO DOCENTE E INVESTIGATIVO DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"03378","identidad":"59112712306","nombre":"ORESTES GONZALEZ QUINTERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"03432","identidad":"68040401199","nombre":"ISABEL BARRERA QUINTERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"04405","identidad":"76022406125","nombre":"BARBARO LUIS PE\u00d1A RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"05284","identidad":"50021300326","nombre":"RADAMES BENIGNO OCEGUERA MORALES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"05825","identidad":"55101101287","nombre":"EMILIO FERNANDEZ ARENAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"07453","identidad":"69060909378","nombre":"BEATRIZ CONSUEGRA LEZCANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"07648","identidad":"48060208549","nombre":"WILFREDO BALAEZ SAMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"12186","identidad":"64072501408","nombre":"NELSON SANTIAGO LOPEZ RIPOLL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"12217","identidad":"62071331569","nombre":"ROMAN ANTONIO PEREZ CASTA\u00d1EDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"12304","identidad":"65091001521","nombre":"LORENZO VICARIO FONCECA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"12305","identidad":"73083000309","nombre":"ALEJANDRO GONZ\u00c1LEZ GONZ\u00c1LEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"13041","identidad":"57020100467","nombre":"IGNACIO ARMANDO RIVERO FEBLES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"13116","identidad":"78082311168","nombre":"KOBANY REYES CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"13930","identidad":"64101002327","nombre":"JORGE LUIS LAMAS ACEVEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"14033","identidad":"62082202189","nombre":"JOSE MANUEL SUAREZ ARELLANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"14554","identidad":"80090509682","nombre":"YANAN CAMARAZA MEDINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"14562","identidad":"94020932526","nombre":"ROLANDO VAZQUEZ POSADA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"14563","identidad":"96081110999","nombre":"DIAMELA REYES CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"14879","identidad":"94112831466","nombre":"GABRIEL ROQUE VILLALONGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"14881","identidad":"94121031544","nombre":"RA\u00daL ALEJANDRO ZULUETA L\u00d3PEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"15020","identidad":"82040513663","nombre":"GIOBEL PERALTA DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"15022","identidad":"91062231545","nombre":"ERICK PERDOMO GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"15180","identidad":"95082131402","nombre":"DAVID BAEZ VILLALONGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"15625","identidad":"93083034134","nombre":"DARENYS PINO BERTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Mec\u00e1nica","codigo_unidad_organizativa":"201803"},{"expediente":"00628","identidad":"51101200792","nombre":"MARIA DEL PILAR ALMEIDA GALBAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00634","identidad":"55102900707","nombre":"JOSE AGUSTIN CORZO ESPINOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00636","identidad":"47110309038","nombre":"SILVIA MARICELA BETANCOURT MIGUEL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00648","identidad":"51091200943","nombre":"MARIO YLL LAVIN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00651","identidad":"57011000943","nombre":"SANTIAGO DIAZ SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00656","identidad":"59122421428","nombre":"JESUS D. LUIS OROZCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00658","identidad":"58030401034","nombre":"ELPIDIA C. CRUZ CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00672","identidad":"60100200219","nombre":"ENA D\/L A. HERNANDEZ LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00677","identidad":"55093000735","nombre":"LILIAN D. CURIEL LORENZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"00819","identidad":"52060603620","nombre":"MARCELO ENRIQUE MARCET SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"01755","identidad":"69092200221","nombre":"AGUSTIN BENITEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"02535","identidad":"73072800097","nombre":"YAMILE MARTINEZ OCHOA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"03512","identidad":"71103111911","nombre":"MILAGROS BEATON BERENGUER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SEGUNDO JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"03747","identidad":"79110626490","nombre":"IRINA PEDROSO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"04314","identidad":"67092801388","nombre":"CARLOS RAFAEL MOLINA HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"04382","identidad":"79061508709","nombre":"YONEY LOPEZ HERVIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"05764","identidad":"58040100127","nombre":"JOSE VENANCIO SANCHEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"06043","identidad":"55012200661","nombre":"FRANCISCO VICENTE ALFONSO ABRAHAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE LABORATORIO DOCENTE","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"11589","identidad":"90111929773","nombre":"LORETTA BRITO PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13187","identidad":"67032701358","nombre":"ANA EDELYS SANTANA LANTIGUA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13532","identidad":"60060100965","nombre":"AMAURY PERERA MESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13550","identidad":"65070100491","nombre":"ZOE ALES LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13703","identidad":"96081910755","nombre":"ANA ROSA MARTINEZ LANTIGUA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en ensayos F\u00edsicos, Qu\u00edmicos y Mec\u00e1nicos.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13704","identidad":"48090119047","nombre":"RAMON GIL GONZALEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN ENSAYOS FISICOS, QUIMICOS Y MECANICOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13801","identidad":"90062129464","nombre":"EDDY MARTINEZ PADRON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13848","identidad":"92111332097","nombre":"DAINERYS AMARO PRIETO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE LABORATORIO DOCENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"13870","identidad":"71072100279","nombre":"MARLEN CHIL MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14222","identidad":"93082534351","nombre":"HEYDI LILIET RIVERO GUTIERREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14330","identidad":"93030902736","nombre":"WENDY V\u00c1ZQUEZ SOTOLONGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14548","identidad":"93120608268","nombre":"SAUL DUE\u00d1AS CASAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14549","identidad":"93062434280","nombre":"JAVIER DIAZ PINEDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14566","identidad":"94101607066","nombre":"JONATHAN SERRANO FEBLES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14570","identidad":"94120631341","nombre":"JULIO ARIEL DUE\u00d1AS SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14621","identidad":"60092713304","nombre":"RAUL VIDAL TALLET","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14875","identidad":"95101731458","nombre":"JENIFFER NU\u00d1EZ BOUZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14877","identidad":"95062831456","nombre":"CYNTHIA ALVAREZ GARIB","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14883","identidad":"94081031383","nombre":"DARIEL MEDINA RODR\u00cdGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"14947","identidad":"97102000426","nombre":"MIGUEL ERNESTO FARIAS FONTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en ensayos F\u00edsicos, Qu\u00edmicos y Mec\u00e1nicos.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"15060","identidad":"00071269295","nombre":"CLAUDIA YAIMELIS V\u00c1ZQUEZ REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"15181","identidad":"96101810659","nombre":"LISBETT NARANJO DELGADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"15318","identidad":"01100469212","nombre":"DEILIS COSSIO RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"15456","identidad":"94032931544","nombre":"PAVEL RAMOS FUNDORA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Qu\u00edmica","codigo_unidad_organizativa":"201804"},{"expediente":"01842","identidad":"50060118384","nombre":"OSCAR SEGUNDO ACU\u00d1A GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"04629","identidad":"55020501429","nombre":"JOSE ALFONSO MACIAS MESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"05547","identidad":"76012424723","nombre":"OSMANY S\u00c1NCHEZ ROQUE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"05959","identidad":"56051600865","nombre":"JUAN ALFREDO CABRERA HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"07091","identidad":"54042600636","nombre":"JESUS CURBELO HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"09247","identidad":"81050409150","nombre":"MARISEL PASAR\u00d3N ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"09873","identidad":"53090500746","nombre":"FULGENCIO JOSE BRAGA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"10692","identidad":"57022500922","nombre":"RAMON FELIX RECONDO PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"11563","identidad":"74060843305","nombre":"EGUER LEYVA LEYVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"12015","identidad":"87052416173","nombre":"LISET LEON CONSUEGRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"12016","identidad":"87111411945","nombre":"CARLOS RODR\u00cdGUEZ GARC\u00cdA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"12017","identidad":"88092113057","nombre":"ANNI MARIEN CABRERA ROMEU","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"12272","identidad":"85022001869","nombre":"MANUEL PEDROSO MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"12748","identidad":"91062107827","nombre":"ALEJANDRO HERNANDEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"12993","identidad":"92011231193","nombre":"CARMEN LAURA MARTINEZ PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"13416","identidad":"78111913134","nombre":"YUSMILA COTO MORAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"13441","identidad":"67051600252","nombre":"ODALYS DE LA CARIDAD CABRERA DE ARMAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"13444","identidad":"70121800739","nombre":"NORAIDA SANTOS MU\u00d1OZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SEGUNDO JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"13445","identidad":"72081300071","nombre":"ADIARYS DE LA CARIDAD MIERES LIMA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"13865","identidad":"92120131628","nombre":"JUAN CARLOS VERDECIA SOMOANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14332","identidad":"78102817046","nombre":"MANUEL IGNACIO ALFONSO RIVERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14425","identidad":"92122131640","nombre":"JAVIER ALEJANDRO GARCIA MIRANDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14443","identidad":"96111010659","nombre":"ANNARELYS SALAS NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14550","identidad":"92030831164","nombre":"DARIEL SOTO PORTILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14585","identidad":"95112031463","nombre":"REYNALDO GIRALDEZ TOLEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14586","identidad":"95090407061","nombre":"ERNESTO ROMERO CARMENATE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14882","identidad":"94120807057","nombre":"SARAH ENRIQUEZ GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14885","identidad":"94072331302","nombre":"LUIS DAVID C\u00c9SPEDES DOM\u00cdNGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14948","identidad":"96090610582","nombre":"ALFREDO MART\u00cdNEZ TAPIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"14949","identidad":"96091110501","nombre":"ENRIQUE ESPINOSA CROAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15143","identidad":"93011334097","nombre":"DAYANA CASTILLO ALV\u00c1REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ENSAYOS FISICOS, QUIMICOS Y MECANICOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15284","identidad":"93081034201","nombre":"BORIS LUIS GAYOSO QUINTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15377","identidad":"87112511323","nombre":"NARAY ALVAREZ MOREJON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15453","identidad":"97103108976","nombre":"LAURA BEATRIZ RODR\u00cdGUEZ GARC\u00cdA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15594","identidad":"80111008422","nombre":"ERICK RAUL RAMIREZ SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15595","identidad":"87052413813","nombre":"ARLENE HERNANDEZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"15626","identidad":"95010331662","nombre":"JOSE ISMAEL VIDAL SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Construcciones.","codigo_unidad_organizativa":"201824"},{"expediente":"00782","identidad":"60072212948","nombre":"MARCELINO RIVAS SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"03116","identidad":"76071905867","nombre":"RAMON QUIZA SARDI\u00d1AS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"05402","identidad":"54102003996","nombre":"ELSA ADELINA PAZ ESTEVEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"07554","identidad":"82041010618","nombre":"TERESA PEREZ SOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"12962","identidad":"89092525287","nombre":"IVAN LA FE PERDOMO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"14067","identidad":"91012407861","nombre":"YARENS JOAQUIN CRUZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"15361","identidad":"93111008867","nombre":"RENIER FAGUNDO MESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"15638","identidad":"99010908813","nombre":"VERONICA LAMAS FINALE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Centro de Estudio de Fabricaci\u00f3n Avanzada y Sostenible (CEFAS)","codigo_unidad_organizativa":"201826"},{"expediente":"00514","identidad":"51090300902","nombre":"JULIO ALFREDO. TELOT GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"02836","identidad":"61112601501","nombre":"EMILIO DELFIN SOLER CARDENAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"03513","identidad":"55070600613","nombre":"LUCIA BRISEIDA BLANCO ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"03633","identidad":"72091500102","nombre":"WALFREDO GONZALEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"05522","identidad":"81102809153","nombre":"LIANA ROMERO LOVIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"09928","identidad":"69072123823","nombre":"JOSUE SEGURA MONTERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"11627","identidad":"85080109469","nombre":"ORLENYS MACHIN DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"11920","identidad":"87052411377","nombre":"SISSI PEREZ DEL PINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"12230","identidad":"87070611543","nombre":"ANGEL LUIS ZURIARRAIN SOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"12246","identidad":"64090415011","nombre":"ANA MARIA SALAZAR RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"12731","identidad":"89051245797","nombre":"ANA ROSA MONTANE COBAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"12950","identidad":"83091306979","nombre":"MAYLI ESTOPI\u00d1AN LANTIGUA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13081","identidad":"90082829466","nombre":"JOSE ENRIQUE DIAZ RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13403","identidad":"64082501353","nombre":"MARIA DE LOS ANGELES SESE MONTALVO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13407","identidad":"63062509390","nombre":"NORKA ELVIRA ROCA DUCASSE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13454","identidad":"74042411540","nombre":"EIDER TRUTIE MATOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13460","identidad":"63092002132","nombre":"ALEISIS MIRABAL GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13462","identidad":"57082802362","nombre":"MERCEDES AGUSTINA MORALES LABORI","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13692","identidad":"91100707963","nombre":"RANDY REYNA HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13733","identidad":"92121132091","nombre":"DAYANA OLIVIA HERNANDEZ REVILLA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13835","identidad":"87012617852","nombre":"YUMILEIDY LA HOZ G\u00d3MEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"13886","identidad":"90052521135","nombre":"RITA MILENA HERNANDEZ DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14056","identidad":"92112432028","nombre":"YONELKYS RAMOS MENA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14292","identidad":"84021210505","nombre":"YOSBEL PE\u00d1ATE BARCEL\u00d3","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14702","identidad":"89042545619","nombre":"ODALIS ACOSTA IMBERT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14725","identidad":"58110100863","nombre":"RAM\u00d3N DE JES\u00daS L\u00d3PEZ SU\u00c1REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14872","identidad":"94061734149","nombre":"EDUARDO JAVIER BERRIO TURI\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14874","identidad":"93103034197","nombre":"ELIZA GARC\u00cdA TAPANES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14878","identidad":"94090731461","nombre":"ANNIEL MARRERO SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"14957","identidad":"92090331263","nombre":"RENE BETANCOURT PERERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"15379","identidad":"94030331293","nombre":"FABIANNE DIAZ SANTIAGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"15451","identidad":"96092611021","nombre":"MANUEL ALEJANDRO NARANJO REY","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"15452","identidad":"96122410587","nombre":"ADRI\u00c1N MARCOS QUINTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"15593","identidad":"91072907782","nombre":"OSMANY MAR\u00cdN FUENTES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Inform\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"201827"},{"expediente":"15517","identidad":"70070214332","nombre":"MARIA VIRGEN MACHADO SILVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"GRUPO PARQUE TECNOL\u00d3GICO","codigo_unidad_organizativa":"201828"},{"expediente":"00508","identidad":"83091608258","nombre":"LILIBETH RODRIGUEZ IZQUIERDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCA","codigo_unidad_organizativa":"202401"},{"expediente":"12592","identidad":"68122921257","nombre":"YOHANKA LEZCANO M\u00c1S","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FCA","codigo_unidad_organizativa":"202401"},{"expediente":"14636","identidad":"64101505090","nombre":"ZOILA DEL CARMEN HORTA FERREIRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCA","codigo_unidad_organizativa":"202401"},{"expediente":"14676","identidad":"57122907468","nombre":"RAMON TOMAS TURRUELLES HIDALGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCA","codigo_unidad_organizativa":"202401"},{"expediente":"15295","identidad":"00031281778","nombre":"CLAUDIA ELENA CARDOZA TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCA","codigo_unidad_organizativa":"202401"},{"expediente":"15563","identidad":"71091209016","nombre":"LAURA MARIA M\u00c1RQUEZ BETANCOURT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCA","codigo_unidad_organizativa":"202401"},{"expediente":"14522","identidad":"59091511647","nombre":"VIDAL AUGUSTO DE LA CRUZ SOTO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FCA","codigo_unidad_organizativa":"202402"},{"expediente":"15062","identidad":"85082812597","nombre":"LIUBA HER\u00c1NDEZ ABREU","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Especialista  C  en Gesti\u00f3n Documental.","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FCA","codigo_unidad_organizativa":"202402"},{"expediente":"00632","identidad":"54090801117","nombre":"CARIDAD DIAZ BOFFILL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"00808","identidad":"53092401249","nombre":"JOSE CIRILO ACOSTA GRANADOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"00813","identidad":"45070501104","nombre":"JORGE LUIS ALVAREZ MARQUES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"00827","identidad":"62102601566","nombre":"ROGER E. LIMA CALERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"00831","identidad":"61083100404","nombre":"RAMON LIRIANO GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"00839","identidad":"52082100981","nombre":"JOSE VEGA ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"00870","identidad":"63112601240","nombre":"ENILDO O. ABREU CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"01151","identidad":"49082700388","nombre":"ANECIO ROLANDO MESA SARDI\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"01411","identidad":"70121607644","nombre":"BORIS GALIANO GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"02582","identidad":"77112809559","nombre":"YORDANYS MARTINEZ DAVALOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"03095","identidad":"44032600868","nombre":"LEOVIGILDO MOREIRA MARZO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"03488","identidad":"78053012559","nombre":"IRANI PLACERES ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"04401","identidad":"59042200689","nombre":"MANUEL ANTONIO DOMINGUEZ CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"04994","identidad":"52072200917","nombre":"AYMARA MAGDALENA HERNANDEZ GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"11011","identidad":"83083107052","nombre":"GRETTEL DAMBRA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN TRABAJO DOCENTE E INVESTIGATIVO DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"11791","identidad":"81070208582","nombre":"AGUSTIN BERUVIDEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SEGUNDO JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"12844","identidad":"59103100322","nombre":"ANTONIO DELGADO PERDOMO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"12932","identidad":"68012122533","nombre":"IDANIA RODRIGUEZ MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"13420","identidad":"63052801302","nombre":"MARIA CARIDAD OVIEDO SOTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"13595","identidad":"87102311780","nombre":"YOSNIEL MORALES CAZA\u00d1AS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"14151","identidad":"81102725618","nombre":"ODELIN BREA MAURE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"14159","identidad":"87100208266","nombre":"DAMI\u00c1N DICKINSON ECHEMEND\u00cdA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"14525","identidad":"94070231378","nombre":"JADIS ZAYLEN RAMOS LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"14664","identidad":"96101010495","nombre":"SARAHI MARQUEZ JORDAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"14675","identidad":"95121206588","nombre":"MIGUEL ANTONIO GONZ\u00c1LEZ CUEVAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15202","identidad":"95090233153","nombre":"CLAUDIA VELA LANTIGUA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15206","identidad":"95112707080","nombre":"CARLOS MIGUEL DIAZ ALMEIDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15211","identidad":"95051931382","nombre":"LAZARO WILFREDO ORTIZ DEL TORO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15312","identidad":"95020631624","nombre":"YARIEL GONZALEZ P\u00c9REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15342","identidad":"58121818649","nombre":"JESUS CASTRO BARRETO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15369","identidad":"74123029095","nombre":"LUVYS JENNYS RODR\u00cdGUEZ ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15410","identidad":"97071209575","nombre":"STEFANY MOINELO RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15412","identidad":"93072734103","nombre":"CANDY LUIS PRIETO HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15413","identidad":"97041908979","nombre":"IRIS MERCEDES PINTADO ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15414","identidad":"96062710497","nombre":"WENDY MORENO ECHEVARRIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15465","identidad":"97120109537","nombre":"JANELYS HERN\u00c1NDEZ SOTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15566","identidad":"95022807069","nombre":"CARLOS MANUEL BACALLAO FLORES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Agronomia.","codigo_unidad_organizativa":"202412"},{"expediente":"15173","identidad":"96031810654","nombre":"KARLA PERDOMO BACALLAO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15225","identidad":"98122501213","nombre":"MALENA AVILA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15227","identidad":"96110600736","nombre":"ARLETY DE LA CARIDAD BASANTA NARANJO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15405","identidad":"96102310741","nombre":"MARLON CARLOS GONZALEZ GALLARDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15406","identidad":"97040309067","nombre":"HIRI\u00c1M MART\u00cdNEZ GOBERNA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15407","identidad":"97040509146","nombre":"CARLOS AD\u00c1N BETANCOURT CANDAL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15408","identidad":"97040909053","nombre":"ROSA ISABEL CRUZ DUARTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"15409","identidad":"96011610490","nombre":"DALIA BETRIZ HERNANDEZ BELTRAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Facultad de Ciencias de la Cultura F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"2027"},{"expediente":"00146","identidad":"60080801311","nombre":"MARGARITA GARCIA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"01270","identidad":"65122800153","nombre":"MARLENE ORTIZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"04062","identidad":"65111714137","nombre":"BELKIS HORTENSIA PENTON HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"05543","identidad":"68021612985","nombre":"LUIS RAUL PONTE DE LOS REYES GAVILAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"12579","identidad":"79121309580","nombre":"MAYKEL MARTINEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"12616","identidad":"87062611694","nombre":"CHASNIELIS CALDALDA BARAGA\u00d1O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"13796","identidad":"71031709593","nombre":"MIGDALIA MARTINEZ PLIEGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCF","codigo_unidad_organizativa":"202701"},{"expediente":"13973","identidad":"71101416713","nombre":"ANA LIDIA RIOS RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCF","codigo_unidad_organizativa":"202702"},{"expediente":"14131","identidad":"64050310530","nombre":"CRUZ ELVIRA DE LA FUENTES VIZCAY","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCF","codigo_unidad_organizativa":"202702"},{"expediente":"14795","identidad":"97120217770","nombre":"LEYDI MARIAN PARRA SELLES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCF","codigo_unidad_organizativa":"202702"},{"expediente":"15135","identidad":"99042308976","nombre":"YINNA VANESSA HERRERA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCF","codigo_unidad_organizativa":"202702"},{"expediente":"15481","identidad":"00092568997","nombre":"DANIELA LISANDRA RODRIGUEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCF","codigo_unidad_organizativa":"202702"},{"expediente":"00692","identidad":"61062900611","nombre":"ZORAIDA M. VELIZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01266","identidad":"50122900324","nombre":"ALVARO JESUS VAZQUEZ IGLESIAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01275","identidad":"49092201077","nombre":"DIGNA MERCEDES LI SALADRIGAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01286","identidad":"62121013887","nombre":"JORGE LUIS SILVEIRA MADAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01289","identidad":"65082100368","nombre":"JOSE ENRIQUE CARRE\u00d1O VEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01296","identidad":"58052200226","nombre":"RAMON QUITERIO VARONA NODARSE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01297","identidad":"62103113605","nombre":"EVELIO LUIS VALDES CARDENAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01304","identidad":"51040900304","nombre":"RENE PERERA DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"01375","identidad":"51041119249","nombre":"JOSE RAUL HERNANDEZ SOUZA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"02312","identidad":"70022709278","nombre":"YARIMA LAFFITA PAULINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"03145","identidad":"61082900186","nombre":"ELISEO SUAREZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"04349","identidad":"60051100924","nombre":"OSMANY EVELIO MERCADET PORTILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"05645","identidad":"77041008511","nombre":"IDELMIS EDILIA SANCHEZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"05709","identidad":"79073126474","nombre":"AIDA IRIS MEDINA URIBE-ECHEVERRIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"05713","identidad":"80102409687","nombre":"JORGE MICHEL RUIZ CA\u00d1IZARES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"07193","identidad":"69110801319","nombre":"MERCEDES ESTUPI\u00d1AN GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"08624","identidad":"80100108586","nombre":"ISLAY PEREZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"10075","identidad":"82011012046","nombre":"YORDANYS ALVAREZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"10204","identidad":"67082800893","nombre":"NIURKA CASTA\u00d1ER JORRIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"10513","identidad":"76011406560","nombre":"ALEXIS GARCIA PONCE DE LEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"14111","identidad":"60112700380","nombre":"ARIEL ROMEU MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"14887","identidad":"71100813297","nombre":"YOHAMA PEDROSO HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"14888","identidad":"88112113060","nombre":"JULIO CESAR RODRIGUEZ UGALTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"15175","identidad":"96052611015","nombre":"DANIELA DELGADO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"15226","identidad":"96022011057","nombre":"DANIELA COSSIO REYNALDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Didactica del Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202704"},{"expediente":"00785","identidad":"64042722147","nombre":"JORGE L. LABRADA MOREJON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"01273","identidad":"58030400274","nombre":"MARIA ELENA GUARDO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"01306","identidad":"49053000816","nombre":"NORMA SAINZ DE LA TORRE LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"01312","identidad":"56052000929","nombre":"ANGEL B. DE LA CRUZ HENRIQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"01313","identidad":"50041001007","nombre":"ARCELIO EZEQUIEL FERNANDEZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"01923","identidad":"63111101653","nombre":"NORMA MARTINEZ RUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"02261","identidad":"84120710171","nombre":"DANAY QUINTANA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"02373","identidad":"64053012597","nombre":"ENILDA M. JORRIN CARBO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"03195","identidad":"53110100795","nombre":"WALQUIRIA DORTA ROMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"05321","identidad":"63071713752","nombre":"MARTA ELENA MU\u00d1OZ ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"05332","identidad":"61022212612","nombre":"MARIA HILDA GARCIA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"05342","identidad":"86012710091","nombre":"ARIADNA QUINTANA DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"05612","identidad":"79060809584","nombre":"DENCIL ESCUDERO SANZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"05687","identidad":"73041400212","nombre":"DARMARY RODRIGUEZ VARIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"05708","identidad":"81122729137","nombre":"ROSSANA RODRIGUEZ CABRALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"07028","identidad":"65041500999","nombre":"ONIX EDELMA PESTANA MERCADER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"10077","identidad":"80082009149","nombre":"EDMUNDO CLAUDIO PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"11020","identidad":"82090911421","nombre":"ABEL GALLARDO SARMIENTO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"15112","identidad":"63022113400","nombre":"VLADIMIRO FELIX RODRIGUEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"15131","identidad":"76121205567","nombre":"JUAN CARLOS GARCIA FEBLES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"15172","identidad":"96030910493","nombre":"YILIANI REYES GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"15174","identidad":"96032810738","nombre":"HEEYDI DE LA CARIDAD MARTINEZ FERRER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"15176","identidad":"97092009029","nombre":"JORGE ALBERTO PACHECO SANTA CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ciencias Aplicadas al Deporte","codigo_unidad_organizativa":"202705"},{"expediente":"00183","identidad":"59082300144","nombre":"LEONEL FELIPE LLERENA PORTILLA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"01925","identidad":"59042000827","nombre":"RAUL A. VELASCO BARANI","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"03876","identidad":"62072601365","nombre":"ANGEL FIDEL LLANOS GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"04600","identidad":"82010612021","nombre":"NAYKEL LAZARO ALONSO MOREJON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"11721","identidad":"67110300284","nombre":"PABLO SILVIO CAMPOS BARO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"12035","identidad":"80052108468","nombre":"ANGEL SANCHEZ ZAMORA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"13141","identidad":"53121500869","nombre":"JUAN SUAREZ SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"13143","identidad":"79101126522","nombre":"OSIEL ZAMORA GALBAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"13144","identidad":"63100216102","nombre":"VLADIMIR ANTONIO GONZALEZ CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"13155","identidad":"70070216033","nombre":"SORAYA PACHECO MACHADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"13414","identidad":"85072209302","nombre":"ADRIAN NIETO ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"14071","identidad":"83090811531","nombre":"ADDYS CARIDAD GALLOZA COGLES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"14112","identidad":"97092322011","nombre":"DIANELIS GARCIA ALMENARES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"14538","identidad":"73021506022","nombre":"ORLE OROZCO BRING","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"14731","identidad":"78021113133","nombre":"SANDRA ELA CABRERA RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"14751","identidad":"70092612988","nombre":"BARBARO RODUALDO ROQUE URRUTIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"14935","identidad":"71101212452","nombre":"PILAR IDALMIS MACHADO QUIALA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de la Didactica de la EF y la Rec","codigo_unidad_organizativa":"202710"},{"expediente":"02924","identidad":"64021222831","nombre":"EULALIA TERESA MARCOS ZULUETA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"03525","identidad":"82110311472","nombre":"YUNETT TORRES RUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"09653","identidad":"83012708178","nombre":"NAYLEN GARCIA DE LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"13121","identidad":"67071605989","nombre":"ROBERTO CARMELO PONS GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"13836","identidad":"82072211417","nombre":"KARINA RODRIGUEZ CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"14476","identidad":"94030206985","nombre":"ERNESTO TORRES OJEA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"15530","identidad":"01111868990","nombre":"MELISSA FUENTES ROMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FCE","codigo_unidad_organizativa":"203901"},{"expediente":"04309","identidad":"75080805538","nombre":"ARIANNE ALONSO SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCE","codigo_unidad_organizativa":"203902"},{"expediente":"14842","identidad":"00081668970","nombre":"ROXANA MELISA GONZ\u00c1LEZ MU\u00d1\u00d3Z","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCE","codigo_unidad_organizativa":"203902"},{"expediente":"15107","identidad":"00012568917","nombre":"DAYMI RODR\u00cdGUEZ HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCE","codigo_unidad_organizativa":"203902"},{"expediente":"15270","identidad":"01091369535","nombre":"LIZZ GISSELLE P\u00c9REZ SADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCE","codigo_unidad_organizativa":"203902"},{"expediente":"15542","identidad":"01100969131","nombre":"DANIELA MONTES DE OCA ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda de FCE","codigo_unidad_organizativa":"203902"},{"expediente":"00505","identidad":"79042912339","nombre":"ELIZABET PRADO CHAVIANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"01998","identidad":"71052200334","nombre":"PILARIN BAUJIN PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"02173","identidad":"53022000900","nombre":"PABLO CARLOS ABREU OFARRILL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"02637","identidad":"84021809215","nombre":"ANNAYKA ABAD ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"03115","identidad":"76052106098","nombre":"LISET ARENCIBIA DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"03657","identidad":"66101801070","nombre":"MARIA CECILIA CELESTRIN PENABADES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"04714","identidad":"62111101442","nombre":"GASTON DE JESUS RODRIGUEZ MILIAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"07663","identidad":"44022702383","nombre":"SANTIAGO LEANDRO GORRIN ORDETX","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"08738","identidad":"71041720452","nombre":"MIDORYS PEREZ CUELLAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"08894","identidad":"71100701107","nombre":"LAZARO FLEITAS DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"10662","identidad":"48042800822","nombre":"ERNESTO PABLO SANTANA IZQUIERDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"11494","identidad":"89090125374","nombre":"ILVIA MONTALVO PALACIOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"11850","identidad":"87101211377","nombre":"ARLYNE MEDINA ENRIQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"13418","identidad":"63052713311","nombre":"MARYLIN DE LA CARIDAD MANTILLA HEREIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"13439","identidad":"65112401396","nombre":"SANDRA HAYDEE POEY DOMENECH","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"14336","identidad":"81041409478","nombre":"DAYSEL MARTINEZ GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"14528","identidad":"94052931297","nombre":"LUISA MAR\u00cdA RODR\u00cdGUEZ FAJARDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"14561","identidad":"79090424036","nombre":"SANDY SANCHEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"14753","identidad":"60080709103","nombre":"ELIER HERN\u00c1NDEZ L\u00d3PEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"14997","identidad":"71022200859","nombre":"NEREIDA DEL TORO RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"15195","identidad":"96122310575","nombre":"DENISE INFANTE NU\u00d1EZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"15353","identidad":"95052031452","nombre":"ROXANA RAM\u00cdREZ GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"15397","identidad":"99111308976","nombre":"ROXANA MONTES DE OCA LABRADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"15430","identidad":"97022810036","nombre":"WENDY LUZBET VALLE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"15448","identidad":"97063006109","nombre":"DANIEL ESPINOSA TAMAYO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas","codigo_unidad_organizativa":"203904"},{"expediente":"00225","identidad":"61042713002","nombre":"ALFREDO SANTANA GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"00456","identidad":"48092700797","nombre":"NURY DE LA CARIDAD HERNANDEZ DE ALBA ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"00558","identidad":"49100600846","nombre":"MANUEL MARRERO MARRERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"00563","identidad":"57091200735","nombre":"MERCEDES MARRERO MARRERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"00616","identidad":"86012609371","nombre":"ANAY SOTO SATORRE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"03433","identidad":"58051800691","nombre":"MARILEDYS QUINTANA GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"03577","identidad":"46051901069","nombre":"GUSTAVO CELESTINO CASTELLANOS CASTELLANOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"04388","identidad":"80101308430","nombre":"YANETKY DIAZ DE LOS SANTOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"05498","identidad":"81062909132","nombre":"JENSY TANDA D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"05793","identidad":"43062400922","nombre":"FEDERICO JUAN FIGUERAS OLIVARES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"09673","identidad":"83052808015","nombre":"YUNAIDY PEREZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"11578","identidad":"86032009698","nombre":"YUNET PE\u00d1A SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"12471","identidad":"89082627396","nombre":"GISSELL GONZALEZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"12535","identidad":"80061909693","nombre":"RAYSA HERNANDEZ MESA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"13826","identidad":"91080207934","nombre":"MARIE L\u00d3PEZ CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"14524","identidad":"94032831370","nombre":"DAYANA GARC\u00cdA ALMAGUER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"14556","identidad":"96111810978","nombre":"LEISY ILIANA BLANCO RAMIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"14558","identidad":"96090710497","nombre":"ARLETT MEDINA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"14838","identidad":"95041531376","nombre":"GABRIELA MAYOL CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"15240","identidad":"01072668789","nombre":"ANA LAURA VALCARCEL OTERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"15474","identidad":"93120734263","nombre":"MART\u00cdN TORREZ V\u00c1ZQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"203905"},{"expediente":"00467","identidad":"59070961170","nombre":"OLGA G\u00d3MEZ FIGUEROA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"00469","identidad":"61031200648","nombre":"REYNOL HERNANDEZ MADEN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"00471","identidad":"62103113875","nombre":"AZUCENA GONZALEZ VERDE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"00473","identidad":"64010201335","nombre":"DIANELYS NOGUEIRA RIVERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SEGUNDO JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"00487","identidad":"56092000862","nombre":"ALBERTO ARNALDO MEDINA LEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"00540","identidad":"57031000719","nombre":"ILEANA C. SARMENTERO BON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"00615","identidad":"85042409370","nombre":"YADAMY RODRIGUEZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"03503","identidad":"78112012591","nombre":"ARIALYS HERNANDEZ NARI\u00d1O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"05014","identidad":"78062513130","nombre":"JHOSELYN BERNAL RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"08284","identidad":"59122711700","nombre":"SERGIO LUIS POLLEDO MENDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"09649","identidad":"51031300806","nombre":"FRANCISCO DAVID RAMIREZ BETANCOURT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"10006","identidad":"84030209294","nombre":"MAY\u00cdIN MARQU\u00c9S LE\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"12203","identidad":"88122511139","nombre":"EIMY GARCIA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"12666","identidad":"81102209670","nombre":"GEYDY SALGADO CEPERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"13839","identidad":"93011234093","nombre":"LILIANA DEL CARMEN VALLS JORGE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"13908","identidad":"94040731291","nombre":"GEIDY ARENCIBIA FRANQUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"14834","identidad":"95051531475","nombre":"ALINA KARLA QUESADA SOMANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"14837","identidad":"95060706972","nombre":"YELIANYS MONZ\u00d3N ALFARO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"14951","identidad":"94100331298","nombre":"LETNEY CRUZ HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"15124","identidad":"82091911814","nombre":"MARICELY MENENCIA PITA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"15426","identidad":"92060131235","nombre":"SONIA GONZ\u00c1LEZ SILVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"15432","identidad":"96090810522","nombre":"LIANS ALFONSO ROQUE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"15435","identidad":"97082009077","nombre":"ALANYS ALVAREZ ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Industrial","codigo_unidad_organizativa":"203906"},{"expediente":"03611","identidad":"65110520917","nombre":"MARIA ISABEL RODRIGUEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"04067","identidad":"66011101251","nombre":"SANDRA SILVIA SANTOYO SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"05119","identidad":"61052700328","nombre":"LAZARO CRUZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"05505","identidad":"82032511411","nombre":"BISLEIVYS JIM\u00c9NEZ VALERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"13035","identidad":"61101501625","nombre":"MANUEL DE JESUS VAZQUEZ GARRIGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"14833","identidad":"91032607782","nombre":"JOS\u00c9 ALEJANDRO BUENO CORONADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"14890","identidad":"95061325779","nombre":"DAYANIS GARC\u00cdA S\u00c1NCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15197","identidad":"96011211131","nombre":"ISMARAY RODR\u00cdGUEZ BELLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15201","identidad":"92102245542","nombre":"LUIS ERNESTO LA O RAM\u00cdREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15220","identidad":"86081610933","nombre":"ARASAY GARC\u00cdA VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15316","identidad":"85030809548","nombre":"OSMANY GONZ\u00c1LEZ RODR\u00cdGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15428","identidad":"97050508972","nombre":"JESSICA ALPIZAR VALD\u00c9S","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15431","identidad":"93100634299","nombre":"TANYARA S\u00c1NCHEZ JORGE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15449","identidad":"83070307059","nombre":"YUNISLAY BORD\u00d3N G\u00d3MEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"15564","identidad":"73091404258","nombre":"YENLIS CALZADILLA GIL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Turismo.","codigo_unidad_organizativa":"203913"},{"expediente":"10898","identidad":"64070400525","nombre":"LAZARO E. RODRIGUEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13205","identidad":"64051400207","nombre":"CARLOS LUIS FUNDORA MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13355","identidad":"60122200926","nombre":"ENRIQUE MENENDEZ OLIVARES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13374","identidad":"58101500925","nombre":"JESUS AGUILERA FIGUEREDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13376","identidad":"71032600190","nombre":"LETICIA ALFONSO MONZON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13378","identidad":"62072101404","nombre":"DANIEL ARANGO POEY","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13383","identidad":"63072601851","nombre":"ANA JULIA SUAREZ BELLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13391","identidad":"71032230254","nombre":"OMARA E. FERNANDEZ ARTILES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13393","identidad":"79110909377","nombre":"AYMARA BETANCOURT VIZCAYA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SEGUNDO JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13400","identidad":"72073000730","nombre":"MARLENI NOELIA KNIGHT P\u00c9REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13406","identidad":"55072900849","nombre":"ZENON TAPANES VIERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13415","identidad":"50111600911","nombre":"FIDENCIA X. SANTOS LAGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13424","identidad":"59050629253","nombre":"TATIANA ALEKSSENA DRIGENK","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13428","identidad":"69091014415","nombre":"ALENIA MARLENIS LIMA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13436","identidad":"60041512438","nombre":"GLORIA M. CALDERON CORONADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13440","identidad":"63060300148","nombre":"CARLOS A. MU\u00d1OZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13443","identidad":"65010201114","nombre":"LILIANA LIVIA NAVARRO MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13474","identidad":"74061205071","nombre":"LEIPZING CARIDAD CRUZ PERERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13477","identidad":"64122305136","nombre":"LETICIA GARCIA PIMENTEL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13481","identidad":"53070702043","nombre":"FERMIN MORALES DOMINGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"13514","identidad":"62120700994","nombre":"LUCIA PU\u00d1ALES AVILA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"14870","identidad":"63122805870","nombre":"DAMARIS QUESADA HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"14871","identidad":"90012229997","nombre":"LIANET GONZALEZ LEYVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"15248","identidad":"98100719735","nombre":"ADISNEIDIS CHONG MEDINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"15589","identidad":"84102110894","nombre":"YANEYSI GONZ\u00c1LEZ DOMINGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educacion Infantil","codigo_unidad_organizativa":"204005"},{"expediente":"04280","identidad":"49050400936","nombre":"MARTA GRAU SIERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"06056","identidad":"56040600713","nombre":"MARTA MAGDALENA FERNANDEZ TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"11656","identidad":"59091701129","nombre":"PEDRO ALBERTO BOZA VIERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13203","identidad":"72012600129","nombre":"LUIS ERNESTO MARTINEZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13513","identidad":"73050500273","nombre":"YANY LEIDIS LAGUARDIA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13520","identidad":"61100101228","nombre":"GILBERTO LAGUARDIA ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13522","identidad":"64061822192","nombre":"IRAIDA RIVERA GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13525","identidad":"62062204195","nombre":"DAMARIS PAULINA OLANO VERDECIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13529","identidad":"64012600276","nombre":"BARBARA GARCIA LIMA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13535","identidad":"52083100358","nombre":"MARTA MARIA SALGADO TAMAYO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13538","identidad":"60120100853","nombre":"ROSA MARIA FAJARDO TAGLE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13546","identidad":"73061800204","nombre":"ABEL ERNESTO LA O CABADILLA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13548","identidad":"56052000903","nombre":"ROLANDO EXPOSITO AMAYA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13553","identidad":"62081714387","nombre":"JORGE LUIS CABA\u00d1AS CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13571","identidad":"57022100162","nombre":"AMADO LORENZO HERNANDEZ BARRENECHEA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13578","identidad":"53062000908","nombre":"JOSE MANUEL MEDINA ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13583","identidad":"60020713142","nombre":"WILFREDO RICARDO MESA ORTEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13588","identidad":"78120213135","nombre":"AYLEN VILAHOMAT ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13589","identidad":"65082301786","nombre":"ENILDO VIERA HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO DE LABORATORIO DE ASIGNATURA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13607","identidad":"66101901634","nombre":"NORMA PRADO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO DE LABORATORIO DE ASIGNATURA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13925","identidad":"82062530835","nombre":"YUMILA FERIA GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"13926","identidad":"58091818846","nombre":"EDDY MENDOZA TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"14180","identidad":"91052907869","nombre":"ADRIEL LUIS LIMA RODR\u00cdGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"14214","identidad":"74062305816","nombre":"MARILIN GUANCHE SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Ciencias Naturales","codigo_unidad_organizativa":"204008"},{"expediente":"00503","identidad":"62020513114","nombre":"MARITZA PETERSS\u00d3N ROLD\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"00599","identidad":"48011400940","nombre":"REYNALDO HERNANDEZ CAMACHO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"01414","identidad":"59031011132","nombre":"MERCEDES PEREZ LOVIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"01990","identidad":"68102522821","nombre":"ALFREDO FUNDORA ROLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"02167","identidad":"63120201559","nombre":"DIRMA YANES QUINTERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"03132","identidad":"72091400564","nombre":"RAMON YUNIOR ALMEIDA BRAVO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"03394","identidad":"60112801089","nombre":"MARILU JORGE MARTIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"04385","identidad":"79091008446","nombre":"YUNEIRY BARROSO PEDROSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"05311","identidad":"59012900982","nombre":"JORGE FRANCISCO PACHON MORENO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"05607","identidad":"78060911049","nombre":"JUAN ANTONIO ALDERETE RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"08038","identidad":"49052300881","nombre":"ARMANDO SANTIAGO BELLO MEDINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"10035","identidad":"84090610099","nombre":"YANELY GIL MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"10036","identidad":"54040716809","nombre":"ISRAEL MARTINEZ CASTA\u00d1EDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"12458","identidad":"89022826118","nombre":"MAYTE REYNA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SEGUNDO JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"12502","identidad":"84080310906","nombre":"BORIS ALVAREZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"12995","identidad":"70072222551","nombre":"IRISDALYS PINO SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13299","identidad":"57111300734","nombre":"MARIA DE LOS ANGELES VALDIVIA SARDI\u00d1AS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13305","identidad":"57011001143","nombre":"LEOPOLDO MONTES DE OCA DE LA FE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13317","identidad":"50052001206","nombre":"BERNARDINO ALFREDO ALMEIDA CARAZO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13318","identidad":"80101708698","nombre":"YANISET DUARTE GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13320","identidad":"76081405534","nombre":"YANET LORENZO MARTIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13334","identidad":"79102808177","nombre":"RAYNELIS LEON PAREDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13337","identidad":"62060600989","nombre":"JESUS N. ALMEIDA CARAZO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13340","identidad":"80081008174","nombre":"YAMILE MILIAN DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13405","identidad":"80062408412","nombre":"MELBA LOPEZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"14191","identidad":"93010734189","nombre":"MARCOS DE JES\u00daS HERVIS CALDER\u00cdN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"14192","identidad":"93053108822","nombre":"ROBERTO JOS\u00c9 BUENO HERN\u00c1NDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"14557","identidad":"95030231379","nombre":"JENNIFER DE LA CARIDAD PEREZ ARIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"14851","identidad":"92071631620","nombre":"YASELL SANCHEZ RODR\u00cdGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"14853","identidad":"95122531643","nombre":"WALTER JES\u00daS NAVEIRA CARRE\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"14854","identidad":"96050710651","nombre":"YAILIN JOS\u00c9 CUBA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"15024","identidad":"97092409588","nombre":"EDIAN DUE\u00d1AS REYES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"15073","identidad":"85021224367","nombre":"RAYNER MANUEL SANCHEZ REYES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"15186","identidad":"91012109162","nombre":"JORGE LUIS GALLARDO GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Matem\u00e1tica","codigo_unidad_organizativa":"204043"},{"expediente":"13206","identidad":"64012800232","nombre":"ARIELA MARGARITA MEJIAS BA\u00d1OS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FE","codigo_unidad_organizativa":"204055"},{"expediente":"13267","identidad":"74090105096","nombre":"IVIS NANCY PIEDRA NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FE","codigo_unidad_organizativa":"204055"},{"expediente":"13385","identidad":"64120801188","nombre":"JOSE A. COLOME MEDINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FE","codigo_unidad_organizativa":"204055"},{"expediente":"13409","identidad":"59111911834","nombre":"WALQUIRIA ISABEL GALAN DE LA VICTORIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FE","codigo_unidad_organizativa":"204055"},{"expediente":"13422","identidad":"66062922139","nombre":"MARLENE RODRIGUEZ MACIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FE","codigo_unidad_organizativa":"204055"},{"expediente":"13646","identidad":"93081734178","nombre":"SURAIMYS CUBA GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FE","codigo_unidad_organizativa":"204055"},{"expediente":"13218","identidad":"92092531136","nombre":"YAIMARELYS ALVAREZ TELLECHEA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FE","codigo_unidad_organizativa":"204065"},{"expediente":"13927","identidad":"61111201146","nombre":"JUAN CARLOS AGUIAR SARDI\u00d1AS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FE","codigo_unidad_organizativa":"204065"},{"expediente":"14094","identidad":"82060610817","nombre":"OYAIMA DE ARMAS RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FE","codigo_unidad_organizativa":"204065"},{"expediente":"14973","identidad":"99050408976","nombre":"MAR\u00cdA CARLA PALL\u00cd PUENTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FE","codigo_unidad_organizativa":"204065"},{"expediente":"15015","identidad":"90111829533","nombre":"MARIDIEN BACALLAO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FE","codigo_unidad_organizativa":"204065"},{"expediente":"00712","identidad":"47030300118","nombre":"ARELIS HERRERA ARTILES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"00727","identidad":"54110400704","nombre":"CARLOS SANCHEZ CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"00732","identidad":"46041901986","nombre":"JORGE FELIX MAZORRA ACUAY","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"05168","identidad":"54061219642","nombre":"JUAN GUSTAVO KESSEL RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"07389","identidad":"67081300507","nombre":"TOM\u00c1S ESPINOSA ACHONG","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"12375","identidad":"65031001707","nombre":"LUIS LEANDRO VALERA TORRIENTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"12835","identidad":"56051200885","nombre":"ARNALDO VICENTE MOREY RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"12938","identidad":"56011008447","nombre":"ROBERTO SEVERINO QUINTANA MUSTELIER","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13303","identidad":"61062310060","nombre":"ANGEL ALBERTO PEREZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13308","identidad":"59102611532","nombre":"MARTA DIAZ RIVERON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13309","identidad":"81111909499","nombre":"YURIEN SUAREZ VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13329","identidad":"82042411477","nombre":"RITA DE LA C. SANCHEZ SERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13339","identidad":"54082100921","nombre":"MINER MAXIMILIANO. RODRIGUEZ SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13669","identidad":"65051501476","nombre":"NIDIA PRADO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO DE LABORATORIO DE ASIGNATURA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"15485","identidad":"64061600980","nombre":"RICARDO JORGE D\u00cdAZ RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"15500","identidad":"98081108990","nombre":"ANAELY PEDROSO C\u00d3RDOVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO DE LABORATORIO DE ASIGNATURA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"15588","identidad":"96061111006","nombre":"DANNY MIGUEL RODR\u00cdGUEZ HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de F\u00edsica","codigo_unidad_organizativa":"204066"},{"expediente":"13547","identidad":"86060409296","nombre":"BARBARA AMMIRCA ORTIZ FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13567","identidad":"76060824951","nombre":"MARIELYS GONZALEZ MEDINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13570","identidad":"70091000578","nombre":"NANCY VEGA HECTOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13574","identidad":"77122109553","nombre":"RAQUEL VENTO ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13577","identidad":"72012400896","nombre":"IDANIA DELGADO JIMENEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13581","identidad":"77112809575","nombre":"ADIANES VIGOA HOYOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13582","identidad":"62111317920","nombre":"BERNANDINO CASTILLO GUZMAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13587","identidad":"76061205532","nombre":"YUDARKI NAVARRO PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13597","identidad":"62041801178","nombre":"IVON V. MU\u00d1IZ VAZQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13599","identidad":"80063009677","nombre":"MAYRALIS RIVERO ZAMORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"13600","identidad":"61091213774","nombre":"DULCE MARIA MARTIN GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"14365","identidad":"72040800054","nombre":"FABIOLA HERRERA L\u00d3PEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"15184","identidad":"72040500133","nombre":"YORDANKA FAGUNDO BORREGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"15592","identidad":"67061007561","nombre":"ALEJANDRO TORRES MATOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Especial","codigo_unidad_organizativa":"204067"},{"expediente":"10320","identidad":"80081206075","nombre":"DAYLI RODRIGUEZ VENTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de de Educaci\u00f3n Laboral","codigo_unidad_organizativa":"204068"},{"expediente":"13413","identidad":"59072300647","nombre":"NELSON JIMENEZ INTERIAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de de Educaci\u00f3n Laboral","codigo_unidad_organizativa":"204068"},{"expediente":"02927","identidad":"62082401563","nombre":"ISRAEL LUIS MEDINA ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"03708","identidad":"72022400636","nombre":"DIANA ROSA GARCIA GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"04653","identidad":"61112913356","nombre":"ROSAMARIA GONZALEZ CUESTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"05354","identidad":"73012320029","nombre":"YUNIESKY ALVAREZ MESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13202","identidad":"64032122549","nombre":"ELMYS ESCRIBANO HERVIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13358","identidad":"65042401237","nombre":"ISMARY LARA ESPINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13361","identidad":"91072807932","nombre":"JANY GONZALEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13373","identidad":"55120800167","nombre":"CARLOS FRANCISCO GONZALEZ ZULUETA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13375","identidad":"61112600759","nombre":"ZUNILDA RUFFIN VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13384","identidad":"63020301594","nombre":"HIMARDA VELAZQUEZ LLERENA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13388","identidad":"87062812818","nombre":"YANISLEYDIS FERNANDEZ CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13392","identidad":"60082000979","nombre":"ILEANA B. APORTELA VALDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13399","identidad":"74060905076","nombre":"DEYSI GONZALEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13530","identidad":"73101100085","nombre":"NOEL OLIVA GOMEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13735","identidad":"51020401005","nombre":"JUAN REYNALDO HERNANDEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13752","identidad":"54120401118","nombre":"BARBARA MARIA RODRIGUEZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"13978","identidad":"93073010992","nombre":"ANABEL PEREZ BETANCOURT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"14182","identidad":"91012631305","nombre":"ABEL CA\u00d1IZARES LE\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"14529","identidad":"62050301119","nombre":"MARIA ANTONIA LEON VILLALON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"14605","identidad":"95080940017","nombre":"IVIANNY GUERRERO PALACIOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"14864","identidad":"95011731556","nombre":"ANA FLAVIA BENNETT ESCALONA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"14865","identidad":"95080531533","nombre":"AMY GARC\u00cdA CABEZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"14969","identidad":"88080936499","nombre":"DARVIS CHINEA PEDRAZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"15224","identidad":"95120131536","nombre":"HEIDY RAMOS FUNDORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n. Pedagog\u00eda- Psicolog\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"204069"},{"expediente":"03533","identidad":"57080700952","nombre":"CARIDAD ALONSO CAMARAZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"04070","identidad":"51123100617","nombre":"MARGARITA GONZALEZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"13274","identidad":"64120402358","nombre":"BARBARA MARICELY FIERRO CHONG","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"13359","identidad":"47102900745","nombre":"ZENAIDA EUSEBIA PONCE MILIAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"13510","identidad":"64082301478","nombre":"VILMA RAMOS VILLENA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"13516","identidad":"77100509436","nombre":"YUSELIS PESTANA LLERENA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"13579","identidad":"80122408211","nombre":"YANIRA QUINTANA HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"13591","identidad":"70092627462","nombre":"LENIN MASSO SALAZAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"14003","identidad":"85041209387","nombre":"YUNIESKY CAPAZ PAVON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"14770","identidad":"97030609059","nombre":"ELIANNE MARIA INTERIAN RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Educativos (CENED)","codigo_unidad_organizativa":"204070"},{"expediente":"12823","identidad":"72091500819","nombre":"MYRIAM VALIA FUNDORA SOLIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13298","identidad":"59080901130","nombre":"LOURDES URRA DAVILA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13300","identidad":"73040309803","nombre":"HANOI VAZQUEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13306","identidad":"64080901832","nombre":"ISELA URRA DAVILA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13312","identidad":"58090303183","nombre":"ROBERTO GARCIA GUTIERREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13314","identidad":"61123001011","nombre":"MARIA JULIA SUAREZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13323","identidad":"67060200132","nombre":"BARBARA MAGALI GARCIA VAZQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13325","identidad":"74062005076","nombre":"YOSELAYNE YANOS MESA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13330","identidad":"83090208738","nombre":"DAYLIN MARTELL SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13342","identidad":"70071500930","nombre":"ODALYS ALFONSO JIMENEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"13344","identidad":"82121307038","nombre":"MARLIN ALMEIDA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"14310","identidad":"92092331219","nombre":"JESSICA M HERN\u00c1NDEZ FERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Educaci\u00f3n Art\u00edstica","codigo_unidad_organizativa":"204071"},{"expediente":"01700","identidad":"64021412931","nombre":"ANA JULIA RONDON CASTILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"01856","identidad":"68072801252","nombre":"GRETHEL MILIAN FLORIDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"02332","identidad":"73021100436","nombre":"MARYLA SOSA DEL CASTILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE LABORATORIO DOCENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"02417","identidad":"68072901094","nombre":"JOVANA PEREZ RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"02536","identidad":"73041900220","nombre":"HECTOR L. RAMIREZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"02619","identidad":"71031407337","nombre":"AYMARA VALDIVIA AVILA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"02692","identidad":"72012502151","nombre":"LEISSY GOMEZ BRIZUELA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"03502","identidad":"77092308867","nombre":"YUNEL PEREZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"04625","identidad":"81101809053","nombre":"YUSLEIDIS CORTEZ MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"07808","identidad":"75042805552","nombre":"MARLEN RODRIGUEZ OLIVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"08099","identidad":"79052226455","nombre":"MARLENE MARTINEZ MORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"08100","identidad":"72111912126","nombre":"CONRADO CAMACHO CAMPOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"09074","identidad":"72042700072","nombre":"MADYU DE LAS MERCEDES MATOS TRUJILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"12975","identidad":"91031707979","nombre":"YASMARY RUBIO FONTANILLS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"14015","identidad":"97073009133","nombre":"LISDEYSI DIAZ PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Centro de Estudios Biotecnol\u00f3gicos","codigo_unidad_organizativa":"3040"},{"expediente":"00110","identidad":"83081129058","nombre":"YADIMA BURGOS NORIEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"00236","identidad":"62062413655","nombre":"JUANA MARIA RODRIGUEZ NIEVES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN SEGURIDAD Y SALUD DEL TRABAJO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"00339","identidad":"65061301153","nombre":"CLARIBEL DE LA CARIDAD ALMEIDA FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"00454","identidad":"59081600818","nombre":"MARTA MARIA LLERENA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"00571","identidad":"76060205513","nombre":"YULIET RODRIGUEZ HORTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"00697","identidad":"74041605057","nombre":"ELIZABETH DE LA CARIDAD PEREZ GUTIERREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"01428","identidad":"84070310491","nombre":"NEYDALIS PILOTO FLEITAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"01950","identidad":"71050200639","nombre":"LIDIA DEL ROSARIO VILLALONGA DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"02275","identidad":"88091711153","nombre":"ALINA ALEMAN ARBELO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"04137","identidad":"59022000815","nombre":"MARIA DEL CARMEN HERNANDEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"07417","identidad":"73080621758","nombre":"ILMIS HERNANDEZ CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"11147","identidad":"63072819331","nombre":"EDILSA NARANJO GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"11514","identidad":"79120908836","nombre":"YENISLEYDIS RODRIGUEZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"11802","identidad":"76111524995","nombre":"MABEL\u00cdN DEL SOL MORENO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"12571","identidad":"77061213754","nombre":"KENIA LIUDMILA VENEREO CARDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"13464","identidad":"75102529450","nombre":"LISBET POEY ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"13519","identidad":"61100801690","nombre":"MILAGROS DOMINGUEZ FLEITAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"13524","identidad":"64070700959","nombre":"LINA BETANCOURT COTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"13668","identidad":"85091010495","nombre":"YUNETSY QUINTANA CEDE\u00d1O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"13981","identidad":"53110801058","nombre":"ADA IRIS MESA SU\u00c1REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"14082","identidad":"72070700137","nombre":"LEIDYS SOCA MADRUGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"14161","identidad":"75092905514","nombre":"YANELOIDES MIYARES FERRER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"14349","identidad":"91091608745","nombre":"ANDY FIDEL ALONSO GARC\u00cdA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"14409","identidad":"90072229779","nombre":"RAYDA BETANCOURT ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"14756","identidad":"64122604875","nombre":"ARELYS TURI\u00d1O QUESADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"14774","identidad":"94012818572","nombre":"YAMISEL ROSABAL REM\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"15063","identidad":"00042568913","nombre":"CHAVELIS SEVILA SU\u00c1REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   EN GESTION DE LOS RECURSOS HUMANOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"15199","identidad":"95030431466","nombre":"ULISES BETANCOURT MORFFIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"V","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"15259","identidad":"59120601226","nombre":"RA\u00daL NICOL\u00c1S BENITEZ MONTES DE OCA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Seguridad y Salud del Trabajo.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Recursos Humanos","codigo_unidad_organizativa":"4001"},{"expediente":"00102","identidad":"73033118437","nombre":"ADISME PERDOMO CUTI\u00d1O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"00277","identidad":"59101600693","nombre":"MAR\u00cdA DE LOS ANGELES BOSCH ROQUE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"02480","identidad":"59020607865","nombre":"CARLOS TELLEZ MART\u00cdNEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Especialista  B  en Gestion Comercial.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"02581","identidad":"72121800452","nombre":"AIDA DIAZ BRINDIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"04476","identidad":"82081910832","nombre":"MILEIDYS RODR\u00cdGUEZ ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"09681","identidad":"75070414377","nombre":"DAISIS FERN\u00c1NDEZ AVILES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  EN GESTION COMERCIAL DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"11728","identidad":"73040800095","nombre":"TAYAMI GARC\u00cdA SILVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"11906","identidad":"83112208747","nombre":"FRANK LESB\u00c1N TORRES CASTILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"12136","identidad":"82020825422","nombre":"JOSE YADIEL INFANTE AYALA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"12319","identidad":"69032301091","nombre":"YANET MERINO CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"12942","identidad":"89112627220","nombre":"ALEJANDRO FIDEL CARRAZANA FERN\u00c1NDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"13042","identidad":"90081127455","nombre":"YARIELIS VILLAVERDE RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN GESTION COMERCIAL ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"13568","identidad":"61081313679","nombre":"MARICELA V\u00c1ZQUEZ SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"14418","identidad":"59091200424","nombre":"JOS\u00c9 PENA PORTIELES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  A  EN GESTION COMERCIAL DRE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"14500","identidad":"67101103332","nombre":"ODISA MARTINEZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"14718","identidad":"77041413318","nombre":"YASMARYS P\u00c9REZ TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"14729","identidad":"71101013832","nombre":"YARA ELO\u00cdNA MENA LORENZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"15171","identidad":"01031268892","nombre":"LILIANA BELLO AMOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"15183","identidad":"94102006988","nombre":"PEDRO MANUEL ENRIQUEZ BARRIOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"15328","identidad":"59081700804","nombre":"ROQUE MANUEL GIBSON ROS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"15559","identidad":"98110116808","nombre":"YERAL DANIEL CASTELLANOS PE\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"15560","identidad":"92052531138","nombre":"YOSLAINE GONZ\u00c1LEZ AMARO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Logistica.","codigo_unidad_organizativa":"4002"},{"expediente":"13551","identidad":"71110322222","nombre":"OSMANY SARDI\u00d1AS DOM\u00cdNGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direccion de Logistica Seccion JM.","codigo_unidad_organizativa":"400202"},{"expediente":"00966","identidad":"63040713339","nombre":"HAYDEE ACOSTA MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Informaci\u00f3n Cient\u00edfico T\u00e9cnica","codigo_unidad_organizativa":"4008"},{"expediente":"01537","identidad":"63012213119","nombre":"ALICIA HERNANDEZ RUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Informaci\u00f3n Cient\u00edfico T\u00e9cnica","codigo_unidad_organizativa":"4008"},{"expediente":"14982","identidad":"00082469078","nombre":"ZORANDY ALMEIDA ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Informaci\u00f3n Cient\u00edfico T\u00e9cnica","codigo_unidad_organizativa":"4008"},{"expediente":"11957","identidad":"86020310180","nombre":"RACIEL GARCIA RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Observatorio Tecnol\u00f3gico","codigo_unidad_organizativa":"400801"},{"expediente":"13031","identidad":"92102731137","nombre":"KATY RAMIREZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Observatorio Tecnol\u00f3gico","codigo_unidad_organizativa":"400801"},{"expediente":"13536","identidad":"80122309679","nombre":"ROSIMARY LEON QUINTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Observatorio Tecnol\u00f3gico","codigo_unidad_organizativa":"400801"},{"expediente":"15551","identidad":"88102414236","nombre":"MAITE NU\u00d1EZ HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Observatorio Tecnol\u00f3gico","codigo_unidad_organizativa":"400801"},{"expediente":"00101","identidad":"50103100711","nombre":"JULIA MARIA TALAVERA ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR TECNICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"00178","identidad":"89022527293","nombre":"ALIUSKA ANAYA AGUILAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"00589","identidad":"69080422338","nombre":"ANAIDIS FUENTES GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"01827","identidad":"67092506815","nombre":"MARIA ELENA RIVERO MASS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"01895","identidad":"72030314996","nombre":"ANYELA LORENZO POZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"02400","identidad":"87090218577","nombre":"YANEISY RODRIGUEZ FUENTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"03522","identidad":"60102000291","nombre":"NITZA IRENE MONTANO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"05486","identidad":"62010802971","nombre":"ALICIA CARIDAD RODRIGUEZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"11019","identidad":"62010722121","nombre":"OMAR LUCIANO QUINTANA POLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"11325","identidad":"69112205878","nombre":"MARIANELYS FONTE PACHECO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"11511","identidad":"66090519716","nombre":"SONIA TELLEZ CORDOVI","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"11880","identidad":"91070207877","nombre":"SARAHI VEGA ESTUPI\u00d1AN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"13353","identidad":"92042131198","nombre":"YENDYS LEYDIS MESA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"13544","identidad":"65111601677","nombre":"URSELIA LEDESMA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"13959","identidad":"62032000113","nombre":"MANUELA DE LA CARIDAD SEGUNDO GOVIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"14235","identidad":"53052807219","nombre":"EDA EMILIA MARTINEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"14420","identidad":"64050115493","nombre":"MAGALYS IBARRA GARC\u00c9S","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"14439","identidad":"64102308093","nombre":"LOIDA ROSALES CALAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"14622","identidad":"98030211295","nombre":"LEIDYS PESTANA MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"15047","identidad":"66062006658","nombre":"OBDALYS GARCELL HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"15105","identidad":"49120219039","nombre":"SOVEIDA CABRERA BARRIOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"15106","identidad":"93042734092","nombre":"LEYDI LAURA RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN SERVICIOS DE INFORMACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Sevicios de Biblioteca.","codigo_unidad_organizativa":"400802"},{"expediente":"00099","identidad":"50031501072","nombre":"GISELA LUISA GUERRERO CONCEPCION","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"03543","identidad":"73021600038","nombre":"ANABEL GARCIA MONTES DE OCA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"08212","identidad":"74041205051","nombre":"MAITTE HERNANDEZ PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"11951","identidad":"87021212651","nombre":"ANA LAURA MATOS GUERRERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"15182","identidad":"88082114297","nombre":"DIANELYS ALVAREZ MOLINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"15251","identidad":"91063032114","nombre":"CLAUDIA TRUJILLO GARC\u00cdA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN DISE\u00d1O","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"15297","identidad":"87111211387","nombre":"DARYL HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN DISE\u00d1O","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"15565","identidad":"95040132577","nombre":"ELEANY NARANJO GRANADOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"15637","identidad":"91112135334","nombre":"ZAIDA ZUZEL SOTO SOLIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Editorial Acad\u00e9mica","codigo_unidad_organizativa":"400803"},{"expediente":"11579","identidad":"87111812735","nombre":"WENDY DE ARMAS RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"4009"},{"expediente":"13980","identidad":"60112912717","nombre":"MAR\u00cdA ILUMINADA CRUZ HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Econom\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"4009"},{"expediente":"00373","identidad":"58011400176","nombre":"ROSA AMELIA TORRES BARRIOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"02826","identidad":"59021900915","nombre":"DELIA MARIA GONZALEZ RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"12282","identidad":"91091731051","nombre":"GRETER RODR\u00cdGUEZ TEJERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"12685","identidad":"92051232016","nombre":"LIANNE VALCARCEL MEJIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"12711","identidad":"69121800978","nombre":"YAMILET DE LA CARIDAD ALFONSO DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"13239","identidad":"73013111635","nombre":"MARICELA HERNANDEZ VELOZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"13486","identidad":"90043029558","nombre":"YUSLEYDIS SANTANA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"13971","identidad":"89091425214","nombre":"LILI\u00c9 LEDESMA D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"14087","identidad":"97101008976","nombre":"CLAUDIA TEJEDA GUTIERREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"14352","identidad":"98032009238","nombre":"LAYRA DAYM\u00c9 SALCEDO CHAVIANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"14715","identidad":"99111208835","nombre":"LAYDALIS OCHOA ABREU","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"14832","identidad":"95061737154","nombre":"ELIANY VALDIVIA D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15049","identidad":"00121360513","nombre":"YAIRA LUC\u00cdA GONZ\u00c1LEZ CAMPOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15167","identidad":"76120602310","nombre":"ADNALOY RODR\u00cdGUEZ G\u00d3MEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15168","identidad":"00101068971","nombre":"RACHEL RODR\u00cdGUEZ RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15169","identidad":"52101300876","nombre":"MIRIAM EDUARDA ARRECHEA D\u00c1VALOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15193","identidad":"95021931409","nombre":"ADIAN MEN\u00c9NDEZ EST\u00c9VEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15194","identidad":"96060412116","nombre":"INDIANI ACOSTA FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15247","identidad":"88052211213","nombre":"AILYN GONZ\u00c1LEZ MIRABAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15274","identidad":"99061008810","nombre":"YAINET OJEDA ROJAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15357","identidad":"72050626999","nombre":"DAYNIS LOBAINA SU\u00c1REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15420","identidad":"62040201113","nombre":"NIURKA GONZ\u00c1LEZ GARC\u00cdA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN GESTION ECONOMICA ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"15423","identidad":"64092901775","nombre":"ISIS MORALES RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN GESTION ECONOMICA ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Contabilidad y Finanzas.","codigo_unidad_organizativa":"400901"},{"expediente":"14505","identidad":"94122631371","nombre":"SAHIRIS PERERA CASTRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Plan y Presupuesto","codigo_unidad_organizativa":"400902"},{"expediente":"14773","identidad":"95060331531","nombre":"DAILY GALARRAGA SU\u00c1REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO A EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Plan y Presupuesto","codigo_unidad_organizativa":"400902"},{"expediente":"00075","identidad":"45120200937","nombre":"RITA ROSALIA MARTINEZ PICHARDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"00687","identidad":"85091710419","nombre":"ORELYS SUAREZ FEBLES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"02811","identidad":"66010801078","nombre":"MARTA MILAGROS GARCIA MENDOZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPACIALISTA   B   EN RELACIONES INTERNACIONALES ACADEMICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"11156","identidad":"87030212650","nombre":"GRETTER LIZ GONZALEZ ARIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPACIALISTA   B   EN RELACIONES INTERNACIONALES ACADEMICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"11820","identidad":"74050405171","nombre":"VILMA PALMOROLA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO B EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"12572","identidad":"87110728250","nombre":"MARLENIS LEYVA JIMENEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"12734","identidad":"61041500870","nombre":"VILMA RODRIGUEZ FREYRE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPACIALISTA   B   EN RELACIONES INTERNACIONALES ACADEMICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"13077","identidad":"84120409372","nombre":"THAISLEN FUENTES CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPACIALISTA   B   EN RELACIONES INTERNACIONALES ACADEMICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"13137","identidad":"54021000621","nombre":"MANUEL GUILLERMO PINO BATISTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"13138","identidad":"76092324953","nombre":"YAMILE GARCIA RIOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"13198","identidad":"64100602174","nombre":"LAURA ELENA BECALLI PUERTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"13396","identidad":"55092901140","nombre":"JUAN MANUEL GONZALEZ CASTILLOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"15141","identidad":"75072905552","nombre":"SANDRA BEATRIZ POSADA LEE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"15416","identidad":"92041506586","nombre":"YOEL ALMEIDA FUENTES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"15461","identidad":"65112601311","nombre":"SUSETTE MART\u00cdNEZ P\u00c1EZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  A  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"15491","identidad":"93020534125","nombre":"ERNESTO MANUEL SANABRIA FINALE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPACIALISTA   B   EN RELACIONES INTERNACIONALES ACADEMICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n Relaciones Internacionales","codigo_unidad_organizativa":"4010"},{"expediente":"13853","identidad":"93071234095","nombre":"BEATRIZ RAMIREZ ECHEVARRIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN INVERSIONES DE LA EDUCACION SUPERIOR ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"14433","identidad":"96051210492","nombre":"YAINET ACOSTA RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN AHORRO Y USO RACIONAL DE LA ENERGIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"15279","identidad":"90020429705","nombre":"PAVEL DUR\u00c1N ALONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico  A  en Inversiones de la Educaci\u00f3n Superior.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"15285","identidad":"96081410496","nombre":"ELEONORYS PARNAU ALEM\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN INVERSIONES DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"15393","identidad":"63081615469","nombre":"JOS\u00c9 RICARDO RABELO PERDOMO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"15421","identidad":"67072101140","nombre":"FRANCISCO JAVIER NU\u00d1EZ CUTI\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN AHORRO Y USO RACIONAL DE LA ENERGIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"15545","identidad":"99121419933","nombre":"SULEINIS S\u00c1NCHEZ RAM\u00cdREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mantenimiento","codigo_unidad_organizativa":"4040"},{"expediente":"00039","identidad":"48101900606","nombre":"ANDR\u00c9S FRANCISCO HERN\u00c1NDEZ GARRIDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"01351","identidad":"67011901464","nombre":"TOM\u00c1S MIGUEL DOM\u00cdNGUEZ HERN\u00c1NDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO B EN EQUIPAMIENTO PARA LA EDUCACION SUPERIOR ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"01891","identidad":"62082001486","nombre":"ISMEL GARCIA GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"02973","identidad":"62022001303","nombre":"ESTEBAN PINO P\u00c9REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Alba\u00f1il  A .","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"05493","identidad":"61091700381","nombre":"OSMANI DE JESUS MARTINEZ L\u00d3PEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"PAILERO INDUSTRIAL   B   PARA LA CONSTRUCCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"07439","identidad":"63061920179","nombre":"MARITZA CASTELLANO MOR\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN MANTENIMIENTO PREVENTIVO PLANIFICADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"13618","identidad":"52053108685","nombre":"ANGEL MARIANO GONZ\u00c1LEZ QUINDEL\u00c1N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"PLOMERO INSTALADOR  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"14597","identidad":"72110413064","nombre":"JOEL CASTILLO ESPINO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN MANTENIMIENTO PREVENTIVO PLANIFICADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"14705","identidad":"00021260322","nombre":"YAIDEL JESUS MU\u00d1IZ NAVARRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"ALBA\u00d1IL  A","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"15242","identidad":"57122600888","nombre":"ROBERTO ROQUE ESTRADET","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"15579","identidad":"65051901503","nombre":"GABRIEL IV\u00c1N ACOSTA FLEITAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"ELECTRICISTA  A  DE MANTENIMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n C.C.","codigo_unidad_organizativa":"404001"},{"expediente":"13608","identidad":"70011622138","nombre":"MELVA MOREIRA ALCAL\u00c1","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"PA\u00d1OLERO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n J.M.","codigo_unidad_organizativa":"404002"},{"expediente":"13609","identidad":"47100100806","nombre":"FRANCISCO MIGUEL FARI\u00d1AS FANDI\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Electrisista  A  de Mantenimiento.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n J.M.","codigo_unidad_organizativa":"404002"},{"expediente":"13896","identidad":"83101308259","nombre":"YANETSY QUINTANA CEDE\u00d1O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n J.M.","codigo_unidad_organizativa":"404002"},{"expediente":"14313","identidad":"67053113722","nombre":"JUAN MIGUEL VELAZQUEZ CARRILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n J.M.","codigo_unidad_organizativa":"404002"},{"expediente":"15078","identidad":"78093032824","nombre":"EILER DUCASE FONSECA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n J.M.","codigo_unidad_organizativa":"404002"},{"expediente":"15125","identidad":"68022306723","nombre":"MANUEL JORGE VIDAL MIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Alba\u00f1il  A .","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Inversiones y Mtto. Mtto Secci\u00f3n J.M.","codigo_unidad_organizativa":"404002"},{"expediente":"00736","identidad":"60062401189","nombre":"JUAN I. VELIZ ALONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR GENERAL","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 3","codigo_unidad_organizativa":"4047"},{"expediente":"11904","identidad":"72090521757","nombre":"OVEITI RUIZ P\u00c9REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 3","codigo_unidad_organizativa":"4047"},{"expediente":"14669","identidad":"89072927215","nombre":"ARIANELIS RAM\u00cdREZ P\u00c9REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA EJECUTIVA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 3","codigo_unidad_organizativa":"4047"},{"expediente":"01465","identidad":"86050609307","nombre":"NOEL PEREZ DE MEDINA LANTIGUA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 3. Secci\u00f3n de Seguridad Inform\u00e1tica.","codigo_unidad_organizativa":"404701"},{"expediente":"11429","identidad":"85052709227","nombre":"YANSER FALCON ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 3. Secci\u00f3n de Seguridad Inform\u00e1tica.","codigo_unidad_organizativa":"404701"},{"expediente":"14300","identidad":"91111113452","nombre":"FLAVIA JIMENEZ MORELL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n General 3. Secci\u00f3n de Seguridad Inform\u00e1tica.","codigo_unidad_organizativa":"404701"},{"expediente":"00187","identidad":"83102407064","nombre":"J\u00d3SVAL D\u00cdAZ BLANCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Informatizaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"4048"},{"expediente":"15054","identidad":"84112909237","nombre":"YOANNA VELIZ TORTOL\u00d3","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Informatizaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"4048"},{"expediente":"12856","identidad":"77011109688","nombre":"CARLOS MANUEL CELESTRIN CAMPA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Gesti\u00f3n para la Informatizaci\u00f3n Universitaria","codigo_unidad_organizativa":"404803"},{"expediente":"15017","identidad":"82101411427","nombre":"CARLOS JAVIER GUTIERREZ NU\u00d1EZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Gesti\u00f3n para la Informatizaci\u00f3n Universitaria","codigo_unidad_organizativa":"404803"},{"expediente":"15490","identidad":"83081708268","nombre":"ROBERTO CALDER\u00cdN TEJERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Gesti\u00f3n para la Informatizaci\u00f3n Universitaria","codigo_unidad_organizativa":"404803"},{"expediente":"00136","identidad":"88122905150","nombre":"MAREYLIS MAJENDIE VILLENA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"00148","identidad":"81102809844","nombre":"ELIAN CUESTA SAINZ DE LA TORRE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"09658","identidad":"61092713133","nombre":"REGLA MARIA NU\u00d1EZ TRABAZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE LABORATORIO DOCENTE","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"09682","identidad":"75120905476","nombre":"YANES MOREIRA VARGAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"12138","identidad":"83012007140","nombre":"SALVADOR MARTIN BARAGA\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"12605","identidad":"94041032022","nombre":"ALEJANDRO MARTIN RUIZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13122","identidad":"81121208413","nombre":"LIUBA ORTEGA MURO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13165","identidad":"87010311468","nombre":"YASMANY OMAR QUINTANA COSTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13509","identidad":"77090908409","nombre":"OSVALDO YUNIER PERDOMO GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13527","identidad":"73112600381","nombre":"HUMBERTO LUIS DE LEON BELLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13552","identidad":"83033108668","nombre":"YOSDANY SANCHEZ PERDOMO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13555","identidad":"78112911004","nombre":"ADRIAN VALDES DUE\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13559","identidad":"80092512275","nombre":"TAIMY REYES MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13562","identidad":"80030308830","nombre":"OSLEIDYS GARCIA ROQUE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"13900","identidad":"92051331624","nombre":"YACIEL PROL TORRENS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"14005","identidad":"63071116154","nombre":"MIREYA PEREZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"14124","identidad":"96091610501","nombre":"MANUEL ALBERTO GORR\u00ceN REYES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"14944","identidad":"99010708823","nombre":"JAVIER P\u00c9REZ VALDIVIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15005","identidad":"00122869057","nombre":"MADELAYNE DE LA CARIDAD HERNANDEZ MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15016","identidad":"90020829468","nombre":"YARI\u00c1N MARTINEZ ALONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15055","identidad":"95101306588","nombre":"LUIS MANUEL MORENO MOREJ\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15103","identidad":"73080800043","nombre":"ABEL GONZALEZ FAGUNDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15479","identidad":"02072881153","nombre":"DAINELIS MARTINEZ RICARDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15480","identidad":"96122209007","nombre":"CARLOS ALBERTO PEREZ G\u00d3MEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15562","identidad":"98081809465","nombre":"LUIS MANUEL VERA RUIZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15640","identidad":"00122268887","nombre":"ELOY LAHERA BETANCOURT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15642","identidad":"96041400744","nombre":"HECTOR JESUS VIGIL RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"15643","identidad":"96062510588","nombre":"ROGELIO ALEJANDRO FONTEBOA ZAMORA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Redes","codigo_unidad_organizativa":"404804"},{"expediente":"07313","identidad":"84061110739","nombre":"ARIANNE ALFONSO GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA  B  EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Inform\u00e1ticos","codigo_unidad_organizativa":"404805"},{"expediente":"14364","identidad":"96090910584","nombre":"ANDY ERNESTO RODRIGUEZ AMOR\u00d3S","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Inform\u00e1ticos","codigo_unidad_organizativa":"404805"},{"expediente":"14446","identidad":"78110912606","nombre":"LOUDET BAEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Inform\u00e1ticos","codigo_unidad_organizativa":"404805"},{"expediente":"15533","identidad":"77011009082","nombre":"RAFAEL RODRIGUEZ CARDOSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Inform\u00e1ticos","codigo_unidad_organizativa":"404805"},{"expediente":"00292","identidad":"54031300201","nombre":"LEANDRO ARNOLD PEREZ MARRERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"00608","identidad":"60070500094","nombre":"LILIAM VICTORIA HERRERA ALDERETE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"05642","identidad":"62100931258","nombre":"MARIA MONTALVO GALINDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"07415","identidad":"52072621286","nombre":"ALEXANDER PASTOR BORREL ORTIZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"09610","identidad":"55121900164","nombre":"CARLOS HERNANDEZ GUTIERREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"12212","identidad":"53063000202","nombre":"ONELIO GONZALEZ ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"12768","identidad":"68072513558","nombre":"CARMEN MARSIEL ZAMBRANA DAVILA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"12996","identidad":"66100101540","nombre":"LUIS ORLANDO MILIAM SAMBRANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"13124","identidad":"71061600737","nombre":"JACQUELIN VIERA MOLINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"13135","identidad":"51101200734","nombre":"MIRIAM DEL PILAR SUAREZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"15571","identidad":"67121803287","nombre":"DELVIS D\u00cdAZ ROJAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"15572","identidad":"69051700856","nombre":"NURIA MART\u00cdNEZ DOM\u00cdNGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"15578","identidad":"67082305958","nombre":"ROSA DELIA SILVA AGUIRRE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"15580","identidad":"67112828602","nombre":"HUGO FAUSTINO MOLINA MONTALVO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Ense\u00f1anza Militar","codigo_unidad_organizativa":"5007"},{"expediente":"00407","identidad":"61121513082","nombre":"JORGE LUIS BOSQUES DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"00422","identidad":"64090701488","nombre":"RODOLFO TAPANES GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"01653","identidad":"71092922780","nombre":"IVAN NU\u00d1EZ MONDEJAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"02251","identidad":"62080307705","nombre":"ERNESTO CABRERA PLANAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"02340","identidad":"76090305521","nombre":"JUAN MIGUEL VILLALONGA DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B DEL TRANSPORTE AUTOMOTOR ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"02431","identidad":"69041000903","nombre":"JUAN MIGUEL GONZALEZ DOMINGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"02713","identidad":"53112800304","nombre":"MANUEL CEBALLO MONTERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS   C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"02735","identidad":"56122600936","nombre":"EDENIA MEDINA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"03253","identidad":"57012500661","nombre":"JOSE RAM\u00d3N DOM\u00cdNGUEZ OLIVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"03456","identidad":"74070516065","nombre":"AMAURIS RAMIREZ MIRANDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"MECANICO   B   AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"04283","identidad":"75031840280","nombre":"LUIS GERARDO SOUBLET HINOJOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  D","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"05320","identidad":"68042313368","nombre":"EDEL JORGE PEREZ CONDE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"MECANICO   B   AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"05659","identidad":"78070912542","nombre":"ORLANDO VAZQUEZ IZQUIERDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"07416","identidad":"87100907307","nombre":"HIRAN DARIO LOPEZ CASA\u00d1AS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"MECANICO   B   AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"12449","identidad":"77081309583","nombre":"JOSE ANTONIO FLEITAS BENITEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"MECANICO   B   AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"12805","identidad":"68080323080","nombre":"WILFREDO DOMINGUEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13307","identidad":"64041601047","nombre":"JULIO TORIBIO D\u00cdAZ HERN\u00c1NDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13313","identidad":"72092621943","nombre":"JORGE LUIS ABREU MONTES DE OCA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13321","identidad":"59032501986","nombre":"ANDR\u00c9S URRA SALCEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERARIO B DE MAQUINAS HERRAMIENTAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13327","identidad":"67020401544","nombre":"RAMIRO NU\u00d1EZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13338","identidad":"72042500668","nombre":"YOSVANI SUAREZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  D","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13343","identidad":"70050100741","nombre":"JORGE LUIS DIAZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13352","identidad":"77050409198","nombre":"YANELIS SUAREZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13745","identidad":"97031109028","nombre":"ERNESTO MIGUEL MILAN\u00c9S \u00c1LVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  D","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"13757","identidad":"86111411001","nombre":"YUDIEL D\u00cdAZ MART\u00cdNEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"14058","identidad":"86051910426","nombre":"YAIMEL BRINDIS VIERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"14392","identidad":"67072627358","nombre":"AIDE TOIRAT ROJAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   DEL TRANSPORTE AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15006","identidad":"81050929401","nombre":"ANNIER FONSECA FIGUERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS   C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15046","identidad":"00091568897","nombre":"LEIDY LAURA CARRAZANA FERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   A   DEL TRANSPORTE AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15050","identidad":"00010768969","nombre":"ENIEL AVILA CALERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"MECANICO   B   AUTOMOTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15110","identidad":"96010200747","nombre":"CARLOS MANUEL V\u00c1ZQUEZ CALVI\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15147","identidad":"77100409644","nombre":"YASSER DUNIESKI GONZ\u00c1LEZ GUACH","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15294","identidad":"85122209222","nombre":"REINALDO RODR\u00cdGUEZ HINOJOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15424","identidad":"69111501140","nombre":"PEDRO VALENT\u00cdN NARANJO RODR\u00cdGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15459","identidad":"85072210507","nombre":"JOS\u00c9 LUIS QUINTANA DE ARMAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER DE OMNIBUS  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15493","identidad":"82040911413","nombre":"YOLAIDIS RUBIO TOIRAC","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"15510","identidad":"66100223889","nombre":"RODOLFO LUIS MOREDA G\u00d3MEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"CHOFER  D","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Transporte","codigo_unidad_organizativa":"5008"},{"expediente":"14359","identidad":"72060906105","nombre":"EDGAR ELIAS GALINDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Residencia Estudiantil","codigo_unidad_organizativa":"5053"},{"expediente":"14860","identidad":"87010910652","nombre":"LAURA LOPEZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Residencia Estudiantil","codigo_unidad_organizativa":"5053"},{"expediente":"15277","identidad":"63040915266","nombre":"HUGO YENIER MARTINEZ LE\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Residencia Estudiantil","codigo_unidad_organizativa":"5053"},{"expediente":"15315","identidad":"65030428231","nombre":"ELSA PEREZ PADR\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Residencia Estudiantil","codigo_unidad_organizativa":"5053"},{"expediente":"00072","identidad":"61072201158","nombre":"JUANA ARACELIA MATOS GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"00143","identidad":"54091400875","nombre":"NORMA GARCIA QUIROZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"00145","identidad":"64101201840","nombre":"HUMBERTO ALFONSO ALDAMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"00159","identidad":"59080811597","nombre":"CECILIA ISAIDA AGUIAR GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"00391","identidad":"42031500960","nombre":"REYNALDO FERNANDEZ ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"02584","identidad":"62112816252","nombre":"IRANIA MARTINEZ ARIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"03014","identidad":"56032300799","nombre":"IVON DOLORES FERNANDEZ LAMAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"03074","identidad":"62100701873","nombre":"DORIS DEL ROSARIO QUINTANA DE LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"11469","identidad":"69080824378","nombre":"MARIELA MORENO CASTILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"12453","identidad":"67061416338","nombre":"MARIA DEL CARMEN PEREZ SIMON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"12615","identidad":"68110701277","nombre":"MARIELA RAMOS MARQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"12936","identidad":"71110701052","nombre":"DANLAY DOMINGUEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"13894","identidad":"57010202330","nombre":"EMMA TORRES CASTA\u00d1EDA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"13949","identidad":"85051609212","nombre":"YAZM\u00cdN HERN\u00c1NDEZ ALEM\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"14449","identidad":"88041411135","nombre":"YANISLEIVIS PADRON ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"14678","identidad":"76080833459","nombre":"NURY ESCALONA HERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15159","identidad":"79080809033","nombre":"YANISLEIDYS HERNANDEZ GARROTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15160","identidad":"97021410126","nombre":"MINEL ANTONY FERN\u00c1NDEZ FELIPE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15267","identidad":"58100220899","nombre":"ANGELINA VARELE FLEITAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15325","identidad":"71121508611","nombre":"RITA MARIA PE\u00d1A ROJAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15364","identidad":"76031305603","nombre":"ALEXIS FIGUERATE SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15367","identidad":"59102203101","nombre":"NOEL MARTINEZ LEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15455","identidad":"93082134347","nombre":"SADIEL SEBILA SOTO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15460","identidad":"76081405584","nombre":"FERNANDO GUTI\u00c9RREZ LE\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15463","identidad":"85063011001","nombre":"LISVAN DI-GIACOMO PRADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15467","identidad":"88010632504","nombre":"ALBERTO SILVA DANGER","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15477","identidad":"64090922636","nombre":"MARIA CARIDAD DETURNELL ORT\u00cdZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15522","identidad":"90062333283","nombre":"RAFAEL HERN\u00c1NDEZ C\u00c1CERES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15553","identidad":"66122301580","nombre":"HIR\u00c1M SANZ HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"15555","identidad":"01092968463","nombre":"UBALDO HERN\u00c1NDEZ BEN\u00cdTEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede C.C.","codigo_unidad_organizativa":"505326"},{"expediente":"00164","identidad":"69040400095","nombre":"LIDIA HERNANDEZ SERRANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"12145","identidad":"69022401158","nombre":"NOEMI DE LA CARIDAD PLANES RIVERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"13145","identidad":"52033107562","nombre":"IRAUDIS RODR\u00cdGUEZ S\u00c1NCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"13159","identidad":"73051424771","nombre":"INELVIS MATOS MATOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"13162","identidad":"71111301130","nombre":"LAZARA CARIDAD LOZANO LOZANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"13164","identidad":"62062401098","nombre":"JUANA CARIDAD BETANCOURT SANTAMARIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"13641","identidad":"67121000211","nombre":"KENIA BARRET FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"13811","identidad":"71090401356","nombre":"YAMILET MOREIRA VARGAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"14144","identidad":"69032527231","nombre":"XIOMARA YDANIA PELETA GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"14316","identidad":"76120503011","nombre":"TATIANA BENITEZ BAEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"14454","identidad":"73042711111","nombre":"DAMARY BRITO TOLEDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"14807","identidad":"66031001316","nombre":"MIRTA CUBA RODRIGUEUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"15300","identidad":"84010528571","nombre":"ELIANIS RODRIGUEZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"15362","identidad":"58062023935","nombre":"BLANCA ESTELA ACOSTA GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"15363","identidad":"66070208264","nombre":"DIOSMEDE MORENO CASTILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"15366","identidad":"90081148396","nombre":"DIOSLEYDI PROENZA CUENTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"15639","identidad":"83051007145","nombre":"YUNIER PINO ALMEIDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"P","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  C  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Estudiantil Sede J.M.","codigo_unidad_organizativa":"505327"},{"expediente":"00245","identidad":"48090701220","nombre":"CARIDAD REGINA DIAZ LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"5057"},{"expediente":"04046","identidad":"83101706978","nombre":"YELIESET HERNANDEZ LIMA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN CUADROS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"5057"},{"expediente":"13605","identidad":"60061901013","nombre":"INALVIS GOMEZ LEYVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"5057"},{"expediente":"14974","identidad":"69100300719","nombre":"ZULEMA RAM\u00cdREZ MANCHA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B   EN CUADROS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"5057"},{"expediente":"00545","identidad":"73061810893","nombre":"LIZETT PONCE DE LEON MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"00609","identidad":"83012607615","nombre":"ILEANA MERCEDES DIAGO LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"01338","identidad":"47033100397","nombre":"MARIA FELICIA IBA\u00d1EZ MATIENZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"02154","identidad":"66052700632","nombre":"RAYSA LUPE FUENTES DE ARMAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"02455","identidad":"62100600328","nombre":"JUAN CARLOS RIVERA GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"02601","identidad":"70111001189","nombre":"OSCAR ANDRES PI\u00d1ERA HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"03133","identidad":"74041205899","nombre":"MARIA TERESA CASTRO CARDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"03454","identidad":"62061322738","nombre":"NIURKA PALMAROLA GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"03810","identidad":"50092501042","nombre":"EDUARDO CASAS MARTELL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"04155","identidad":"61052211670","nombre":"JULIA VEGA FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"04164","identidad":"68102723257","nombre":"YAMILE QUINTERO CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"04414","identidad":"77101110010","nombre":"AMARELYS ZAMORA DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"04503","identidad":"54102700700","nombre":"MANUEL DE JESUS ESCOBAR NAVARRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"05190","identidad":"56091301003","nombre":"SANTIAGO ACANDA BROCOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"05233","identidad":"55071400943","nombre":"ALFONSO ALONSO FRANQUIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"08079","identidad":"67101201334","nombre":"MILAGROS DE LA CARIDAD DIAGO RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"09916","identidad":"60080113378","nombre":"TERESA PEREZ GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"10015","identidad":"83041408030","nombre":"YAIMARA VAZQUEZ MOLINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"10132","identidad":"53100500977","nombre":"OLGA PEREZ LLUFRIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"10274","identidad":"60092300355","nombre":"OLIVIA MARIA SOTOLONGO ESQUIVEL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"10534","identidad":"68102500154","nombre":"PATRICIA OLGA RODRIGUEZ LEMANE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"11353","identidad":"90113029456","nombre":"ANALEYDIS CABRERA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"11913","identidad":"87081519453","nombre":"VANESA ARENCIBIA PRIETO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"12273","identidad":"84080109389","nombre":"YOANDY SERGIO VILLALONGA ARENCIBIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"12511","identidad":"70012500876","nombre":"AILYN DIAZ RIVAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"12569","identidad":"89111227459","nombre":"MAYARA SARABIA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13019","identidad":"87061223480","nombre":"RAUDEL FERRER LEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13160","identidad":"61012301011","nombre":"GLADYS HERNANDEZ MENDIONDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13166","identidad":"81022896771","nombre":"YAHIMA LINARES SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13169","identidad":"51032900772","nombre":"HERMINIA ROSA SECADA CARDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13175","identidad":"53032201003","nombre":"JOSE ANTONIO RODRIGUEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13176","identidad":"73071909610","nombre":"MILEIDYS FAJARDO CAZOLA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"13179","identidad":"62102701099","nombre":"MILAGROS PADRON RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14216","identidad":"93032311070","nombre":"LEYANI BERNAL VALDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14262","identidad":"72042200690","nombre":"ARALYS PEREIRA CARIDAD","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14296","identidad":"93040734096","nombre":"JUDITH ACOSTA GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14303","identidad":"68060615988","nombre":"DANIEL EDUARDO ROJAS LEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14551","identidad":"94021428172","nombre":"SANDRA ELENA RODRIQUEZ ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14863","identidad":"91062707855","nombre":"LIZE MARIET FIALLO VERDURA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"14940","identidad":"91082907899","nombre":"MAYUMI FALCON RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15164","identidad":"96082014730","nombre":"CLAUDIA MARIA CASANOVA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15254","identidad":"01031269050","nombre":"BRENDA MIRIEL REYES VERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15255","identidad":"80112010804","nombre":"RICARDO LEYVA P\u00c9REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15324","identidad":"90020139130","nombre":"YESICA TORRES CASANOVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15529","identidad":"84111909226","nombre":"YANKO HERN\u00c1NDEZ CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15554","identidad":"85111122205","nombre":"ULICER HERN\u00c1NDEZ SALAZAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15585","identidad":"96100211616","nombre":"N\u00c1YADE FRANSIS HERN\u00c1NDEZ VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15627","identidad":"94021845447","nombre":"LEANDRO CASTRONU\u00d1EZ GARCELL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"15633","identidad":"88120911139","nombre":"DAYANA DENIS D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Historia y Marxismo - Leninismo","codigo_unidad_organizativa":"5058"},{"expediente":"00298","identidad":"65051600694","nombre":"MARIA ANTONIA GOMEZ FIGUEROA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"5153"},{"expediente":"02124","identidad":"60061111723","nombre":"ISIDORO BERNAB\u00c9 ORTIZ MOJARRIETA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"5153"},{"expediente":"09565","identidad":"73070500170","nombre":"IVAN RIVERO HENANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Operador de Caldera.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"5153"},{"expediente":"11169","identidad":"56110200681","nombre":"ROBERTO ALVAREZ DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Operador de Caldera.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"5153"},{"expediente":"13421","identidad":"83041225131","nombre":"MAIRELYS VENEGAS ZAMORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Operador de Caldera.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"5153"},{"expediente":"13921","identidad":"78013115317","nombre":"YUDISMARY MARTINEZ EXPOSITO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Operador de Caldera.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"5153"},{"expediente":"00115","identidad":"63082706556","nombre":"BARBARA HERNANDEZ PE\u00d1A","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"00200","identidad":"77052709578","nombre":"DIANA ROSA RODRGUEZ QUINTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"00316","identidad":"69091914916","nombre":"DENIA MONTES DE OCA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"01427","identidad":"65112001773","nombre":"MIRIAM CACERES PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"02201","identidad":"69040105815","nombre":"INES ROMERO ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"02732","identidad":"62052601214","nombre":"NEREIDA MEDINA COTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"02922","identidad":"67032204495","nombre":"ELOISA MARTINEZ LEYVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"02988","identidad":"55071808785","nombre":"DANILO REYNALDO RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"03034","identidad":"74111805068","nombre":"ARIEL ANGEL. GARCIA NORIEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"03446","identidad":"74061905142","nombre":"DIOSVANI CRUZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"03661","identidad":"51032613626","nombre":"NOEL ALMEIDA MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"05439","identidad":"71013100814","nombre":"ELIZABETH RIVERO HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"05440","identidad":"70111000913","nombre":"MARIA YOIRIS COTO CASTELL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"05710","identidad":"60112326411","nombre":"ELUCRESIA RIVA ORDON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"06006","identidad":"69090120962","nombre":"ALCEBIADES URQUIZA JENES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"06034","identidad":"66031913181","nombre":"ALEJANDRO GARCIA MORLOT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL C JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"06052","identidad":"73012128184","nombre":"JOSE RAUL GALVEZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL C JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"11884","identidad":"72091507714","nombre":"ADIS MIRTHA FIGUEREDO ALARCON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"11886","identidad":"82050327470","nombre":"YUDELMIS GARCES BARBAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"12356","identidad":"94071731460","nombre":"DUNIESKY RODRIGUEZ RIVERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"12817","identidad":"73081000167","nombre":"ALEXI BAUTA LALUEZA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"12951","identidad":"88021429451","nombre":"MILAGROS ESPINOSA GARCES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"13484","identidad":"66072523270","nombre":"CRISTINA VAZQUEZ VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO INTEGRAL EN SERVICIOS GASTRONOMICOS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"14209","identidad":"77041321333","nombre":"MARILEYDIS L\u00d3PEZ MART\u00cdNEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"14347","identidad":"72010120791","nombre":"ESTRELLA SANTANA MORENO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"14452","identidad":"96122121691","nombre":"KATIUSKA LORENA PUPO RICARDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"14591","identidad":"97101510038","nombre":"DIANA VARGAS RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"14626","identidad":"72040306717","nombre":"SONIA MART\u00cdNEZ PALOMINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"15013","identidad":"65092407851","nombre":"MERCEDES BEN\u00cdTEZ BETANCOURT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"15145","identidad":"80010620458","nombre":"YUMILA CINTRA CINTRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"15246","identidad":"91031707783","nombre":"IDALBERTO GUERRA ALTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"15275","identidad":"91102207838","nombre":"YUDELKIS MART\u00cdNEZ RAM\u00cdREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"15359","identidad":"66030610510","nombre":"MIRIAM DUMOY TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Dpto de Alimentaci\u00f3n Secci\u00f3n C.C. Alimentaci\u00f3n Social.","codigo_unidad_organizativa":"515302"},{"expediente":"01628","identidad":"50012400750","nombre":"MARIA JULIANA PEREZ LOVIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"DEPENDIENTE INTEGRAL  B  DE GASTRONOMIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"01730","identidad":"57060100813","nombre":"MARIA DE LA CARIDAD MEDINA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"01910","identidad":"66072723503","nombre":"RAIDEL ALBELO GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"04321","identidad":"64091727550","nombre":"MIREYA MATOS NOA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"DEPENDIENTE INTEGRAL  B  DE GASTRONOMIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"05393","identidad":"79082625477","nombre":"MARGARITA MOISE MEJIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"DEPENDIENTE INTEGRAL  B  DE GASTRONOMIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"11157","identidad":"84010921232","nombre":"MAYDOLIS DESDIN RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"13068","identidad":"92122331224","nombre":"PEDRO ALBERTO GUAS GONZ\u00c1LEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"13170","identidad":"68031222504","nombre":"RUBEN TAPANEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"14411","identidad":"98102122057","nombre":"MAIRELIS PE\u00d1A CASTA\u00d1EDA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"DEPENDIENTE INTEGRAL B DE GASTRONOMIA JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"14475","identidad":"46092019164","nombre":"EUSTAQUIO MART\u00cdNEZ P\u00c9REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"14625","identidad":"68041701136","nombre":"ESPERANZA VEGA D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n C.C. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515303"},{"expediente":"13387","identidad":"69080427697","nombre":"MARITZA ALMENARES TAMES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13389","identidad":"63062900936","nombre":"PAULA ROMERO VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13398","identidad":"82011110810","nombre":"ARAISA SOLER TAUREAUX","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13401","identidad":"69111328657","nombre":"JHENIPSELL SENCIAL MATOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13417","identidad":"74061912034","nombre":"DIONARIS UTRIA RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13419","identidad":"68112020253","nombre":"GEORGINA ALDAMA VALLE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13423","identidad":"62042724777","nombre":"ENMA FERMIN VIDAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13431","identidad":"63092602411","nombre":"MELBA GOMEZ MEDINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13438","identidad":"62031427451","nombre":"CEIDA OCHOA CARSELLON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13442","identidad":"54030400951","nombre":"FELICITA VARGAS MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13449","identidad":"60121625652","nombre":"ENMA LEYVA LEGRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13450","identidad":"67072409815","nombre":"EVA NOA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13453","identidad":"71042610391","nombre":"MAIDELINE OMARA ALMIRA LA O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13455","identidad":"67090110359","nombre":"ERLINDA SAMON ROMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13458","identidad":"63042911894","nombre":"IRAIDA MACIAS GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13459","identidad":"66091201471","nombre":"DULCE MARIA FAURES JUNCO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13472","identidad":"73112320216","nombre":"MARGIOLIS MARTINEZ MATOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13475","identidad":"73101201213","nombre":"NIURKA PAZ MORAGAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13482","identidad":"57102401086","nombre":"RAFAEL ARTURO DOMINGUEZ ESPINOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13483","identidad":"60101111837","nombre":"ZENAIDA MARTHA ALMARALES PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR DE FUERZA DE TRABAJO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13487","identidad":"71110909367","nombre":"EIDER LEYVA FROMETA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13496","identidad":"54010604420","nombre":"ALDO HERNANDEZ TAMAYO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL C JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"14430","identidad":"86031909308","nombre":"EDUARDO DIAZ OLIVERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"14450","identidad":"70071306611","nombre":"MARITZA BISSET MORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"14791","identidad":"67013020743","nombre":"MANUEL AMORO MORALES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL C JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"15144","identidad":"61061112134","nombre":"L\u00c1ZARA BESSY JENNYS GIRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"15497","identidad":"80041809580","nombre":"CARLOS MART\u00cdNEZ ROMERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  C","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"15526","identidad":"61040527073","nombre":"MARLENI MU\u00d1OZ VENEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"15547","identidad":"73121225091","nombre":"DARITZA MONTOYA FONSECA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AYUDANTE GENERAL DE ELABORACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Alimentaci\u00f3n Social","codigo_unidad_organizativa":"515307"},{"expediente":"13621","identidad":"74032605082","nombre":"FELIX RICHARD SANTANA GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515308"},{"expediente":"13623","identidad":"73111700219","nombre":"MAYTE CABALLERO CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"DEPENDIENTE INTEGRAL  B  DE GASTRONOMIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515308"},{"expediente":"13625","identidad":"65012210923","nombre":"ILCIDES RODRIGUEZ SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"COCINERO INTEGRAL  B","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Alimentaci\u00f3n. Secci\u00f3n JM. Comedor de Protocolo","codigo_unidad_organizativa":"515308"},{"expediente":"00300","identidad":"45100100109","nombre":"JULIO ANGEL ALVAREZ PADILLA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERARIO B DE ESTACION DE BOMBEO ELECTRICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"03447","identidad":"60111711760","nombre":"ARMANDO PUPO BATISTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERARIO B DE ESTACION DE BOMBEO ELECTRICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"13598","identidad":"69042927174","nombre":"ANA ILSA HERNANDEZ MONTOYA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERARIO B DE ESTACION DE BOMBEO ELECTRICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"13709","identidad":"97042323033","nombre":"YAMILA TORMO LEIVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERARIO B DE ESTACION DE BOMBEO ELECTRICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"15146","identidad":"84050409212","nombre":"DAIMY O\u00d1A C\u00c1RDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"15243","identidad":"94040248654","nombre":"YARLENIS YERO GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"ENCARGADO DE RECEPCION Y PIZARRA TELEFONICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"15293","identidad":"79100921733","nombre":"KATIA J\u00c9REZ REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"ENCARGADO DE RECEPCION Y PIZARRA TELEFONICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"15544","identidad":"80111024876","nombre":"YULEIDY CENTENO P\u00c9REZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"ENCARGADO DE RECEPCION Y PIZARRA TELEFONICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales","codigo_unidad_organizativa":"5154"},{"expediente":"00439","identidad":"60032601181","nombre":"TEODORO RODRIGUEZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Auxiliares de Investigaciones Agropecuarias.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Areas Verdes CC.","codigo_unidad_organizativa":"515401"},{"expediente":"00445","identidad":"58030801103","nombre":"JUAN DE DIOS HECTOR HECTOR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS JEFE BRIGADA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Areas Verdes CC.","codigo_unidad_organizativa":"515401"},{"expediente":"03187","identidad":"82122311420","nombre":"YUNIESKY GUILARTE PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Auxiliares de Investigaciones Agropecuarias.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Areas Verdes CC.","codigo_unidad_organizativa":"515401"},{"expediente":"15645","identidad":"97020900429","nombre":"NEURIS NORBERTO RODRIGUEZ SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Areas Verdes CC.","codigo_unidad_organizativa":"515401"},{"expediente":"13615","identidad":"94121031463","nombre":"YOANEL SUAREZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Areas Verdes JM.","codigo_unidad_organizativa":"515402"},{"expediente":"00664","identidad":"61123113197","nombre":"OLGA LIDIA OLANO SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada Administrativos CC","codigo_unidad_organizativa":"515403"},{"expediente":"13133","identidad":"73101221734","nombre":"YURISEL CABRERA MORENO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada Administrativos CC","codigo_unidad_organizativa":"515403"},{"expediente":"14396","identidad":"80010622638","nombre":"YORDANIS ROMERO CARRI\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada Administrativos CC","codigo_unidad_organizativa":"515403"},{"expediente":"14612","identidad":"64080922870","nombre":"VICTORIA CASTELLANO AGUILERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada Administrativos CC","codigo_unidad_organizativa":"515403"},{"expediente":"15527","identidad":"63071416512","nombre":"ADELA LEONEIDA GARC\u00cdA PALMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada Administrativos CC","codigo_unidad_organizativa":"515403"},{"expediente":"13468","identidad":"59070808835","nombre":"GLADYS LOCAL GUZMAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada de Administrativos J.M.","codigo_unidad_organizativa":"515405"},{"expediente":"13470","identidad":"59063005832","nombre":"ELIS ELIAS CARRAZANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada de Administrativos J.M.","codigo_unidad_organizativa":"515405"},{"expediente":"13478","identidad":"37112000878","nombre":"CIRA JUNCO DALCOURT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada de Administrativos J.M.","codigo_unidad_organizativa":"515405"},{"expediente":"13622","identidad":"69011501199","nombre":"OLGA LIDIA LOZANO LOZANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada de Administrativos J.M.","codigo_unidad_organizativa":"515405"},{"expediente":"15546","identidad":"88102432250","nombre":"NORBELIS SAMI\u00d1\u00d3N CARRI\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Servicios Generales Brigada de Administrativos J.M.","codigo_unidad_organizativa":"515405"},{"expediente":"00635","identidad":"55070500473","nombre":"MIRIAM DEL CARMEN MEDINA MESA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"01081","identidad":"71011600591","nombre":"MARIBEL ORTEGA FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"01362","identidad":"61052201329","nombre":"LAZARO TIO TORRIENTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"03208","identidad":"56032219362","nombre":"JUAN JESUS MONDEJAR RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"03576","identidad":"55110900907","nombre":"SERGIO LUIS RODRIGUEZ JIMENEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"04202","identidad":"68081701118","nombre":"MARCELINA CARIDAD MORENO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"13127","identidad":"56101103636","nombre":"MIRTHA ZENAIDA BETANCOURT RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR TITULAR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"13356","identidad":"59122700814","nombre":"LUISA M. SUAREZ MONTES DE OCA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"14616","identidad":"94092731378","nombre":"YUDARIS VEGA VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"15115","identidad":"82122426411","nombre":"NADIA AGUIRRE AZAHARES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"5157"},{"expediente":"02652","identidad":"59050409174","nombre":"ANTONIA FABIAN PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"03367","identidad":"83100907068","nombre":"YOSVANY ROGELIO NU\u00d1EZ HERRADA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"04129","identidad":"52122808936","nombre":"MARTA ONEIDA RAMIREZ MACEO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"11078","identidad":"80070417695","nombre":"YANINIXI PEREZ PE\u00d1A","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"11262","identidad":"62112011030","nombre":"NANCY PEREZ ALMAGUER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"12328","identidad":"65022625837","nombre":"RAMONA VALERA MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"13092","identidad":"81111300514","nombre":"EMIRAIDI TORRES MAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"13855","identidad":"74080610196","nombre":"JANYS KELMIS YERO MILAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"14861","identidad":"83031324535","nombre":"LIUDMYLA BETANCOURT DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"15326","identidad":"93111134113","nombre":"LIDIANA ODUARDO HERRADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"15515","identidad":"98060308983","nombre":"ALEXANDER REYES P\u00c9REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Aulas","codigo_unidad_organizativa":"515701"},{"expediente":"07639","identidad":"78022732516","nombre":"OSURINA ROMERO ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"12465","identidad":"85011509294","nombre":"MADELAYNE BARBARA D\u00cdAZ ESTADET","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"13873","identidad":"55011100541","nombre":"ERNESTO HIGINIO DOMINGUEZ ACANDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE SECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"14280","identidad":"67082631058","nombre":"DAISY AMELIA CASTA\u00d1ER CAMEJO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"14613","identidad":"93050734658","nombre":"YENNIA FLORES CASABONA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"15053","identidad":"93111426104","nombre":"JOEL TROMPETA DELGADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"15067","identidad":"75032112533","nombre":"KEYLA VARGA GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"15126","identidad":"77030311799","nombre":"YANET MOLINA LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Formaci\u00f3n de Pregrado. Secci\u00f3n de Textos","codigo_unidad_organizativa":"515702"},{"expediente":"00104","identidad":"79072721174","nombre":"YANEXY ARIAS SILVEIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO PARA LA DEFENSA Y DEFENSA CIVIL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"03278","identidad":"74040200024","nombre":"VICTOR FRANCISCO HERNANDEZ ESNARD","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"07578","identidad":"65033100361","nombre":"REYNALDO ALVARADO CASTRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"OFICIAL DE GUARDIA DE SERVICIOS DE PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"09581","identidad":"44012527626","nombre":"MANUEL BARRETO HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN PROTECCION FISICA Y SECRETO ESTATAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"12069","identidad":"76101334152","nombre":"MAIGUALIDA CASTA\u00d1EDA MOLINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE GRUPO DE SEGURIDAD INTERNA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"12149","identidad":"61042413288","nombre":"REINALDO FIDEL MIGUEL DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"OFICIAL DE GUARDIA DE SERVICIOS DE PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"12170","identidad":"71052806041","nombre":"OSCAR MORA HECHEVARRIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"12677","identidad":"59072604164","nombre":"FIDEL ANTONIO ALVAREZ CARMENATES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"14134","identidad":"66111900232","nombre":"TANIA CRUZ ALMEIDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN PROTECCION FISICA Y SECRETO ESTATAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"14498","identidad":"51090400964","nombre":"ROBERTO FONSECA ELIAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"OFICIAL DE GUARDIA DE SERVICIOS DE PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"14599","identidad":"71082718341","nombre":"RICARDO PE\u00d1A SEGURA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"14733","identidad":"55091100987","nombre":"L\u00c1ZARO EUGENIO ORSINI D\u00cdAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"OFICIAL DE GUARDIA DE SERVICIOS DE PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15007","identidad":"99090709061","nombre":"LUIS ALBERTO ANEIRO LOZANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15179","identidad":"87020534903","nombre":"ANCELMO PEREIRA RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15371","identidad":"69011910005","nombre":"ELDER MARIO CARRE\u00d1O RICARDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN PROTECCION FISICA Y SECRETO ESTATAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15391","identidad":"88012711223","nombre":"GELDER MIER GONZ\u00c1LEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"OFICIAL DE GUARDIA DE SERVICIOS DE PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15392","identidad":"93051134186","nombre":"JUAN CARLOS TELLEZ VILLALONGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15396","identidad":"77021309222","nombre":"OSVANNY LEIVA DE ARMAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15442","identidad":"81081616968","nombre":"WILLIAN PANEQUE TEJEDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15447","identidad":"65081009349","nombre":"JULIO PABLO MARRERO VI\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15454","identidad":"83100908187","nombre":"YONIEL RELOVA AGUIAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15468","identidad":"99012600429","nombre":"ALFREDO MART\u00cdNEZ CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15469","identidad":"71051823414","nombre":"CRISTINA RODR\u00cdGUEZ SOTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15505","identidad":"70011619965","nombre":"ARIEL BARROSO ACU\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15506","identidad":"67092501205","nombre":"FRANK MIGUEL SU\u00c1REZ ENRIQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15507","identidad":"65060501108","nombre":"OSBALDO OLIVA GUTIERREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15508","identidad":"00010568979","nombre":"CELIA GABRIELA PALACIOS ALONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15509","identidad":"62010224084","nombre":"JOEL RAM\u00d3N BLANCO ROJAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15511","identidad":"94121932067","nombre":"JES\u00daS MIGUEL V\u00c1ZQUES HERN\u00c1NDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"P","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15514","identidad":"58013024201","nombre":"REYNALDO JES\u00daS DELGADO GONZ\u00c1LEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15521","identidad":"63122600319","nombre":"BLANCA RODR\u00cdGUEZ SANTOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO PARA LA DEFENSA Y DEFENSA CIVIL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15523","identidad":"63092002116","nombre":"LAZARA CARIDAD LIMA ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15524","identidad":"91110721464","nombre":"VICENTE RANCOL PORTUONDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15534","identidad":"45122100222","nombre":"TOM\u00c1S RIVERO MARTIATUS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15535","identidad":"73020700843","nombre":"HECTOR RODR\u00cdGUEZ RUBIO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15537","identidad":"58091825267","nombre":"ORLANDO RAMIREZ VIAMONTES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15538","identidad":"81100224373","nombre":"ELISYANIA CHAC\u00d3N ROSALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15575","identidad":"90101146103","nombre":"DANIEL ACOSTA ORTEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15576","identidad":"91093021004","nombre":"LUIS ALBERTO RAMIREZ GARC\u00cdA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15577","identidad":"99041320187","nombre":"LEODISBEL MIL\u00c1N ESCALONA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15621","identidad":"78021211907","nombre":"RUBEN JULIO ROMERO GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15622","identidad":"78071412820","nombre":"JORGE LUIS VERA VALDES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15623","identidad":"65103108144","nombre":"ALFREDO RICARDO ROSABAL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15624","identidad":"97082909324","nombre":"FRANK ALI CANINO FINALE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15635","identidad":"86103026606","nombre":"ELVIO ZAPATA C\u00c9SPEDES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"V","cargo_ocupacional":"S","cargo":"JEFE DE GRUPO DE SEGURIDAD INTERNA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15636","identidad":"84090526525","nombre":"YUDELKIS FONSECA TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15646","identidad":"86012709309","nombre":"ROBERTO CARABALLO CASTRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15647","identidad":"80041309687","nombre":"MAIKEL MOLINA HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15648","identidad":"00121969040","nombre":"JALBIN GONZALEZ ARIAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15649","identidad":"55102310203","nombre":"PEDRO VALIENTE IVONET","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"15651","identidad":"83051007064","nombre":"YUNIER NARANJO RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad","codigo_unidad_organizativa":"5231"},{"expediente":"04624","identidad":"55082601081","nombre":"JOSE HUMBERTO PERDOMO REYES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE TURNO DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"13627","identidad":"69052001116","nombre":"ANA ESTHER HERNANDEZ LOZANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"13630","identidad":"64090101581","nombre":"ORLANDO MOLINA GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE TURNO DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"13631","identidad":"85041010267","nombre":"YOSDANYS RODRIGUEZ ALDAMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"13634","identidad":"70121721943","nombre":"LEONARDO ESPINOSA VILLALONGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE GRUPO DE SEGURIDAD INTERNA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"13789","identidad":"49082600740","nombre":"RIGOBERTO HERRERA RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE TURNO DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"14362","identidad":"65061006999","nombre":"NELIS CORDOVI ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"14603","identidad":"62121412845","nombre":"ARMANDO NICASIO BENITEZ VERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"14640","identidad":"83101608023","nombre":"YONIEL HIEDRA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15375","identidad":"65080900526","nombre":"JORGE ALBERTO SOLER DE LA PAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15394","identidad":"70011621598","nombre":"ONELIA VALDEZ FERN\u00c1NDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15438","identidad":"75060205580","nombre":"IDALBERTO RAINER ALFONSO HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15439","identidad":"86120809229","nombre":"YUSNIEL GARCIA TORRIENTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15440","identidad":"88112711088","nombre":"JOS\u00c9 LUIS SU\u00c1REZ VALDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15499","identidad":"90021506102","nombre":"JES\u00daS MEDINA SERRANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"JEFE DE TURNO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15501","identidad":"79012609574","nombre":"YULEIDYS HERN\u00c1NDEZ ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15502","identidad":"95041331459","nombre":"YAIMELIS FLEITAS MEDINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15503","identidad":"63083113722","nombre":"ALEJANDRO FIDEL RENGIFO ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15519","identidad":"90120906928","nombre":"HERIBERTO SANTANA TOIRAC","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15520","identidad":"56102801009","nombre":"DIONICIO ANICETO MORALES ALDAMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15532","identidad":"84100726372","nombre":"ANISLEY MATURELL ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15536","identidad":"65031101549","nombre":"DAVID C\u00c1CERES ALONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15573","identidad":"71042501021","nombre":"MICHEL ROBAINA VALERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15629","identidad":"02051368881","nombre":"EVANDER AREAS RUBIO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"15631","identidad":"79122208842","nombre":"ALEXEI ACOSTA P\u00c9REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Defensa y Seguridad. Grupo JM","codigo_unidad_organizativa":"523102"},{"expediente":"01817","identidad":"70041500798","nombre":"LETICIA FUENTES ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICERRECTOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Vicerrectoria Primera","codigo_unidad_organizativa":"6001"},{"expediente":"14354","identidad":"54040600139","nombre":"MARIA ROSA ALBERTO FERNANDEZ DE COSS\u00cdO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA EJECUTIVA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrectoria Primera","codigo_unidad_organizativa":"6001"},{"expediente":"14477","identidad":"44020100137","nombre":"OLGA ROSA ROSABAL BENITEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Vicerrectoria Primera","codigo_unidad_organizativa":"6001"},{"expediente":"13252","identidad":"72041800390","nombre":"LEIPZIG RODRIGUEZ MEDINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FI","codigo_unidad_organizativa":"600201"},{"expediente":"13380","identidad":"54041500976","nombre":"CARMEN GONZALEZ-COYA URIARTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"VICEDECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Decanato FI","codigo_unidad_organizativa":"600201"},{"expediente":"13395","identidad":"72011100752","nombre":"MARLEN MARTINEZ SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DECANO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Decanato FI","codigo_unidad_organizativa":"600201"},{"expediente":"14402","identidad":"76091306229","nombre":"NELSON RODRIGUEZ MALPICA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA B EN GESTION UNIVERSITARIA PLANIFICADOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FI","codigo_unidad_organizativa":"600201"},{"expediente":"15249","identidad":"93103034113","nombre":"DAYAMI DE CABO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FI","codigo_unidad_organizativa":"600201"},{"expediente":"15404","identidad":"77122222733","nombre":"NORALVIS NU\u00b4\u00d1EZ BULLAIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Decanato FI","codigo_unidad_organizativa":"600201"},{"expediente":"13511","identidad":"62011500881","nombre":"PABLO ALBERTO HERNANDEZ DOMINGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FACULTAD","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FI","codigo_unidad_organizativa":"600202"},{"expediente":"13515","identidad":"60073021578","nombre":"NANCY LOZANO ROMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FI","codigo_unidad_organizativa":"600202"},{"expediente":"14596","identidad":"69120900953","nombre":"MARIA DEL CARMEN LINARES SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FI","codigo_unidad_organizativa":"600202"},{"expediente":"14601","identidad":"83082906974","nombre":"IBIS DANIA RODRIGUEZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FI","codigo_unidad_organizativa":"600202"},{"expediente":"15568","identidad":"81072509138","nombre":"DUNIA HERN\u00c1NDEZ ROCHE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Secretar\u00eda FI","codigo_unidad_organizativa":"600202"},{"expediente":"00912","identidad":"61010707847","nombre":"JORGE LUIS RODRIGUEZ MORELL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"00925","identidad":"55042200675","nombre":"MARGARITA GONZALEZ JURADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"01222","identidad":"63071401436","nombre":"JULIA ROSA MARTINEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"07081","identidad":"67111922071","nombre":"MARIA EUGENIA DE LARA NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"12517","identidad":"68081900259","nombre":"NORMA CABRERA LANTIGUA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13076","identidad":"75030431478","nombre":"ANIA MENDEZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13222","identidad":"58053110864","nombre":"ALBERTO ZAYAS TAMAYO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13226","identidad":"69101601370","nombre":"ANA IRIS MEDINA-URIBE ECHEVARRIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13231","identidad":"54050520527","nombre":"JUAN TURCAZ MILLAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13248","identidad":"69092000972","nombre":"NATIVIDAD DE LOS ANGELES GARCIARENA PEDROSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13652","identidad":"90021230183","nombre":"YAINEL GONZALEZ ROBAINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13653","identidad":"71050200702","nombre":"LEONEL QUESADA VERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"13664","identidad":"89091027456","nombre":"MAYVI MACEDAS LINARES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14197","identidad":"95102632908","nombre":"JOSE MIGUEL ESTEVEZ DELGADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14203","identidad":"95042131454","nombre":"DIANA BOLA\u00d1OS ELIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14465","identidad":"96040500734","nombre":"LEYDIS LEONARD RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14466","identidad":"95070731385","nombre":"ANDY DEL TORO CASTILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14468","identidad":"95102833067","nombre":"CAMILO ARMANDO SUAREZ ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14469","identidad":"95122331548","nombre":"JAIME ALBERTO PAEZ HONAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14555","identidad":"52090421163","nombre":"EDUARDO ANDRES SUAREZ OJEDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14641","identidad":"92102531309","nombre":"HECTOR DE LA TEJERA FERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14855","identidad":"94030431378","nombre":"SONYA BEATRIZ MONZON ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"14932","identidad":"94071832054","nombre":"LAURA GARCIA QUESADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15028","identidad":"97101208974","nombre":"EMILY JORDAN CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15029","identidad":"97050609532","nombre":"NATALI AMELIA LAZCANO SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15032","identidad":"94090932025","nombre":"JUAN MANUEL SANCHEZ GARRIGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15033","identidad":"97062008970","nombre":"JACQUELINE GARCIA FERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15034","identidad":"95120331788","nombre":"REINEL RUIZ DORTICOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15035","identidad":"91120708028","nombre":"ADRIAN LATUFF GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15036","identidad":"92030532095","nombre":"EDELYS MARTINEZ OBREGON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15037","identidad":"97021809210","nombre":"MARIELA SILVEIRA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15045","identidad":"97082709075","nombre":"JOHANA BENNET GOICOCHEA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15076","identidad":"96121711003","nombre":"LAZARO YOERLIS MORALES GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15119","identidad":"97110809397","nombre":"MARIAN ZAMORA DUQUE-ESTRADA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15166","identidad":"95102231613","nombre":"KATERINE ENRIQUE PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15177","identidad":"95101732894","nombre":"LISSETTY MARTINEZ RUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15266","identidad":"64051700102","nombre":"EDUARDO GONZALEZ BLANCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15271","identidad":"95120709177","nombre":"LAUREN LIMA FUNDORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15301","identidad":"98032009157","nombre":"TAHIMY DE LA CARIDAD GARCIA FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15302","identidad":"98121909222","nombre":"CRISTHIAN DELGADO ORTEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15303","identidad":"98102209053","nombre":"GISSELLE JIMENEZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15358","identidad":"93021908830","nombre":"MARIELA CARIDAD ACOSTA BARROSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15387","identidad":"67041404955","nombre":"SONIA ALVAREZ GARC\u00cdA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15399","identidad":"94091931543","nombre":"DAVID PRIETO BORGES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15400","identidad":"89011146131","nombre":"TAMARA MATOS SILOT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15401","identidad":"95010731406","nombre":"MIGUEL ANGEL GUERRERO HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15402","identidad":"01110378578","nombre":"YASMIN TERESA PEREZ CONCEPCION","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15403","identidad":"97092820174","nombre":"ISABEL MIRIAN ALVAREZ PE\u00d1A","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15472","identidad":"94072231544","nombre":"WILMER ULASIA SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15486","identidad":"87051311451","nombre":"MAURIN CRUZ BAYON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15487","identidad":"98091508972","nombre":"AMANDA MERCEDES MOLINA ARNOLD","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15504","identidad":"63082701823","nombre":"JOSE IVAN JAUREGUI GALVEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15567","identidad":"74050316649","nombre":"ALEXANDER P\u00c9REZ SU\u00c1REZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15569","identidad":"96062012970","nombre":"ARLET L\u00d3PEZ ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15583","identidad":"95042531777","nombre":"ELIANAY MIRABAL RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"15584","identidad":"96033111632","nombre":"DANAYLIS DELGADO FAJARDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Lenguas Extranjeras.","codigo_unidad_organizativa":"600203"},{"expediente":"00937","identidad":"61010100257","nombre":"TAMARA MARIA TRIANA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"02992","identidad":"61062300219","nombre":"MILAGROS AGRIPINA CATALA LLINAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"03165","identidad":"62020100957","nombre":"REBECA DE ARMAS MARRERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"08244","identidad":"61021100252","nombre":"LOURDES ILEANA DIAZ DOMINGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"08679","identidad":"59122101264","nombre":"TOMAS RAMOS ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13268","identidad":"59102920931","nombre":"ANGELA M. GARCIA CABALLERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13279","identidad":"78121913136","nombre":"LLINET CRUZ ARMAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13287","identidad":"77032009097","nombre":"YEISETT PEREZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13297","identidad":"71070301170","nombre":"MAYRA JIMENEZ ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13302","identidad":"57120708567","nombre":"JOSE LUIS JORGE GARCES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13304","identidad":"61121800266","nombre":"IDALBERTO LOPEZ LIMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13348","identidad":"68080128414","nombre":"REGINA DUVERGEL MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"13549","identidad":"85100828393","nombre":"DAYMARIS ROMERO SANAME","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"15241","identidad":"92120931379","nombre":"MELBA LAY MESTRE DOMINGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"15253","identidad":"93090208817","nombre":"LYANNE DE LA CARIDAD QUEROL RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"15590","identidad":"93061208872","nombre":"EVELIN SARA CRUZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"15591","identidad":"73072900643","nombre":"ERNESTO DOMINGUEZ DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Espa\u00f1ol-Literatura.","codigo_unidad_organizativa":"600204"},{"expediente":"00911","identidad":"57092001118","nombre":"ZOE DOMINGUEZ GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"09500","identidad":"65081501537","nombre":"ODALYS ASUNCION GONZALEZ MU\u00d1IZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"11461","identidad":"58042300260","nombre":"JORGE DIAZ GODOY","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"12736","identidad":"73062521756","nombre":"MARITZA NU\u00d1EZ AREBALO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"12868","identidad":"66121610198","nombre":"MERCEDES QUEVEDO RIZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"12893","identidad":"74091905619","nombre":"YOANA RODRIGUEZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"13224","identidad":"68090719275","nombre":"TANIA MORALES DE LA CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"13238","identidad":"92122231636","nombre":"AILED ROMERO PE\u00d1ATE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"13773","identidad":"71061901060","nombre":"JOSE ALBERTO PE\u00d1A ALMORA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"13936","identidad":"56122300227","nombre":"ROLANDO VICTOR RAMOS ROQUE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"14850","identidad":"74030805084","nombre":"JUAN LUIS HERNANDEZ PINO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"15058","identidad":"76041505514","nombre":"SANDRA LINARES DAVALOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"15558","identidad":"98101118974","nombre":"YAIMEL FONSECA MESTRE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"1","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Centro de Idiomas.","codigo_unidad_organizativa":"600205"},{"expediente":"11471","identidad":"84112807728","nombre":"BRIAN DE ARMAS MEDINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos.","codigo_unidad_organizativa":"6003"},{"expediente":"12041","identidad":"83051007006","nombre":"YADRIAN ARNALDO GARCIA PULIDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos.","codigo_unidad_organizativa":"6003"},{"expediente":"13967","identidad":"85071709375","nombre":"YENISEY LEON REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos.","codigo_unidad_organizativa":"6003"},{"expediente":"15010","identidad":"84112926970","nombre":"YENELIS BEDEY BUBAINE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"GESTOR C DE ARCHIVO CENTRAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos.","codigo_unidad_organizativa":"6003"},{"expediente":"15052","identidad":"00072968915","nombre":"KAREN LAURA FERNANDEZ JOR\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos.","codigo_unidad_organizativa":"6003"},{"expediente":"15070","identidad":"00062768892","nombre":"NYUDLENYS RAMIREZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"GESTOR C DE ARCHIVO CENTRAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos.","codigo_unidad_organizativa":"6003"},{"expediente":"15484","identidad":"95122131477","nombre":"MARCIA ALVAREZ PER\u00c9Z","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN GESTION DOCUMENTAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Direcci\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Archivos. Secci\u00f3n de Archivos","codigo_unidad_organizativa":"600301"},{"expediente":"00147","identidad":"73052607097","nombre":"ZONIA VALDES PARRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"02245","identidad":"77101623453","nombre":"YOLAINYS LA ROSA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"03082","identidad":"62071100235","nombre":"AURELIA TERESA ABREU JUNCO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"04299","identidad":"58112911016","nombre":"PAULA MAYRA UMPIERREZ REINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"04444","identidad":"66020401210","nombre":"MAYDA FINALE DE LA CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"07568","identidad":"74021009192","nombre":"YANESKY MOREIRA CONCEPCION","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"12415","identidad":"67041100959","nombre":"BEATRIZ RODRIGUEZ LOZANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"14158","identidad":"50012813304","nombre":"PEDRO MART\u00cd PE\u00d1A GUERRA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"ELECTRICISTA  A  DE MANTENIMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"14345","identidad":"85032225814","nombre":"EDELKIS GONZ\u00c1LEZ MIL\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"14398","identidad":"81121022435","nombre":"LISNEYDIS SANTIESTEBAN MIL\u00c1N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"14399","identidad":"61110318835","nombre":"GRACIELA MILAN GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"14784","identidad":"64050400636","nombre":"HAYDEE FONTAO GARC\u00cdA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  B  PARA LA ATENCION INTEGRAL AL BECARIO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"15292","identidad":"87070712739","nombre":"NAILIN SANTANA LINARES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA   B  EN GESTION ECONOMICA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Residencia Acad\u00e9mica de Posgrado","codigo_unidad_organizativa":"6004"},{"expediente":"00447","identidad":"88070911138","nombre":"YOLEIDY QUINTANA GAZMURI","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"02882","identidad":"69011301036","nombre":"EVELYN GONZALEZ PARIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"05758","identidad":"54052900618","nombre":"LUZ AMARO SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"07520","identidad":"78112312616","nombre":"LISSETTE SUAREZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"10017","identidad":"84010600412","nombre":"YADNEY OSMAIDA MIRANDA LORENZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"10604","identidad":"60073116014","nombre":"PAULA MARIN MATOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"11638","identidad":"63062113296","nombre":"FELICIA NANCY FUNDORA ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"13360","identidad":"71010300716","nombre":"DAYLIS TERESA RAM\u00cdREZ \u00c1LVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"13433","identidad":"63110201353","nombre":"VIVIAN BELLO GONZ\u00c1LEZ DE LA PE\u00d1A","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"13866","identidad":"65101202390","nombre":"LOURDES DEL PILAR QUESADA ROJAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"14459","identidad":"91021307793","nombre":"CLAUDIA GUERRA CONCEPCION","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"14583","identidad":"67010822992","nombre":"B\u00c1RBARA LEONARD BELLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"15148","identidad":"62100500269","nombre":"JES\u00daS RAFAEL OLIVERA RODR\u00cdGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Preparaci\u00f3n y Superaci\u00f3n de Cuadros","codigo_unidad_organizativa":"6005"},{"expediente":"00551","identidad":"84050709214","nombre":"MILADYS MORENO SES\u00c9","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"10048","identidad":"88042111217","nombre":"YOLAIMI LAZARA MORALES MONTES DE OCA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"11835","identidad":"81111807134","nombre":"CELIA ZALDIVAR ODIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"12202","identidad":"88112011056","nombre":"BEATRIZ ORTET GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"13142","identidad":"74012806189","nombre":"YASNIER HINOJOSA OFARRILL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"14840","identidad":"93022409708","nombre":"ERICK ENRIQUE RAM\u00cdREZ SOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"15561","identidad":"00071869053","nombre":"IRENE ALFONSO GUEVARA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"15570","identidad":"98012309058","nombre":"ALIANY GORRIN PRIETO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"15587","identidad":"98082416778","nombre":"KALIANE KOSSET SERRANO HIPOLIT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"15601","identidad":"98050609450","nombre":"YISEL NU\u00d1EZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"RECIEN GRADUADO EN ADIESTRAMIENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Comunicaci\u00f3n Institucional","codigo_unidad_organizativa":"6006"},{"expediente":"01765","identidad":"50022200919","nombre":"SIXTA LENIA ROBLEDO ORTEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"03093","identidad":"40041501384","nombre":"LAZARO DIAZ VAZQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"03832","identidad":"69111500275","nombre":"MABELKIS TERRY ROSABAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"11462","identidad":"71110618576","nombre":"YAMILET RODRIGUEZ BARZAGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14100","identidad":"81102409157","nombre":"MILDREY S\u00c1NCHEZ JIM\u00c9NEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14145","identidad":"89112834908","nombre":"LIESNER DIAZ SILVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14445","identidad":"60031022708","nombre":"CARLOS MANUEL ENRIQUEZ MESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14518","identidad":"69112800458","nombre":"MELANIS TAMAYO BENCOSME","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14862","identidad":"77082626116","nombre":"NORKIS AGUILAR CALA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14981","identidad":"87060811947","nombre":"YASIEL HERN\u00c1NDEZ RIVERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"Auxiliares de Investigaciones Agropecuarias.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"15329","identidad":"76052707535","nombre":"DAYLI LOPEZ CARRAZNA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPECIALISTA EN CIENCIAS AGROPECUARIAS Y VETERINARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"15370","identidad":"99020908815","nombre":"GRETEL SUREDA RAM\u00cdREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"15415","identidad":"97091709595","nombre":"MAUREEN BELLO RUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"15525","identidad":"97032009069","nombre":"MIGUEL ALEJANDRO GONZ\u00c1LEZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"AUXILIAR DE INVESTIGACIONES AGROPECUARIAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Jard\u00edn Bot\u00e1nico","codigo_unidad_organizativa":"6007"},{"expediente":"14173","identidad":"93060608859","nombre":"ARIADNA OQUENDO PERDOMO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento Jur\u00eddico","codigo_unidad_organizativa":"6008"},{"expediente":"14579","identidad":"93041234170","nombre":"DARIANNY LANTRIS GARRIDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ASESOR   A   JURIDICO","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Jur\u00eddico","codigo_unidad_organizativa":"6008"},{"expediente":"14933","identidad":"95060931381","nombre":"ADRI\u00c1N GONZ\u00c1LEZ MIRABAL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ASESOR   A   JURIDICO","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Jur\u00eddico","codigo_unidad_organizativa":"6008"},{"expediente":"15464","identidad":"90051029774","nombre":"MAILYN TARIFA GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ASESOR   A   JURIDICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Jur\u00eddico","codigo_unidad_organizativa":"6008"},{"expediente":"15539","identidad":"98122509059","nombre":"AMANDA P\u00c9REZ MEDINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Jur\u00eddico","codigo_unidad_organizativa":"6008"},{"expediente":"15641","identidad":"98031709217","nombre":"CAMILA DE LA CARIDAD BRINGAS GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento Jur\u00eddico","codigo_unidad_organizativa":"6008"},{"expediente":"00167","identidad":"61071500541","nombre":"ENRIQUE LUIS PEREZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"OPERADOR , GRABADOR, MUSICALIZADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"00689","identidad":"82091809813","nombre":"ADIELA HERVIS ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"03662","identidad":"83101106974","nombre":"YARISBEL NAVARRO ABREU","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"05163","identidad":"67102601032","nombre":"ROSARIO DE LA CARIDAD NOVO NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"ADMINISTRADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"12419","identidad":"67092122598","nombre":"ANIA ISVEL RODRIGUEZ MENDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"12709","identidad":"88110112343","nombre":"TOM\u00c1S DAVID P\u00c9REZ QUINTERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"OPERADOR , GRABADOR, MUSICALIZADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"12733","identidad":"87041911770","nombre":"YASLEY ZULUETA CASTA\u00d1ER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN PROGRAMACION CULTURAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"13139","identidad":"78052413142","nombre":"RAYDEL VALLADARES RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"13140","identidad":"65032901031","nombre":"NANCY DEL C. MARRERO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"14866","identidad":"89122427460","nombre":"ADVERSY ANDY ALONSO MADAM","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"OPERADOR , GRABADOR, MUSICALIZADOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Eventos","codigo_unidad_organizativa":"6009"},{"expediente":"02561","identidad":"58061009085","nombre":"CARLOS RAFAEL CHACON ZALDIVAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"03624","identidad":"48080100826","nombre":"JESUS OTONIEL LOPEZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"04303","identidad":"46080200767","nombre":"LIGIO ANGEL BARRERAS KAHLI","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"04618","identidad":"77090809590","nombre":"MABEL DOMINGUEZ VILLALONGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"04669","identidad":"69121023097","nombre":"MARIELA GONZALEZ ROBAINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"04681","identidad":"76032108999","nombre":"NORAYA CORDERO MONTALVO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"04885","identidad":"52101201315","nombre":"MERCEDES DEL PILAR RUIZ LLORENS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"05314","identidad":"69091014457","nombre":"NANCY BEATRIS MENDOZA SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"06038","identidad":"82042211437","nombre":"YAISLEIDY PERERA MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"07242","identidad":"76121806098","nombre":"MADELIN RODRIGUEZ BENITEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"10844","identidad":"49093019237","nombre":"MIRIAM VELUNZA QUINTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"11690","identidad":"74050805606","nombre":"ARIEL GUTIERREZ PEDROSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"12757","identidad":"90050629979","nombre":"MELISSA CABRERA GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"12969","identidad":"78112812577","nombre":"YURIESKA SANCHEZ ISASI","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"13136","identidad":"69022600118","nombre":"MARLEN DE LA C. CRESPO CARDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"13150","identidad":"88110614028","nombre":"YUNIEL DOBLE PONCE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"13880","identidad":"96082110578","nombre":"ARLET ESTHER MONZON NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   B   EN ORGANIZACION DE LA ACTIVIDAD CULTURAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"13970","identidad":"69110900074","nombre":"MARELIS DE LA ROSA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"14066","identidad":"53050700843","nombre":"ARMANDO CASTA\u00d1EDA LOZANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"14138","identidad":"89100225224","nombre":"ORLANDO TORRES DUQUEZNE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"14248","identidad":"85112528187","nombre":"ROILIN SELMA OSORIO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"14992","identidad":"92122831185","nombre":"JOSE EMILIO SOLER SANTIAGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"15260","identidad":"01021568892","nombre":"MAR\u00cdA KARLA GONZALEZ CARBAJAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"15261","identidad":"95080831253","nombre":"LISANDRA GUERRA PRADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   B   EN ORGANIZACION DE LA ACTIVIDAD CULTURAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"15528","identidad":"68110501350","nombre":"BARBARA ALINA ORTEGA RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Actividades Extracurriculares","codigo_unidad_organizativa":"6010"},{"expediente":"12333","identidad":"57061600858","nombre":"CLARA RODRIGUEZ CASTA\u00d1EDA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comercializaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6011"},{"expediente":"13691","identidad":"91041707785","nombre":"YOEL ALMEDA BARRIOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comercializaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6011"},{"expediente":"15185","identidad":"92040631142","nombre":"ERNESTO ALEJANDRO MANTILLA T\u00c1PANES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"Departamento de Comercializaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6011"},{"expediente":"15473","identidad":"75032806556","nombre":"DIANEYA HERRERA GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"ESPACIALISTA   B   EN RELACIONES INTERNACIONALES ACADEMICAS","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Comercializaci\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6011"},{"expediente":"00633","identidad":"85100509371","nombre":"YA\u00cdMA \u00c1GUILA GUTI\u00c9RREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Grados Cient\u00edficos","codigo_unidad_organizativa":"6012"},{"expediente":"01919","identidad":"63021701014","nombre":"SONIA BEATRIZ JARDINES GONZ\u00c1LEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"Departamento de Grados Cient\u00edficos","codigo_unidad_organizativa":"6012"},{"expediente":"15321","identidad":"99092108978","nombre":"ARLENIS ICHEL HORTA IZNAGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"Departamento de Grados Cient\u00edficos","codigo_unidad_organizativa":"6012"},{"expediente":"00556","identidad":"84101709690","nombre":"YOANNA RODRIGUEZ MILIAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"01013","identidad":"43082700847","nombre":"JOSE ROLANDO GARCIA HUERTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"01228","identidad":"55052219626","nombre":"JULIO LUIS PEREZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"01235","identidad":"66081200431","nombre":"ANEX CORRALES GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"01254","identidad":"61042601085","nombre":"JOEL CARIDAD ZULUETA HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"01920","identidad":"64111400153","nombre":"HILDA MARIA RIVERO PI\u00d1EIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02045","identidad":"70061113210","nombre":"MARIA REGLA SANCHEZ HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02219","identidad":"48112700904","nombre":"JUAN JOSE ENRIQUEZ VEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR DE FUERZA DE TRABAJO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02311","identidad":"70042400179","nombre":"AIDYL AMERICA VALLE SILVEIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02711","identidad":"60121300139","nombre":"ELSA LUCIA HERNANDEZ SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02718","identidad":"52030900759","nombre":"REGLA CASIMIRA CASTRO RIVAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02738","identidad":"50091200279","nombre":"DULCE MARIA VALENZUELA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"02807","identidad":"52103100769","nombre":"DAVID HUERTA NAVARRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"03839","identidad":"58012600876","nombre":"AIDA ETELVINA MENENDEZ LOMBA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"03848","identidad":"60022512398","nombre":"ESTHER MARIA ALFONSO GARMENDIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"03865","identidad":"74092605050","nombre":"IRSA SANTANA VIERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"04146","identidad":"72120205023","nombre":"ALEX ALBA SOLARES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"04149","identidad":"67011402379","nombre":"LIDIA PEREZ IGLESIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"04153","identidad":"59052500811","nombre":"LORENA MARTINEZ FAXAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"04234","identidad":"63010300504","nombre":"MANUEL GENOVEVO HERNANDEZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"04551","identidad":"63100200575","nombre":"ANGELA DIAZ MACIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"04558","identidad":"40120301102","nombre":"RENE FRANCISCO DE LA CANTERA RUIZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"05068","identidad":"64061900322","nombre":"JORGE GERVACIO TORRES MORE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"05143","identidad":"63030714121","nombre":"TOMAS RAMIREZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"05591","identidad":"70021800330","nombre":"NUVIA TELLECHEA SEGUNDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"05721","identidad":"56052800272","nombre":"IRMA DE LA CARIDAD PEREIRA ROBAINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"07033","identidad":"59091700343","nombre":"MILTON FRANCISCO GONZALEZ ZAYAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"07109","identidad":"55040319761","nombre":"NIELSI FERRO GUELMES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"07531","identidad":"47022401112","nombre":"MARIA MIGDALIA GAU GODOY","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"07870","identidad":"61050700526","nombre":"DAGOBERTO A. CARDENAS HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"07886","identidad":"49071100193","nombre":"IRAIDA SUAREZ MORAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"08294","identidad":"77110208545","nombre":"YURY DIAZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"08304","identidad":"52101801142","nombre":"JORGE SALVADOR SANCHEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"08741","identidad":"66103115976","nombre":"TERESITA LAZARA RUIZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"08972","identidad":"56071300867","nombre":"RAIDEL HERNANDEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"09076","identidad":"62092300442","nombre":"GERARDO DIAZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"09218","identidad":"52050401092","nombre":"ALEIDA CHICHA SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"09351","identidad":"44053100140","nombre":"JESUS ALFREDO ALVAREZ REDONDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"09983","identidad":"72072014875","nombre":"ARALYS DIAZ MILIAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"09995","identidad":"46060900185","nombre":"NOEL HERNANDEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"10095","identidad":"45100900208","nombre":"ANTONIO TOMAS GONZALEZ GORDILLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"10291","identidad":"54040200581","nombre":"ENRIQUE FRANCISCO ALVAREZ MARQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"10303","identidad":"66051130436","nombre":"MORAIMA GONZALEZ MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"10342","identidad":"50082403925","nombre":"RAFAEL ANGEL PEREZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"10399","identidad":"51022803596","nombre":"MARIA ELENA ECHEVARRIA GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"11173","identidad":"80122112802","nombre":"YUNIEL MORALES GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"11277","identidad":"73030229863","nombre":"RAUL VILA ALCALA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"11478","identidad":"59022401126","nombre":"FRANCISCO EDILBERTO OZETE GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"11548","identidad":"65111914371","nombre":"REYNA ISABEL MOREJON MU\u00d1OZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"11610","identidad":"79051108175","nombre":"NANCY CORRALES GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"11682","identidad":"71110330013","nombre":"DANIA SABATER FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12023","identidad":"69070401136","nombre":"MARIELIS DE JESUS FAZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12062","identidad":"81021308173","nombre":"YENISLEIDYS GARCIA AMADOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12176","identidad":"50072700286","nombre":"LUIS ANGEL RODRIGUEZ SERRANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12354","identidad":"80071408186","nombre":"RAYSEL SANCHEZ GUERRA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12469","identidad":"88032012186","nombre":"YUDIER MORENO FERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12845","identidad":"71022100821","nombre":"ERNESTO LA RONDO GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"12911","identidad":"66021410440","nombre":"JOSE RAFAEL REGUERO BELTRAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"13106","identidad":"63060314480","nombre":"RAMON ALCIBIADO PE\u00d1A GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14113","identidad":"59070711371","nombre":"ZOILA DE LA CARIDAD GONZALEZ CEBALLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14165","identidad":"87032111779","nombre":"NAILY DE LA VEGA GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14226","identidad":"95021906975","nombre":"YURIALYS SANTA CRUZ HIPOLITE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14536","identidad":"72030313291","nombre":"LETICIA SARMIENTO SARMIENTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14737","identidad":"60080100367","nombre":"ORLANDO DE LA CARIDAD GONZALEZ CUESTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14738","identidad":"92011631628","nombre":"MIGUEL ANTONIO CASTRO AREGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"AUXILIAR TECNICO DOCENTE","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14772","identidad":"69082200538","nombre":"LEYDIS MEND\u00c9Z ARRV\u00cdZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14937","identidad":"54122000324","nombre":"LAZARO DOMINGO RODRIGUEZ TOLEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"14962","identidad":"94060407066","nombre":"JUAN L\u00c1ZARO ACOSTA PRIETO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE CENTRO UNIVERSITARIO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15098","identidad":"69052200192","nombre":"MARLENE RODRIGUEZ ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15101","identidad":"62030600331","nombre":"ODALYS CRUZ PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15102","identidad":"72061200112","nombre":"REGLA M. ZAMORA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15217","identidad":"67092631335","nombre":"MARIBEL DE LA PORTILLA LEAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15289","identidad":"67012901328","nombre":"ENRIQUE RODRIGUEZ BLANCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15385","identidad":"49021001666","nombre":"PEDRO.G BENITEZ MONTESINO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15482","identidad":"95122307078","nombre":"GRETER DAYANA MC INTOSH GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15582","identidad":"67030760209","nombre":"RIGOBERTO VALENZUELA BEDEVIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15607","identidad":"72010600212","nombre":"TAHIMY RIPOL MU\u00d1OZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15608","identidad":"93100823775","nombre":"ANNEMARIEN CUTI\u00d1O PAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15609","identidad":"69011100294","nombre":"DANIA CRISTINA HERERRA GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15610","identidad":"76112217135","nombre":"BELEIDIS PE\u00d1A RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15611","identidad":"66092315192","nombre":"KENIA ROBLEDO QUIROL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"15628","identidad":"70072614211","nombre":"DAYME IDALIA CASTRO LANJONCHERE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas","codigo_unidad_organizativa":"6131"},{"expediente":"03729","identidad":"62082800416","nombre":"BELKIS MARIAM VIZCAINO BEDEVIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"03730","identidad":"70082200234","nombre":"YAMILE REY SAAVEDRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"03846","identidad":"66122600439","nombre":"MABEL E. ESPINOSA VALDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"04400","identidad":"45112000179","nombre":"PILAR ROSALIA PEREZ BUENO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"07137","identidad":"64022501458","nombre":"KENIA GONZALEZ ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"07837","identidad":"56060119520","nombre":"JOSE MANUEL GONZALEZ DENIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"07876","identidad":"67061202470","nombre":"MIRKA ODALYS LAZCANO MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"09239","identidad":"66031922017","nombre":"MARIA JOSEFA RAMIREZ CARBALLEA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"10251","identidad":"60080200159","nombre":"MARITZA MARTINEZ MARTIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"11855","identidad":"62042501218","nombre":"MARIA EUGENIA CID RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"12251","identidad":"65011400313","nombre":"SONIA CORBEA SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"14384","identidad":"48102807762","nombre":"CARLOS PEREZ GANFONG","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"15557","identidad":"71040500354","nombre":"NUBIA ALVAREZ ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613101"},{"expediente":"00206","identidad":"74081627120","nombre":"JUAN CARLOS LIMA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"03754","identidad":"79062508192","nombre":"DAISY ESPINOSA CHONGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"03796","identidad":"62072113655","nombre":"MARIA MARISOL CABALLERO RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"03995","identidad":"67052200259","nombre":"HARLENE GOVEA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"04005","identidad":"71082302750","nombre":"MAYRELIS GUERRA ESCOBIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"04074","identidad":"67121031319","nombre":"ELAINE HELGUERA PONS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"04584","identidad":"64041800196","nombre":"ISABEL M. PEREZ VAZQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"04767","identidad":"63012900512","nombre":"VALIA EDENIA SOTO ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"04928","identidad":"73061210996","nombre":"NIDIA LUIS GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"05117","identidad":"69080627035","nombre":"MABELYS RAFAELA TOLEDO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"05720","identidad":"63012401576","nombre":"ENEIDA RODRIGUEZ BLANCO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"07530","identidad":"68101100456","nombre":"DEYSI BLANCO AMADOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"10281","identidad":"62101800515","nombre":"MAYDA VALENZUELA RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"14002","identidad":"70061210240","nombre":"ROBERTO ALEJANDRO PEREZ CARVAJAL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"14268","identidad":"55113000285","nombre":"EDUARDO JUAN TORRENS OLIVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613102"},{"expediente":"10070","identidad":"63011501535","nombre":"MARIA ELENA GONZALEZ RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613103"},{"expediente":"12563","identidad":"88092712136","nombre":"YANELYS VALLE PONCE DE LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613103"},{"expediente":"14432","identidad":"90122230454","nombre":"YAMILE HERNANDEZ VIZCAINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613103"},{"expediente":"14460","identidad":"62120101514","nombre":"GLADYS MARICELA RODRIGUEZ LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613103"},{"expediente":"14539","identidad":"66010300234","nombre":"DIANA ROSA DANIEL GARC\u00cdA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613103"},{"expediente":"15083","identidad":"97102309456","nombre":"ARL\u00c9N ACOSTA MOREJ\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM C\u00e1rdenas. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613103"},{"expediente":"00974","identidad":"71062100633","nombre":"ISABEL ALDECOA JUNCO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"02216","identidad":"69072312278","nombre":"DORALIS CUEVAS RIVERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"02899","identidad":"77021809206","nombre":"NELSON CAMPOS PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"02971","identidad":"64071412973","nombre":"GLADIS BARO MESTRE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"03103","identidad":"63010623245","nombre":"HERMES PONCE MONDEJA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"03850","identidad":"58030209513","nombre":"IDORIS LUCIA CHAPELL NENINGER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"04023","identidad":"73042310834","nombre":"IRIS ECHEVARRIA REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"04442","identidad":"63110401416","nombre":"AMELIA MARINA DRAKE RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"04667","identidad":"84030509212","nombre":"YENMA BOFFIL NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"05386","identidad":"84011310434","nombre":"YANELIS FALCON GUILLERMO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"05628","identidad":"61030900978","nombre":"BERTA CAROLINA AGUIAR LEONARD","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"05897","identidad":"56073000683","nombre":"ESTEBAN JIMENEZ PRINCE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"07073","identidad":"64051500861","nombre":"JUAN CARLOS SANCHEZ ROBAINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"07909","identidad":"61031800977","nombre":"MARITZA LEON TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"07911","identidad":"54080600000","nombre":"ZUNILDA NAVARRO NENINGER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"12558","identidad":"54041800960","nombre":"CARLOS GALARRAGA PEDROSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"12895","identidad":"79042308831","nombre":"CLAUDIA D\u00cdAZ GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14114","identidad":"70092609943","nombre":"DIOSLEIDY LORENZO TOLEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14635","identidad":"55051500820","nombre":"ANTONIO ISIDRO ARANZOLA CUESTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14651","identidad":"86091410416","nombre":"YESELIN RODRIGUEZ TOLEDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14652","identidad":"85102310419","nombre":"ANAIRAM MARTELL CARTAYA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14736","identidad":"86122521631","nombre":"DIANA ROSA PEREZ SANTIESTEBAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14794","identidad":"58092605505","nombre":"EDUARDO NILO GARCIA RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"14936","identidad":"49031319883","nombre":"JOSE IGNACIO MARTINEZ MONZON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15236","identidad":"72120512111","nombre":"INALVYS CRUZ MOLINER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15237","identidad":"79052208936","nombre":"ALLAYLET ABREU MOREJON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15339","identidad":"77081809232","nombre":"MIDALYS GONZALEZ MARTIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15341","identidad":"63090901712","nombre":"IDANIA HUERTA MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15390","identidad":"65091214946","nombre":"JOSE ANTONIO AR\u00c9VALO MORALES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15581","identidad":"80111908842","nombre":"N\u00c9STOR ALMEIDA ACOSTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15615","identidad":"69061100731","nombre":"ELBA E DIAZ LAUSERIQUE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15616","identidad":"69031500197","nombre":"OLGA LIDIA SILVERIO FRAGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15617","identidad":"96120310498","nombre":"SUSEI NIEBLAS SANTO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"15618","identidad":"71011207799","nombre":"BEATRIZ CRUZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar","codigo_unidad_organizativa":"6133"},{"expediente":"02325","identidad":"68110500150","nombre":"BELKYS MARIA PEREZ RODR\u00cdGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"03720","identidad":"63052801075","nombre":"EDENIA MERCEDES BLANCO ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"04443","identidad":"61092922910","nombre":"SEIRA HERNANDEZ DOMINGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"JEFE DEPARTAMENTO FUM","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"05026","identidad":"62081601194","nombre":"ELISA SANCHEZ FERREIRAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"05701","identidad":"61092301279","nombre":"MARITZA LINA ALDERETE NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"07391","identidad":"59060600918","nombre":"ZENAIDA NAVARRO NENINGER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"10434","identidad":"60071412870","nombre":"ODALIS ADELA MOLINER OLIVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"10512","identidad":"67070530351","nombre":"MARIA CANDELARIA TORANZO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"13174","identidad":"72041021572","nombre":"ANNORIS RAMIREZ SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"13663","identidad":"62091501477","nombre":"MARIA ESTHER LA NUEZ ORTEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"14743","identidad":"66111200072","nombre":"ALEXIS CLEMENTE ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613301"},{"expediente":"02256","identidad":"88100311212","nombre":"ELIZABETH MORENO SANTOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613302"},{"expediente":"05527","identidad":"70072300854","nombre":"IDANIA ROQUE GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Limonar. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613302"},{"expediente":"01143","identidad":"53011900090","nombre":"SONIA MARIA DIAZ FUENTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"01148","identidad":"59092000110","nombre":"MARIA DEL CARMEN CARDENAS BERRIEL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"01864","identidad":"79112108707","nombre":"YASSER GARCIA BARO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"02243","identidad":"88090112576","nombre":"ANISLEYDIS GALAN CARRILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"02658","identidad":"65121113406","nombre":"JOSE ALEJANDRO PINO BORGES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"02660","identidad":"64110100205","nombre":"JOSE RAMON HERNANDEZ DELGADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"03023","identidad":"48010900094","nombre":"MAYRA MARTIANA ARGUELLES ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"03024","identidad":"70031230252","nombre":"MADAY CABRERA SANTIAGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"03053","identidad":"49020600904","nombre":"REINALDO GUILLERMO PEREZ SAMON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"03742","identidad":"52103018213","nombre":"AMPARO NURIS MARTINEZ UGARTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"04038","identidad":"63022214030","nombre":"MARLEN OLIVA LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"04391","identidad":"77082709087","nombre":"ALAIN SEGURA DOMINGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"04588","identidad":"60022200219","nombre":"MARTA RODRIGUEZ FAGUNDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"04641","identidad":"52102600601","nombre":"ROBERTO RODRIGUEZ SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"04786","identidad":"84101723658","nombre":"ELOANY DIAGO ROMERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"05646","identidad":"52062800244","nombre":"HUMBERTO PEDRO HERNANDEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"05910","identidad":"76050206389","nombre":"FRANK JAVIER PEREZ FORTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"07061","identidad":"63011713611","nombre":"FRANCISCA YBA\u00d1EZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"07370","identidad":"65102101848","nombre":"ANTONIO ALBERTO RODRIGUEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"07748","identidad":"63100800244","nombre":"LUIS FELIPE COLARTE ABELEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"07756","identidad":"65041113695","nombre":"DALIA HERNANDEZ TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"08007","identidad":"67080513725","nombre":"MARIO JUANTORENA CARRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"08069","identidad":"49031800070","nombre":"MARIA JUSTINA TORRIENTE DESCHAPELLES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"09041","identidad":"58102202766","nombre":"ERNESTO MARIO CASTILLO CASTELLANOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"10191","identidad":"76041306372","nombre":"YENISLEYDIS GONZALEZ MU\u00d1IZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"11931","identidad":"69101101605","nombre":"RAUL FIGUEREDO DENIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"12886","identidad":"50121600125","nombre":"LAZARO ARMANDO HERNANDEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"12887","identidad":"60072400973","nombre":"MARIA DE LA LUZ MESA BARO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"13573","identidad":"66010700133","nombre":"MARISEL HERNANDEZ FUENTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"DIRECTOR DE CENTRO UNIVERSITARIO","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"13815","identidad":"73091200044","nombre":"EVELIO FERNANDEZ BERUVIDES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"13899","identidad":"49041601070","nombre":"MIRIAM GLORIA ELIZALDE GALVES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"13982","identidad":"69032400104","nombre":"RENIER RODRIGUEZ GOMEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14150","identidad":"60052830344","nombre":"RAMON GONZALEZ POLLEDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14212","identidad":"59091311974","nombre":"NORMA MAURA GONZALEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14546","identidad":"91103031303","nombre":"EARDUIN PE\u00d1ALVER LOPEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14744","identidad":"80052608751","nombre":"YAIME GONZALEZ MACIAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14934","identidad":"90041830204","nombre":"RICARDO GIL MOLINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14985","identidad":"00032370017","nombre":"ANEL MILAGROS GONZALEZ ISAC","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14986","identidad":"66071313630","nombre":"ARACELIS GARCIA GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"14987","identidad":"59021700242","nombre":"MARIO FIDEL MOREJON GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"15218","identidad":"58080700129","nombre":"RAM\u00d3N ALBERTO DIAZ SOCA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"15330","identidad":"88111312653","nombre":"YANIRA GARCIA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR DE FUERZA DE TRABAJO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"15344","identidad":"70101500092","nombre":"LUCY TERESA BACALLAO MADAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"15345","identidad":"90040230435","nombre":"EVELYN GONZALEZ BETANCOURT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos","codigo_unidad_organizativa":"6134"},{"expediente":"01855","identidad":"69071800252","nombre":"NIURKA ROSALES BERUVIDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"05262","identidad":"76062706379","nombre":"MARIUSKA LEON BERUVIDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"05328","identidad":"73092511210","nombre":"MARIALYS MARRERO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"05340","identidad":"77072509095","nombre":"RAISA HERNANDEZ ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"09441","identidad":"62051600168","nombre":"CARLOS ALBERTO MARTINEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"09783","identidad":"71020401255","nombre":"JACKELINE CORSO PE\u00d1ALVER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"14265","identidad":"80110608693","nombre":"KATIE CARRE\u00d1O BOITEL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"15216","identidad":"66022800193","nombre":"MIGDALIA VALDEZ DENIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613401"},{"expediente":"03949","identidad":"63010600247","nombre":"MARIO JORGE GONZALEZ VIERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"04114","identidad":"65020200762","nombre":"LAZARO ALMEIDA CU\u00d1ARRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"07272","identidad":"76042606614","nombre":"YULIET LOPEZ GUERRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"07742","identidad":"62051200235","nombre":"EVA HERNANDEZ HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"08010","identidad":"72110600077","nombre":"ANNYS MORALES ENRIQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"13426","identidad":"77052717652","nombre":"YOSLEYDIS RUBIO FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"14928","identidad":"73032700215","nombre":"ANELYS BLAY LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"14929","identidad":"65101400257","nombre":"ANA MARIA GOMEZ OLIVERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"14930","identidad":"63012001392","nombre":"MAYDA HERNANDEZ TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"15602","identidad":"59101111806","nombre":"HUMBERT CORREA ALMEIDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613402"},{"expediente":"00591","identidad":"89062426738","nombre":"DEINYS QUEVEDO VALENZUELA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613403"},{"expediente":"09555","identidad":"74111605816","nombre":"YOANNERYS RIVERO RUIZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613403"},{"expediente":"11991","identidad":"77050509451","nombre":"YAMAISY MU\u00d1OZ BARAGA\u00d1O","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jovellanos. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613403"},{"expediente":"02158","identidad":"75050806148","nombre":"ELIESER AMADOR GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"02192","identidad":"45120801018","nombre":"CONCEPCION ESTHER GARCIA ROSALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"02375","identidad":"79011908080","nombre":"JOSE ENRIQUE RUIZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"02868","identidad":"70092921379","nombre":"SARAY SANCHEZ CARDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"03723","identidad":"64010714029","nombre":"JESUS PADILLA SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"03794","identidad":"68122500580","nombre":"AURELIO GARCIA OROPESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"03907","identidad":"86080909868","nombre":"ROLANDO VIDAL GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"04485","identidad":"85022109879","nombre":"LEYDIS YANES CASTELLANOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"05045","identidad":"68040241001","nombre":"TAMARA WALQUIRIA BORGES CORDERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"05050","identidad":"65021200632","nombre":"REGLA RAMOS HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"05731","identidad":"74120205592","nombre":"TANIA SANCHEZ SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"05745","identidad":"78052930619","nombre":"ARISLEIBIS FROMETA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"05799","identidad":"65022200378","nombre":"DAISY MARIA PINILLOS GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"07022","identidad":"72122220401","nombre":"ANDRES MARTIN CANO GALARRAGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"08124","identidad":"55070100427","nombre":"ROBERTO ANDRES CAPOTE PEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"08138","identidad":"69060313072","nombre":"OTMARA PEREZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"09475","identidad":"60071501360","nombre":"MIGUEL MANUEL GARCIA REAL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"09822","identidad":"67061100204","nombre":"SAUL GARCIA GUZMAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"10130","identidad":"52022700941","nombre":"RUPERTO GONZALEZ AMADOR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"10226","identidad":"69090500497","nombre":"MAYBE CAMPOS GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"10591","identidad":"53031800286","nombre":"JOSE ROLANDO LA ROSA CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"10859","identidad":"45053100385","nombre":"DAVID ENRIQUE GARCIA DELGADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"11225","identidad":"73070100124","nombre":"JUAN CARLOS LEZCANO FLEIRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"11446","identidad":"84101215138","nombre":"YAMILE ESTRADA MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"11504","identidad":"73010620009","nombre":"BORIS MARTINEZ MARQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"11545","identidad":"74091905601","nombre":"BELARMINO ELADIO ARAGON RAMOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"11963","identidad":"66021820899","nombre":"HILDELISA RIVERO QUINTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"12108","identidad":"78092111536","nombre":"MELBA CARIDAD ANCIANO GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"12152","identidad":"53062600740","nombre":"GUSTAVO ALBELO MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"12269","identidad":"64012500751","nombre":"ELIZABETH REGO RIVERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"12545","identidad":"60120813325","nombre":"CARLOS ENRIQUE L\u00d3PEZ PEDROSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"12582","identidad":"53052421160","nombre":"ERNESTO ASUNCI\u00d3N MART\u00cdN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"12585","identidad":"95010533052","nombre":"DARLYN DIEGO TORRES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13056","identidad":"70061100649","nombre":"RODOLFO JES\u00daS RODRIGUEZ ALAMO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13191","identidad":"73032300196","nombre":"IDALMIS MORERA CARBALLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13192","identidad":"57022101207","nombre":"SEVERA ELENA LANTIGUA FEBLES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13197","identidad":"61123100526","nombre":"GERARDO MORERA ORTEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE CENTRO UNIVERSITARIO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13675","identidad":"72012100470","nombre":"CARIDAD PEREZ SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13727","identidad":"77031708795","nombre":"ARIALYS PEREZ TRIANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13968","identidad":"75071406757","nombre":"BARBARA ZOIKA BOSQUE MARQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"13969","identidad":"67022412955","nombre":"JUANA IVIS POEY SALDIVAR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14115","identidad":"51121800889","nombre":"JOSE BASILIANO LAMAS CASTRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14126","identidad":"75040506136","nombre":"CARMEN JULIA PRIETO PE\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14141","identidad":"62100800643","nombre":"JUAN EMILIO GALLEGO GUERRA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14333","identidad":"61052013941","nombre":"NELSON DIAZ MURCIANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14456","identidad":"71020200382","nombre":"EDUARDO DIAZ MURCIANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14646","identidad":"93031108814","nombre":"CECILE DE LA CARIDAD RODRIGUEZ FIGUEROA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14740","identidad":"63100200672","nombre":"LAZARA NELIDA SILVA POLLEDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14909","identidad":"76032105860","nombre":"JOSE ANSELMO DIAZ MU\u00d1IZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14915","identidad":"75060206112","nombre":"YANELYS VERA RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14917","identidad":"67110421886","nombre":"JUAN CARLOS ZULUETA CUESTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14918","identidad":"56020300945","nombre":"PEDRO MIGUEL GUARDIOLA RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"14919","identidad":"45062901157","nombre":"ALICIA RODRIGUEZ SALAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15085","identidad":"65100900416","nombre":"ORALYS ZULUETA HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15122","identidad":"83040100321","nombre":"MARIANELA GONZ\u00c1LEZ HORTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15138","identidad":"70062900390","nombre":"MARIA ANTONIA HIMELY QUINTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15189","identidad":"58072300779","nombre":"MERCEDES VAZQUEZ LUGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15190","identidad":"61101100380","nombre":"ARTURO JESUS LORENZO FERRAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15191","identidad":"57120700991","nombre":"ZORAIDA CARIDAD LOPEZ CUEVAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15192","identidad":"68101204438","nombre":"MAYELIN RODRIGUEZ DELGADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15263","identidad":"67103000245","nombre":"GLADYS MARIA DOMINGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15268","identidad":"72092900321","nombre":"WENDY RAMIREZ SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15280","identidad":"71031406349","nombre":"JORGE LUIS GONZALEZ MERI\u00d1O","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15314","identidad":"56091200451","nombre":"DULCE MARIA MIRANDA MARTIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15381","identidad":"66070900523","nombre":"JOSE ENRIQUE HERRERA HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15382","identidad":"71031600341","nombre":"ALEXANDER RAMOS DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15383","identidad":"64120300580","nombre":"ROLANDO GARCIA CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15386","identidad":"69070922522","nombre":"ONEL ZENEN MORALES TRABA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15489","identidad":"78032611576","nombre":"MAYELIN CARIDAD MORA BORRAJERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR TECNICO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15605","identidad":"95040633052","nombre":"SANDRA ALVAREZ OQUENDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"15606","identidad":"89031525305","nombre":"YASIEL PEREZ VILLAZ\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n","codigo_unidad_organizativa":"6135"},{"expediente":"02085","identidad":"77111008825","nombre":"CARLOS ALBERTO SOSA FUENTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"02096","identidad":"64121701488","nombre":"PEDRO LAZARO RODRIGUEZ MOREJON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"02136","identidad":"61021500402","nombre":"FAUSTINO DE LA C. SANCHEZ PEDROSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"03771","identidad":"65092900752","nombre":"MARIA DE LOS ANGELES FLORES ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"03772","identidad":"67060500697","nombre":"GLORIA DE LA C. HERNANDEZ PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"04157","identidad":"64061520326","nombre":"MODESTO ROGELIO HERNANDEZ VAILLANT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"05276","identidad":"63121300681","nombre":"ORESTES MARTIN CASTA\u00d1EDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"05450","identidad":"68092422858","nombre":"ELSA DE LAS MERCEDES CANO GALARRAGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"05734","identidad":"56091500940","nombre":"FIDEL PONS BARROSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"09587","identidad":"62021801297","nombre":"ODALIS ARGUDIN ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"10362","identidad":"71010900346","nombre":"LAZARO RODRIGUEZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"13211","identidad":"73091600171","nombre":"ANA E. QUESADA SOTOLONGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"13215","identidad":"71070400893","nombre":"LEYDANIA HERNANDEZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"13728","identidad":"70050621195","nombre":"LEYDI DE LA CARIDAD HERNANDEZ SCULL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"14741","identidad":"61092300613","nombre":"MERCEDES DE LA FE VASCONCELOS LUNAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"15287","identidad":"95010133137","nombre":"MAYDELIN MARI\u00d1O IGLESIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR RECIEN GRADUADO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613501"},{"expediente":"00605","identidad":"85082110898","nombre":"DAINERYS NARANJO FAGUNDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"01294","identidad":"48110600302","nombre":"BRUNO MELITON VILLEGAS ZULUETA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"02402","identidad":"70121012043","nombre":"RODOLFO ORTIZ GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"04440","identidad":"75071406092","nombre":"ARELIS CARIDAD PEREZ TRIANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"04460","identidad":"70051800459","nombre":"LUISA ESPERANZA PEREZ HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"04509","identidad":"70091612650","nombre":"MABEL RIVERA DE ARTIME","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"05350","identidad":"63082825499","nombre":"MAIRA ESTRADA MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"12146","identidad":"72101800296","nombre":"VILMA OQUENDO LLORENTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"12473","identidad":"75092906154","nombre":"YORDANKA RODRIGUEZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"12853","identidad":"87101512105","nombre":"ASIEL DELGADO CASTA\u00d1EDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13193","identidad":"72111321252","nombre":"LIMAY BARCELO RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13194","identidad":"77052017816","nombre":"DIANELYS RUIZ REVOLTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13196","identidad":"78091210997","nombre":"IDAINE SMITH SILVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13199","identidad":"63021400472","nombre":"ODALYS CHANG SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13200","identidad":"70111400391","nombre":"MARIA DEL CARMEN MORERA CARBALLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13207","identidad":"63080500598","nombre":"MELBA DE LAS NIEVES DIAZ CARDOSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13209","identidad":"59103100411","nombre":"ALINA BENKI SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"13212","identidad":"70031400271","nombre":"KATIA VARGAS SARDI\u00d1AS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"14125","identidad":"71060100352","nombre":"AMARELIS PRADO HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"14309","identidad":"84101713649","nombre":"DANIEL CRUZ ABREU","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"14913","identidad":"90042932253","nombre":"ADIANEZ GONZALEZ HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"15139","identidad":"85111309857","nombre":"DAIRILYS MARTIN PINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"15178","identidad":"81101108415","nombre":"IDANELYS CARTAYA CANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613502"},{"expediente":"14513","identidad":"99110309298","nombre":"LIANNET GUERRA MOREIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613503"},{"expediente":"14514","identidad":"99011209319","nombre":"MAYRELIS GOMEZ RIOL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613503"},{"expediente":"14647","identidad":"99090401100","nombre":"YANDIEL CARDENAS FIGUEROA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613503"},{"expediente":"14846","identidad":"64122900857","nombre":"IDANIA CABRERA BARROSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613503"},{"expediente":"15471","identidad":"01082965939","nombre":"CHEILA DUARTE MORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Col\u00f3n. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613503"},{"expediente":"01182","identidad":"77050508811","nombre":"YOLAI NODA LEYVA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"01575","identidad":"62122421994","nombre":"DORIS TORRIENTE DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"02073","identidad":"79052709487","nombre":"ORELVYS GARCIA CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"03097","identidad":"75012129340","nombre":"VENANCIO MU\u00d1OZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"03884","identidad":"61112400329","nombre":"OMAR DE LA CRUZ DUE\u00d1AS OCAMPO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"04112","identidad":"68110813391","nombre":"YOLANDA DORA CACERES AMORES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"04324","identidad":"74090805395","nombre":"MAYKELIS DIAZ SOLARIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"04457","identidad":"63051300343","nombre":"PEDRO JOSE RIZO ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"05152","identidad":"73060600164","nombre":"MIGUEL ANGEL ALDAMA DEL PINO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"05185","identidad":"66102700528","nombre":"LUIS CEPERO CASAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"05400","identidad":"50042600422","nombre":"OSVALDO MARCELINO PEREZ DE ARMAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"06088","identidad":"59042511022","nombre":"PEDRO GONZALEZ MOREJON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"07667","identidad":"76021506134","nombre":"YUSEIKA OLIVERA CASTRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"07668","identidad":"61102501408","nombre":"FRANCISCO REYES OCAMPO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"08627","identidad":"66082701781","nombre":"JUAN FRANCISCO GONZALEZ NODARCE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"10074","identidad":"50062100272","nombre":"DIANA ARGUELLES HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"10395","identidad":"59011811287","nombre":"ROLANDO LIMA NARANJO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"11550","identidad":"72101800270","nombre":"MILDREY SOCA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"11595","identidad":"66101400484","nombre":"OSMEL ALONSO AMARO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"12220","identidad":"54090501084","nombre":"HECTOR SANTANA ARMAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"12345","identidad":"68112900372","nombre":"ODALYS TOVAL PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"12490","identidad":"84012910017","nombre":"YAMIR MAZARIO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"13075","identidad":"69092000825","nombre":"MARCOS ANTONIO GARCIA NARANJO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"13214","identidad":"63090514913","nombre":"IRAIDA CAMPOS ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14196","identidad":"63062800461","nombre":"PIO DIAZ ACANDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14537","identidad":"75112727149","nombre":"ERNESTO LEE VALDES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14722","identidad":"60062700541","nombre":"MANUEL CRUZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14723","identidad":"66080100515","nombre":"JUANA MARIA PI\u00d1ERA LEWIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14905","identidad":"58123100846","nombre":"DANIEL AMADOR ACOSTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14907","identidad":"59061100351","nombre":"MARIA ELENA LIMA VALDES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"14993","identidad":"72080412354","nombre":"MIDIALYS GARRIDO PE\u00d1AFUERTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15057","identidad":"69100301888","nombre":"MICHEL PAVON CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15087","identidad":"75012105914","nombre":"REGLA MARIA CARDENAS TELO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15272","identidad":"72080920747","nombre":"RAIDEL RODRIGUEZ MARTELL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15273","identidad":"75122506113","nombre":"YAYLEN ENDROSA NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15276","identidad":"81011509581","nombre":"YUDIEL CASA\u00d1AS CARRETERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15305","identidad":"90072029983","nombre":"DAYRON MARTIN PRIETO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15307","identidad":"95122933374","nombre":"ARLET HERRERA PE\u00d1A","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15332","identidad":"93082408877","nombre":"YANAIDYS DE LA CARIDAD ABREU LAVIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15333","identidad":"85050325776","nombre":"YANET JEREZ RIOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15599","identidad":"66042001353","nombre":"IVONNE RODRIGUEZ CHIL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15600","identidad":"74031660584","nombre":"ALBERTO RIZO BORREGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"15603","identidad":"55083000369","nombre":"MIGUEL DIAZ ACANDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico","codigo_unidad_organizativa":"6136"},{"expediente":"09830","identidad":"77021809890","nombre":"YADIRA HERNANDEZ REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613601"},{"expediente":"13108","identidad":"68031300409","nombre":"NESTOR FRANCISCO NU\u00d1EZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613601"},{"expediente":"14198","identidad":"63092315797","nombre":"NORAIDA HERNANDEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613601"},{"expediente":"14620","identidad":"91041432500","nombre":"ANGEL ESTEVEZ SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613601"},{"expediente":"14710","identidad":"89101325239","nombre":"YANISLEYDI FAJARDO FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613601"},{"expediente":"07562","identidad":"75062205497","nombre":"YULEISY RODRIGUEZ MARRERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Perico. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613602"},{"expediente":"01301","identidad":"69011801036","nombre":"ESPERANZA CARIDAD GUERRA DEL PINO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"JEFE DEPARTAMENTO FUM","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto. B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613603"},{"expediente":"01982","identidad":"83080407851","nombre":"SUGELYS NAVARRO BA\u00d1AL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto. B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613603"},{"expediente":"04055","identidad":"63032300512","nombre":"TERESA DE JESUS RODRIGUEZ NOVO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto. B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613603"},{"expediente":"07366","identidad":"61100401018","nombre":"LETICIA CARIDAD DOMINGUEZ ABREU","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto. B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613603"},{"expediente":"14762","identidad":"69073000434","nombre":"ARIALA VERA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto. B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613603"},{"expediente":"14789","identidad":"70081800918","nombre":"MADELAINE HERRERA BERRIO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Perico. Dpto. B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"613603"},{"expediente":"00238","identidad":"76091005920","nombre":"YOEL RODRIGUEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"00249","identidad":"66082200557","nombre":"ELIA MARIA GODINEZ MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"02297","identidad":"64091115240","nombre":"REYNEL TORRES ALBERTO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"03894","identidad":"55112101004","nombre":"ALBERTO GELACIO MARTINEZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"07052","identidad":"68120431832","nombre":"LAZARA LISSETTE. LUGONES BERRIO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"07735","identidad":"58012709060","nombre":"PEDRO LUIS SANTABALLA ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"07736","identidad":"58103001016","nombre":"ROSA MORALES MENENDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"12316","identidad":"85022809770","nombre":"DIALIS ORDO\u00d1EZ PEDROSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"12586","identidad":"79102209030","nombre":"IDALMIS DELGADO PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"13755","identidad":"88120712129","nombre":"MAYKEL LOPEZ ALONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"13964","identidad":"62030601280","nombre":"LAZARO MARCELINO GALINDO RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"14024","identidad":"92013131810","nombre":"LISY LEIDY VEGA CASTA\u00d1EDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"14739","identidad":"76081005871","nombre":"YILIAM TRUJILLO TRIANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"14754","identidad":"99072709869","nombre":"LUIS MIGUEL TRIANA GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"14873","identidad":"68062500252","nombre":"LOURDES HERNANDEZ MARRERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"14983","identidad":"86041309788","nombre":"REYNEL TORRES ZURBARAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"14984","identidad":"83082407548","nombre":"DARIEL MORALES QUEROL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15030","identidad":"61060708429","nombre":"ROBERTO VEGA CABRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15204","identidad":"73110600050","nombre":"KATIA QUI\u00d1ONES CORTES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15205","identidad":"70052501058","nombre":"YLIANA HERNANDEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15207","identidad":"61111113377","nombre":"MARIA EUGENIA DE LA PAZ ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15208","identidad":"69012113834","nombre":"MARIA DEL CARMEN RODRIGUEZ FEBLES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15209","identidad":"68122500718","nombre":"MAITE PUENTE MENDOZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15210","identidad":"68122100398","nombre":"MARIVI ALFONSO CEPERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15215","identidad":"95101333080","nombre":"DAVID ABREU GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"15331","identidad":"62091414379","nombre":"MILDRE ACOSTA OJITO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed","codigo_unidad_organizativa":"6137"},{"expediente":"02300","identidad":"78010112378","nombre":"MARILIN FOJO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"04645","identidad":"66022301335","nombre":"HILDA MARICEL MORALES ARANGUREN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"07009","identidad":"64092515142","nombre":"GUILLERMO GONZALEZ TELLES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"07048","identidad":"62092100460","nombre":"LUIS ALBERTO DUQUESNE SMITH","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"09809","identidad":"66010900254","nombre":"VILMA ILEANA CARRASCO SAEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"09860","identidad":"64100832591","nombre":"AMARILIS CASTANEDO ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"13173","identidad":"79082809039","nombre":"KIRENIA LLERENA HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613701"},{"expediente":"02273","identidad":"72120100736","nombre":"MAYLENIN DUQUESNE MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613702"},{"expediente":"04750","identidad":"64082714891","nombre":"TERESA PAPIN MORALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Mart\u00ed. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613702"},{"expediente":"01127","identidad":"77083009074","nombre":"JEANETTE PANTOJA CARDENAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"02223","identidad":"67032400203","nombre":"VICTOR VALDES CASTRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"02291","identidad":"68051800356","nombre":"CONSUELO GARCIA FARI\u00d1AS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"03517","identidad":"62062000135","nombre":"TANIA CAZA\u00d1AS ESTALELLA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"03534","identidad":"66053000336","nombre":"REINA DE LA CARIDAD NICOLAS DRAKE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"03726","identidad":"54091801770","nombre":"MARITZA HERMINIA REYES MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"04029","identidad":"66092401579","nombre":"MERCEDES PINO DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"04265","identidad":"50091601001","nombre":"JULIAN ROGELIO ALVAREZ LOPEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"04787","identidad":"80022909486","nombre":"YACNI RODRIGUEZ VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"05181","identidad":"70012000135","nombre":"MAGALY REYES ROLDAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"05325","identidad":"54062900880","nombre":"PEDRO PABLO GALAN JORRIN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"05404","identidad":"53100900143","nombre":"DAGOBERTO BRAVO DOMINGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"05461","identidad":"65051600220","nombre":"SERVANDO RODRIGUEZ ALMANZA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"05930","identidad":"47081301028","nombre":"ROLANDO JUAN GRI\u00d1ANES HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"05935","identidad":"61120313324","nombre":"JESUS JAVIER HERNANDEZ MOREJON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07201","identidad":"67062912816","nombre":"JUANA MARIA GUIROLA CRUZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07208","identidad":"65101202217","nombre":"MARIA DEL PILAR IBA\u00d1EZ CINTADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07420","identidad":"58010210895","nombre":"FLORA GLORIA NARANJO VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07603","identidad":"63982400176","nombre":"BEATRIZ GALINDO ORIHUELA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07607","identidad":"49041300145","nombre":"REINALDO AUGUSTO DIAZ PEDROSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07608","identidad":"68120913258","nombre":"IDALMIS PEREZ MOREJON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07609","identidad":"59012011238","nombre":"LOURDES IBANEZ ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"07635","identidad":"50031900136","nombre":"JOSEFINA CABRERA AMIGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"08023","identidad":"59121400233","nombre":"CARIDAD ODALIS HERRERA SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"08067","identidad":"59020422315","nombre":"JOSE A DIAZ SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"10456","identidad":"58102601114","nombre":"OLGA LIDIA RODRIGUEZ ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"10459","identidad":"66112500174","nombre":"ANA IRIS MORGAN VARIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"10460","identidad":"64083014498","nombre":"LILIAN BON SOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"10467","identidad":"77011190977","nombre":"MADELIN ROQUE ROMILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"10472","identidad":"77062409895","nombre":"IRINA CASTRO LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"11248","identidad":"75032906372","nombre":"DAMARIS LOPEZ RIZCO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"11253","identidad":"71120422228","nombre":"RUBEN BARBARO. SOTO VALDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"11871","identidad":"60030300292","nombre":"MARINA CARIDAD VALDES DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"11936","identidad":"61121213844","nombre":"OSVALDO HERNANDEZ SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14022","identidad":"61123100178","nombre":"VIOLETA TERESA GARCIA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14023","identidad":"64030701151","nombre":"TERESITA GARCIA RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"A","cargo":"AUXILIAR DE FUERZA DE TRABAJO","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14193","identidad":"51100801008","nombre":"JOSE MANUEL GONZALEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14577","identidad":"76090906369","nombre":"RIQUEL ARNALDO DIAZ TEJEDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14690","identidad":"77022309788","nombre":"AMAURY GARCIA PUMARIEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14706","identidad":"78080412811","nombre":"YOEL AMAYA SARMIENTO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14755","identidad":"76081206435","nombre":"MARIALYS NAVARRO BRAVO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"14988","identidad":"57090403322","nombre":"LAZARO PONCE CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"15290","identidad":"62110200269","nombre":"MODESTO GARCIA FARI\u00d1A","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"15612","identidad":"83112808092","nombre":"OFELIA CRUZ DE ARMAS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"15632","identidad":"90120112238","nombre":"EMISLEYDIS GONZALEZ ARMAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt","codigo_unidad_organizativa":"6138"},{"expediente":"04905","identidad":"73071100070","nombre":"CARMEN TERESA ESTEVEZ HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"05008","identidad":"64071801350","nombre":"MINERVA MARINA RAMIREZ LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"05544","identidad":"77022609772","nombre":"ILEANA SALGADO LEON","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"07002","identidad":"58072900919","nombre":"MARTHA GARCIA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"08013","identidad":"62122400207","nombre":"RAFAEL LAZARO GARZO RUEDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"08671","identidad":"59082501106","nombre":"JORGE LUIS MORALES SUAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"JEFE DEPARTAMENTO FUM","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"10500","identidad":"70091200110","nombre":"MARIELA CARDENAS MOREJON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"11249","identidad":"60032812473","nombre":"ESPERANZA QUESADA ALMEDA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"14166","identidad":"88112912668","nombre":"YOELVYS DELGADO YANES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"14889","identidad":"58061000201","nombre":"JORGE ALBERTO TEJEDA RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613801"},{"expediente":"05069","identidad":"63072602433","nombre":"ANA CARIDAD GUIROLA ALFONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Pedro Betancourt. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613802"},{"expediente":"00494","identidad":"62051000211","nombre":"MARIA DE LOS ANGELES ALVAREZ SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"02193","identidad":"64092500684","nombre":"JOSE ALBERTO RODRIGUEZ LOPEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"02385","identidad":"65070400396","nombre":"EDY MILAGRO FLEITES RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"02672","identidad":"58121600703","nombre":"JUAN UBALDO OFARRIL NEGRIN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"02673","identidad":"59032001203","nombre":"EUFEMIO SAINZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"04387","identidad":"57030500724","nombre":"ANTONIO MARIO MARTINEZ QUINTERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"05309","identidad":"60110400374","nombre":"MARILYN C. PAEZ FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"05637","identidad":"46111901038","nombre":"ALICIA CARRILLO ZULUETA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"05809","identidad":"61020500849","nombre":"FELIPE JESUS BERRIO CASANOVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"07852","identidad":"62090914685","nombre":"GUILLERMO HERRERA ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"07853","identidad":"71111200724","nombre":"GEORGE RAUL LLANES IZQUIERDO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"10310","identidad":"55100600221","nombre":"MARIA ANTONIA CARRILLO HERRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"10315","identidad":"71112311633","nombre":"GISELLE CALERO PE\u00d1A","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"10490","identidad":"49042608287","nombre":"ANGEL VAILLANT POMPA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"11495","identidad":"82040609626","nombre":"LESTER GAYMETEA SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"11893","identidad":"61070100429","nombre":"JOSE ALBERTO JIMENEZ LOPEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14095","identidad":"64051400176","nombre":"ROSA ARGELIA FLEITAS RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14247","identidad":"71012600277","nombre":"BELKIS DE LA CARIDAD HERRERA GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14249","identidad":"71030500718","nombre":"DAMARIS MARTELL RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14250","identidad":"67111212997","nombre":"MARIA ANTONIA DREKE TORRIENTE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14251","identidad":"76120424136","nombre":"YANELIS SOTOLONGO FILGUERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14288","identidad":"66042500437","nombre":"MAGALIS MORALES PADRON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14318","identidad":"65051914051","nombre":"MARITZA VERA ARMAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"14796","identidad":"93031710336","nombre":"MARIA MARGARITA RODRIGUEZ CORZO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"15093","identidad":"65121601433","nombre":"TERESA CHAC\u00d3N D\u00cdAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"15338","identidad":"92062131809","nombre":"YENIEL RODRIGUEZ DAMEL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"15613","identidad":"87041132171","nombre":"YANIN NAVARRO ACOSTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"15614","identidad":"82070601218","nombre":"MAIDELI MONTANO RIVERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete","codigo_unidad_organizativa":"6139"},{"expediente":"03718","identidad":"61030300526","nombre":"VICTOR FRANCISCO MONTALVO QUIAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"04111","identidad":"66092401561","nombre":"ROLANDO PEREZ VERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"04350","identidad":"66062700341","nombre":"NELSON LORENZO RUBI","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"05016","identidad":"65021401353","nombre":"RAIZA DE LOS A. GARCIA GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"05361","identidad":"62100601976","nombre":"LIDIA E TILAN HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"05538","identidad":"72101100214","nombre":"LEYDIANA DUQUEZNE AMARO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"05951","identidad":"72072300593","nombre":"DELMA HERNANDEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"06060","identidad":"71051702139","nombre":"TANIA MIREIDYS LLANES ROSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"07379","identidad":"72112520778","nombre":"MAYDOLIS ALONSO CASTILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"07658","identidad":"55040600803","nombre":"REYNALDO J. MONTALVO QUIAN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"11491","identidad":"68042300454","nombre":"AIDA CARIDAD GALIZ ZEQUEIRA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"15104","identidad":"87021213259","nombre":"ISMARAY DEL MONTE SECULL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"613902"},{"expediente":"00265","identidad":"78062910992","nombre":"DIAMELVA PASTRANA RIVERON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613903"},{"expediente":"02281","identidad":"69061300373","nombre":"ANA SANTANA CABRERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO D EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Calimete. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"613903"},{"expediente":"01876","identidad":"68112200439","nombre":"LEISLY OQUENDO VAZQUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"03728","identidad":"53041300806","nombre":"LAZARO HORTA CHAVEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"03821","identidad":"75100406737","nombre":"MARILU GARCIA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"03823","identidad":"57012500221","nombre":"ANGEL PABLO GUTIERREZ MEDERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"04261","identidad":"72101713148","nombre":"CELESTINO AGUERREBERE RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"04533","identidad":"66032505410","nombre":"YUDITH PEREZ LA ROSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"04538","identidad":"58122400237","nombre":"ADA HONORIA GONZALEZ TRIANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"05257","identidad":"47111901176","nombre":"ISABEL CRISTINA HORTA CHAVEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"05258","identidad":"73031700288","nombre":"OMAR RODRIGUEZ CHAVEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"05467","identidad":"57072701277","nombre":"ANA REGLA REINALDO BENITEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"05535","identidad":"53082100265","nombre":"FERNANDO FRANCISCO RIVERON OLIVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"05847","identidad":"54100605182","nombre":"JOSE MANUEL RIVAS ANDOVA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"06083","identidad":"64030101505","nombre":"JORGE DIAZ DIAZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"07030","identidad":"59100300436","nombre":"TERESITA LEONOR PEDROSO CUESTA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"07297","identidad":"62030213532","nombre":"FIDELINA LUISA HERRANZ LANTIGUA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"07328","identidad":"60080400393","nombre":"MARIA CARIDAD MARRERO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"10210","identidad":"60042400375","nombre":"MARIA ISABEL ALONSO GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"10367","identidad":"51083100870","nombre":"MAGDA MARTINEZ TOCA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"12594","identidad":"61022100425","nombre":"CARLOS LA ROSA GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"13447","identidad":"79061308939","nombre":"MAYELIN MORALES SOLER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14142","identidad":"68091100461","nombre":"NOEL CRUZ CRUZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14255","identidad":"66010126232","nombre":"ANA ISA HERNANDEZ MARIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14319","identidad":"65022000281","nombre":"ROLANDO GARCIA LOPEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14423","identidad":"69111813397","nombre":"ENMA MAGALIS SANCHEZ LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14515","identidad":"76101006238","nombre":"WALKIRIA RIVERO MOREJON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14532","identidad":"75041706098","nombre":"DAIMA FERRO OQUENDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14721","identidad":"58080200276","nombre":"LIDIA MAR\u00cdA OQUENDO L\u00d3PEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14750","identidad":"70021300495","nombre":"SANDRA BARBARA RAMOS RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14803","identidad":"63102000604","nombre":"NOEL AGUERREBERE RIBERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14892","identidad":"86073010975","nombre":"MARILIN CAYAMO MORENO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14895","identidad":"63082300392","nombre":"NORBELIS TOLEDO RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14896","identidad":"73040800299","nombre":"IRENE MACHADO FERRO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14897","identidad":"69072000392","nombre":"AIDA PICHARDO MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14898","identidad":"65040102756","nombre":"ESTHER VALLADARES CHAVIANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14899","identidad":"79022108978","nombre":"MILDREY MARTINEZ MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"14990","identidad":"60102912870","nombre":"ODALIS CARIDAD RODRIGUEZ LUGO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"15108","identidad":"60040425882","nombre":"ROSENDO CASANOVA RIVER\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"15109","identidad":"90021529956","nombre":"LEYMIS LINET PEREZ HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"15304","identidad":"58070700626","nombre":"JOSE RICARDO PEREZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"15376","identidad":"68020200581","nombre":"HUMBERTO LINARES FLORIN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos","codigo_unidad_organizativa":"6140"},{"expediente":"01986","identidad":"71052200376","nombre":"DAYSI GONZALEZ IZQUIERDO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"02221","identidad":"57042800651","nombre":"CARMEN JULIA ESPINOSA ECHEVERRIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"05253","identidad":"71120600193","nombre":"YAMILE RODRIGUEZ DELGADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"11388","identidad":"81072208431","nombre":"DIANELYS GARCIA SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"14253","identidad":"70081400556","nombre":"NOELVIS PINO MONTALVO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"14254","identidad":"73092500099","nombre":"IBETTE FIGUEROA MORENO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"15011","identidad":"73062400251","nombre":"YAMILE MARGARITA LOPEZ DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"15492","identidad":"62022006565","nombre":"DANIEL LEON NUALLA PARETS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614001"},{"expediente":"02350","identidad":"88122113054","nombre":"DAYANA GUZMAN DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614002"},{"expediente":"07361","identidad":"66110917650","nombre":"MILADYS BENITEZ BENITEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614002"},{"expediente":"15422","identidad":"98062409858","nombre":"SARISBEY SANCHEZ DELGADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Los Arabos. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614002"},{"expediente":"02276","identidad":"50122401079","nombre":"DELFINA MORALES MESA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"04050","identidad":"62030301640","nombre":"CARLOS ANTONIO CRUZ CAPOTE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"04133","identidad":"70122300855","nombre":"MIDIALA ALMEIDA LABRADOR","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"05875","identidad":"70030600797","nombre":"YAMILE LOPEZ GATTORNO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"09009","identidad":"67012701095","nombre":"MARIA TERESA FERNANDEZ PE\u00d1ALVER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"10084","identidad":"70022700957","nombre":"MILADYS SILVIA ROSABAL BETANCOURT","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"10397","identidad":"71121600853","nombre":"SULAY DIAZ GOMEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"11023","identidad":"75022105518","nombre":"MADELEYDIS VEGA DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"12882","identidad":"80021809706","nombre":"ALAIN ARROEZ ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"13543","identidad":"68101501270","nombre":"TERESA DOMINGUEZ ALLENDE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14027","identidad":"50061001124","nombre":"MARGARITO GONZALEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14389","identidad":"83050208031","nombre":"YANELIS SOCORRO DUQUE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14401","identidad":"60052013495","nombre":"MARITZA DIAZ ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14436","identidad":"45071401200","nombre":"ENRIQUE AGUIRRE ALDAMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14542","identidad":"61061901038","nombre":"MILAGROS DE LA CARIDAD ENRIQUEZ PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14543","identidad":"63061901010","nombre":"CELIA VILMA OLIVERA AROLAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14545","identidad":"72042600117","nombre":"YOHANIX HERNANDEZ HERRERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14623","identidad":"82121612035","nombre":"YANETSYS YINS VEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14653","identidad":"67082201293","nombre":"MARLEN REGLA DIAZ POEY","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14802","identidad":"75092429453","nombre":"MERCEDES BACALLAO BACALLAO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14922","identidad":"69010901003","nombre":"JORGE LUIS GOMEZ ROND\u00d3N","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14923","identidad":"83100707777","nombre":"ALIS MABEL LUGO QUINTERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14925","identidad":"66062601377","nombre":"ANA PAGE RIVERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"14926","identidad":"70102300974","nombre":"ANAYANSI ABREU RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15080","identidad":"66101701319","nombre":"HILDA GENEROSA PE\u00d1A GUERRERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15081","identidad":"87071612819","nombre":"ARLETYS SOCORRO MIRANDA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15082","identidad":"60090901139","nombre":"MARITZA QUINTERO DELGADO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15221","identidad":"89012927548","nombre":"CARLOS GONZALEZ GARCIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15265","identidad":"52041100524","nombre":"ROBERTO BARBARO RAMIREZ MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15334","identidad":"76120205524","nombre":"YOSVANY ALEJANDRO PIFERRER GOMEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15335","identidad":"70010901319","nombre":"IRAIDA TORRES DOMINGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15336","identidad":"71112000119","nombre":"YACQUELINE ALVAREZ GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15337","identidad":"69021500153","nombre":"NEREYDA SANTANA SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15354","identidad":"52080901048","nombre":"MARCELINO OCIEL GONZALES OROZCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15360","identidad":"60061412292","nombre":"IRIS.C PILOTO LE\u00d3N","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15373","identidad":"73011811550","nombre":"MARIA VALDES RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15597","identidad":"89022727217","nombre":"AYLEN REYES CEPERO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"15598","identidad":"73110100551","nombre":"YOSMERY CABRERA RAMIREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes","codigo_unidad_organizativa":"6141"},{"expediente":"02290","identidad":"61010600257","nombre":"MARCIA TERESA CANTERO LEMANE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"02299","identidad":"82111612017","nombre":"MILEYDI CABRERA TEJERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"05133","identidad":"64090101272","nombre":"MARIA ANTONIA BRITO CALDERIN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"05533","identidad":"57031000905","nombre":"TOMAS VICTOR FEBLES GOMEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"09574","identidad":"74020400214","nombre":"AMELIS PEREZ DE LEON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"09972","identidad":"49081000808","nombre":"ROMILIO LOPEZ MEDINA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"10063","identidad":"60121812835","nombre":"LOURDES ROMERO FERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"13296","identidad":"55112300763","nombre":"JESUS LUIS ALVAREZ ZARUT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"13813","identidad":"65112001430","nombre":"ANABEL GONZALEZ RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"15630","identidad":"97041109062","nombre":"JOS\u00c9 CARLOS CEPERO SANTANA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Jubilado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614101"},{"expediente":"13565","identidad":"66081501243","nombre":"MIGUEL A. HERNANDEZ MENDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614102"},{"expediente":"15310","identidad":"97051209050","nombre":"JENNIFFER LARRONDO SOTES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Uni\u00f3n de Reyes. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614102"},{"expediente":"01069","identidad":"69021000323","nombre":"CONRRADO ALEXIS FIERRO VIART","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"01078","identidad":"70111920472","nombre":"ANA RODRIGUEZ SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"01288","identidad":"59092511470","nombre":"MARIA MERCEDES ESCOBAR ULACIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"02961","identidad":"64062200547","nombre":"HERIBERTO MIRELES MONTANO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"03915","identidad":"64091700671","nombre":"MILDREY HERNANDEZ GARCIA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"03922","identidad":"57090401184","nombre":"DANILO MOISES GARCIA SOSA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"03924","identidad":"52120619886","nombre":"JOSE LAPEIRA VIERA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR AUXILIAR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"04096","identidad":"48081300908","nombre":"OMAR BAUTISTA FUENTES AVILA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"04178","identidad":"53122801187","nombre":"HUMBERTO RODRIGUEZ HERNANDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"04258","identidad":"75013106581","nombre":"IHOSVANYS RODRIGUEZ CEPERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"04635","identidad":"50123100391","nombre":"SONIA SILVIA ZAMORA BERNAL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"04829","identidad":"83121921629","nombre":"RAFAEL YANDRO SOSA VAZQUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"05197","identidad":"60061700328","nombre":"OSCAR ROBERTO VERDEAL CARRASCO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"05198","identidad":"47071500248","nombre":"ANDRES VICTORIANO CAPOTE GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"05480","identidad":"53062500160","nombre":"MARIO GUILLERMO LOPEZ MESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"05818","identidad":"59122300290","nombre":"BARBARA VICTORIA GUERRA RUBI","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"07458","identidad":"67010700441","nombre":"RICHARD LOPEZ ROMERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"07612","identidad":"57112000329","nombre":"OSCAR PINO CANCIO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"07673","identidad":"76051306572","nombre":"MARIA ANGELA AGUILA DIAZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"07706","identidad":"54102209681","nombre":"LAZARO DIAGO ALVAREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"08045","identidad":"72042818956","nombre":"MAYELIN SANCHEZ BAYON","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"08048","identidad":"49102500238","nombre":"ALICIA CEPERO HERNANDEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"08930","identidad":"74070306054","nombre":"MONICA ALMUNIA SUAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN CIENCIAS INFORMATICAS ESP.PRINCIPAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"08933","identidad":"81031422856","nombre":"NIURVIS DURRUTI CORRALES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"09525","identidad":"56021600356","nombre":"JULIA GRILLO LUGONES\u00c7","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"09842","identidad":"57012900171","nombre":"MARIA ELENA URQUIOLA SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"10481","identidad":"70020700236","nombre":"ANABEL GARCIA LUZBET","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"10686","identidad":"69092101354","nombre":"LETICIA COBAS ANAYA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"10823","identidad":"67080801576","nombre":"SEVERA ILIANA GARCIA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11071","identidad":"59011300090","nombre":"ESTRELLA CARIDAD DIAZ CARMONA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11235","identidad":"63122500399","nombre":"MIRIAM ROMERO GONZALEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11432","identidad":"84030210740","nombre":"YANKO HERNANDEZ RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11463","identidad":"67061803691","nombre":"JUAN CARLOS CASANOVA AGUIAR","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11525","identidad":"76092200657","nombre":"ALINA PUENTE SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11527","identidad":"67012204352","nombre":"MINERBA ALINA GARCIA PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11528","identidad":"69060900902","nombre":"ERNESTO RODRIGUEZ RIOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11709","identidad":"61042901257","nombre":"RAQUEL PEREZ CANO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"DIRECTOR DE CENTRO UNIVERSITARIO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"11789","identidad":"63030101661","nombre":"JOSE LUIS TAPANES GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"12287","identidad":"73060200265","nombre":"ABEL CASTILLO HERVIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"13260","identidad":"60080800200","nombre":"TOMAS FLEITAS URRA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"O","cargo":"OPERADOR GENERAL DE MANTENIMIENTO Y REPARACION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"13264","identidad":"74121605614","nombre":"YOLEIDIS OJITO CASTELLANOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"13285","identidad":"63072500283","nombre":"RAUL MARTINEZ LIMA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"14008","identidad":"73020800067","nombre":"EDY GARCIA CHIRINO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"14634","identidad":"62092323767","nombre":"FELIX LINO ORAMAS MIRANDA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"14809","identidad":"53062200184","nombre":"JORGE MATACHANA PERALTA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"14810","identidad":"98071810341","nombre":"DIANEL MARTINEZ ORIHUELA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15056","identidad":"66082421357","nombre":"ANA SURAMA LA O CABADILLA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  A  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15117","identidad":"67020400580","nombre":"ROBERTO LUZBET PASCUAL","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15228","identidad":"63112813677","nombre":"FAUSTINA MARILU GARCIA ALVAREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15229","identidad":"73123000065","nombre":"LIVAN ARGELIO FIERRO JORRIN","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15230","identidad":"62062900335","nombre":"CARIDAD DIAZ FARI\u00d1AS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15232","identidad":"78092011760","nombre":"YUNIER SOSA SANCHEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15233","identidad":"82082310417","nombre":"LIVIA GONZALEZ RISCO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15291","identidad":"90081029940","nombre":"JORGE YUNIOR PEDR\u00c9 GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15346","identidad":"96100510258","nombre":"YADIRA CASANOVA SANTOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15347","identidad":"73030300069","nombre":"ERNESTO ALZAGARAY VEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15348","identidad":"91112631534","nombre":"LAURA B HERNANDEZ SOTOLONGO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15349","identidad":"94102733616","nombre":"DORALIS GUERRA LOPEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15350","identidad":"94100733610","nombre":"YAREISIS SOCORRO ANGULO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15351","identidad":"94091133616","nombre":"LIANNYS ORJALES PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15619","identidad":"88091213066","nombre":"NORIEL FIGUEROA GALLO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"15620","identidad":"77071509000","nombre":"YUSVEL GONZALEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande","codigo_unidad_organizativa":"6142"},{"expediente":"03727","identidad":"56052000343","nombre":"ADALBERTO PEREZ SIBILA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"05167","identidad":"49052216668","nombre":"JULIO RAMON CASTELLANOS RODRIGUEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"08055","identidad":"79122609373","nombre":"AIXA SANTANA GIL","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"10161","identidad":"80011308570","nombre":"YANARA HERNANDEZ MATO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"11114","identidad":"60091301324","nombre":"CARLOS TRAVIESO GONZALEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"12437","identidad":"58011400948","nombre":"NELSON POSADA MARTINEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13015","identidad":"60031400702","nombre":"PEDRO MIGUEL HECTOR VEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13177","identidad":"82021611614","nombre":"YUMI DIAZ ROMILLO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13180","identidad":"55102218087","nombre":"ROLANDO JESUS HERNANDEZ TORRES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13220","identidad":"64010801402","nombre":"JORGE LUIS SOTOLONGO ECHEVARRIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13221","identidad":"68100700350","nombre":"DALMIS MARTINEZ PRIETO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13230","identidad":"58101201000","nombre":"RAMON FLEITAS ROMERO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13232","identidad":"72110409277","nombre":"EGLISNEIDIS VIDEAUX RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13235","identidad":"63100900311","nombre":"OLGA LYDIA GONZALEZ REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13243","identidad":"78060511734","nombre":"EUNISIS CABEZAS SANTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13251","identidad":"83070808576","nombre":"YUNISLEIDIS FERNANDEZ GALBAN","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13273","identidad":"74012400056","nombre":"MAYTE GONZALEZ SOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"13671","identidad":"54062100985","nombre":"LUIS DE LA ROSA VAILLANT","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"14916","identidad":"95040931777","nombre":"NAVIA GARCIA CEJAS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Adiestrado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Departamento B\u00e1sico","codigo_unidad_organizativa":"614201"},{"expediente":"01317","identidad":"46091000243","nombre":"ROBERTO NICOLAS RODRIGUEZ REYES","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"02361","identidad":"85081110730","nombre":"LEYRIS LICEA REYES","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"03918","identidad":"65041006165","nombre":"ALEXEYDE HERNANDEZ CASTELLANOS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"05670","identidad":"55102300923","nombre":"RAFAEL PLASCENCIA DELGADO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"11185","identidad":"79010108580","nombre":"LEONARDO MORERA GOMEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"11465","identidad":"52012700680","nombre":"DIEGO DE JESUS ALAMINO ORTEGA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Titular","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13217","identidad":"63111801839","nombre":"MIRNA ESCALANTE MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13219","identidad":"71091501272","nombre":"YENILE AGUILAR RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Doctor","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13225","identidad":"60012200012","nombre":"ODALIS BELEN. DIAZ CALVO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13227","identidad":"69100601555","nombre":"JACQUELINE ALONSO RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13233","identidad":"63100300317","nombre":"MARIA ELINA NORBERT MARTINEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13237","identidad":"61111700255","nombre":"RAQUEL MANTECON RAMOS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13253","identidad":"68092527878","nombre":"MABIL BREE NAVARRO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13254","identidad":"65042300114","nombre":"LIDIA C. PADRON ARTEAGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13272","identidad":"85100610732","nombre":"YENILE HERNANDEZ FRAGET","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"13328","identidad":"80082709503","nombre":"NIURVIS LAZARA RIOS ORTEGA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"14748","identidad":"82070310419","nombre":"DIOSEMI SARDI\u00d1AS CASA\u00d1AS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"14942","identidad":"83112008503","nombre":"YAKIEL RODRIGUEZ ALFONSO","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614202"},{"expediente":"12372","identidad":"87062813050","nombre":"LIANNE HECTOR PEREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614203"},{"expediente":"12915","identidad":"85122410174","nombre":"MAIRELYS PADR\u00d3N VALLE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614203"},{"expediente":"14260","identidad":"72013100635","nombre":"MARIA JULIA QUINTELA CHAVEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"Auxiliar","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614203"},{"expediente":"14512","identidad":"89112925212","nombre":"LIUBY ALONSO QUINTANA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO   C   EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614203"},{"expediente":"15470","identidad":"90080629933","nombre":"YARAMI BENABIDES SANCHEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO  D  EN GESTION UNIVERSITARIA","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"CUM Jaguey Grande. Secretar\u00eda","codigo_unidad_organizativa":"614203"},{"expediente":"01054","identidad":"42020700751","nombre":"DORA ISABEL SOTOLONGO NENINGER","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"02285","identidad":"59031408533","nombre":"VALENTINA ESTUPI\u00d1AN RAMIREZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"GESTOR  B  DE SERVICIOS DE LA EDUCACION SUPERIOR","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"02343","identidad":"68112611703","nombre":"PEDRO JOMARON OROPESA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"02966","identidad":"55031900856","nombre":"JOSEFINA OSET LAMORA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"04758","identidad":"76030415170","nombre":"LAXY YELDRY BROM TAMAYO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"04926","identidad":"65092418527","nombre":"LUIS RAUL LAVIN MENDEZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR ASISTENTE","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"08654","identidad":"58110109605","nombre":"JULIO ANTONIO AMORIN PONCE","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"10131","identidad":"64061201508","nombre":"LEON MANUEL PLASENCIA PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"11322","identidad":"60042513445","nombre":"HECTOR A DIEGUEZ PEREZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"DIRECTOR DE FILIAL","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"11324","identidad":"70101100216","nombre":"LETICIA TRAVIESO TEJERA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"11464","identidad":"85082718890","nombre":"HORTENSIA LIANIS GUERRA MOLINA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"INSTRUCTOR","categoria_docente":"Instructor","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"14208","identidad":"67092811197","nombre":"ESPERANZA LAFFITA RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"14732","identidad":"95020533062","nombre":"WILIAN LOPEZ FONSECA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"Administrador.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"15257","identidad":"89040931610","nombre":"TAHIMI CAPOTE CARMENATE","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"15417","identidad":"55112600228","nombre":"PEDRO LEAL ARENCIBIA","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"S","cargo":"AGENTE DE SEGURIDAD Y PROTECCION","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"15419","identidad":"91102207781","nombre":"ALEJANDRO ACEBIO DENIS","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"Tecnico en Ciencias Informaticas.","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"15548","identidad":"00090669658","nombre":"MAYLA ARD\u00c1 JUSTI","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"TECNICO EN ABASTECIMIENTO TECNICO MATERIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"15650","identidad":"72092000058","nombre":"ZULEMA GONZALEZ MENDOZA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"SECRETARIO DE FILIAL","categoria_docente":"","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata","codigo_unidad_organizativa":"6143"},{"expediente":"02217","identidad":"58110301037","nombre":"SILVIA MILAGROS SANABRIA ALONSO","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614301"},{"expediente":"04296","identidad":"73060100033","nombre":"ISMERY ABREU RODRIGUEZ","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614301"},{"expediente":"04942","identidad":"74111506054","nombre":"MADELINE PAGE HERVIS","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"CS","cargo":"JEFE DE DEPARTAMENTO","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614301"},{"expediente":"07704","identidad":"51092301247","nombre":"JUAN FRANCISCO ORTIZ SAINZ","genero":"Masculino","tipo_de_contrato":"Determinado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614301"},{"expediente":"08094","identidad":"59041700678","nombre":"ANA MARIA FERNANDEZ ESPINOSA","genero":"Femenino","tipo_de_contrato":"Indeterminado","cargo_ocupacional":"T","cargo":"PROFESOR","categoria_docente":"Asistente","categoria_cientifica":"Master","unidad_organizativa":"FUM Ci\u00e9naga de Zapata. Dpto de Formaci\u00f3n de Pregrado","codigo_unidad_organizativa":"614301"}]